<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NameFacts</string>
    <string name="want_to_know">هل تريد معرفة المزيد عن نفسك؟</string>
    <string name="dob">أدخل DOB الخاص بك</string>
    <string name="love">تريد أن تعرف المزيد عن حياتك العاطفية وعلاقاتك؟</string>
    <string name="submit">إرسال</string>
    <string name="Next">التالى</string>
    <string name="about">حول</string>
    <string name="facts_about">حقائق</string>
    <string name="Support">ادعمنا</string>
    <string name="you_are">أنت</string>
    <string name="soul_definition">رقم حث الروح (يسمى أحيانًا رقم رغبة القلب) مشتق من اسمك. للتوضيح ، مشتق من حروف العلة في اسمك (اسم الميلاد الكامل). يمثل هذا الرقم نفسك الداخلية. بالإضافة إلى ذلك ، فإن رقم حث روحك يعرف رغباتك ، وما يعجبك / لا يعجبك ، والمحفزات والاحتياجات.</string>
    <string name="click_pen">الرجاء الضغط على القلم أعلاه</string>
    <string name="full_name">أدخل اسمك الكامل</string>
    <string name="support_us_install">ادعمنا إذا أحببت NameFacts من خلال تثبيت تطبيقنا الآخر</string>
    <string name="app_title">حقائق الاسم</string>
    <string name="try_out_our_other_apps">جرب تطبيقاتنا الأخرى</string>
    <string name="install">تثبيت</string>
    <string name="coding_monkey">ترميز القرد</string>


    <string name="expression_1"><![CDATA[     <b> شديد التركيز ، منشئ ومبدأ ذاتي. </ b> أنت قائد طبيعي ومستقل وفردي. أنت طموح للغاية وأصلي وشجاع. أنت تستخدم أساليب جديدة وغير مثبتة. أنت مستكشف ومبتكر. الانفتاح على الكثير من التأثيرات المحيطية يحد ويسبب لك الإحباط. أنت تمتلك قدرات تنفيذية وتكون أكثر نجاحًا في امتلاك أو إدارة الأعمال التجارية بشكل مستقل. أنت بحاجة إلى الحرية لاتخاذ قراراتك الخاصة ، بناءً على أفكارك الخاصة. <b> الرقم 1 يرمز إلى المتصدر ، الرائد ، المحارب ، المخاطرة ، والمتهور. </ b> القوة والمثابرة أمران أساسيان لنجاحك. يجب أن تكون على استعداد للسفر في حدود الحياة ، بعيدًا عن الطريق المطروق. لديك احتياطي كبير من قوة الإرادة التي يجب أن توجه إلى أهدافك. أنت لا تستسلم ، ولكن تلاحق أهدافك بلا هوادة. لديك قوى تركيز كبيرة وقدرة على تصور أهدافك ، مما يجعلها أكثر قابلية للتحقيق. أنت تدافع عن قناعاتك وتمسك بموقفك. كل هذه القدرات تعزز فرصك في النجاح في الحياة. <br> <b> هناك ميل لأن تكون أنانيًا. </ b> يمكنك أن تكون متسلطًا ومتسلطًا. يمكنك أن تنتقد الآخرين بشدة ، وتشكو من افتقار الناس إلى الصناعة أو التصميم الذي تمتلكه. لكن هذا النقص في الفهم يمكن أن ينفر الأصدقاء وأفراد العائلة منك. يجب أن تتعلم التحكم في هذا الاتجاه للحفاظ على الانسجام في العلاقات. بمجرد أن تقتنع بالصحة المتأصلة لأفكارك ، فإنك تدافع بعناد - وأحيانًا بشكل صارم - وتدافع عنها. تجنب العناد والعداء. يجب عليك تنمية التوازن والتعاطف والمثابرة. يمكنك بسهولة تحمل دور الحامي. أنت تبدأ العمل عندما تكون هناك حاجة إلى القيادة. <br> <b> يمكن أن يكون الفخر هو سقوطك </ b>. أنت تتعرف بقوة على أهدافك وطموحاتك التي ترفضها أحيانًا لرؤية عيب أو ضعف محتمل في خططك الموضوعة جيدًا. أنت تمتلك القوة والعزيمة ، والتي ، عند تطبيقها على أي جهد تلتزم به ، ستقودك إلى نجاح كبير في الحياة.   ]]></string>
    <string name="expression_2"><![CDATA[ <b> حساسة ، لبقة ، دبلوماسية وتعاونية. </ b> لديك موهبة كبيرة للعمل مع الآخرين ؛ لديك براعة وصقل. لديك حدس متطور للغاية. لذلك ، أنت تتصرف باللباقة والإقناع الخفي. أنت تمتلك نوعًا من الرادار ، تتجنب الألغام الأرضية في شخصية أخرى ، مع إظهار حسن نواياها. يتم التعبير عن قدراتك بشكل أفضل أثناء العمل مع الآخرين بدلاً من العمل بمفردك. وبنفس الطريقة ، تكون أدائك في شراكة أفضل من دور القيادة. <br> <br> <b> تسعى لتحقيق التوازن والسلام في جميع العلاقات والمواقف. </ b> مفتاح شخصيتك هو الحساسية ، ولكن هناك وجهان للعملة: لديك القدرة على إدراك أفكار ومشاعر الآخرين ، ويمكنك العمل بلطف مع الآخرين من أجل هدف مشترك. هذا يجعلك ثروة كبيرة في أي محاولة جماعية. ومع ذلك ، فإن حساسيتك تجعلك عرضة للخطر. يمكنك التخلص من التوازن بكلمة قاسية أو صراع أو بظروف معادية في العمل. أنت مستاء من هذه الظروف أكثر من الأشخاص الذين لا يعانون من حساسيتك. في الصعوبات ، تميل إلى المثابرة وتقويض المقاومة بثبات. <br> <br> <b> أنت ودود ومنفتح. </ b> أنت شخص دعم كبير ، وتخرج الأفضل من حولك. أنت لا غنى عنه لقيادة شخص آخر ، وتوفير البصيرة والمشورة التي هي ضرورية. ومع ذلك ، على الرغم من الخدمة القيمة التي تقدمها ، فإنك غالبًا ما لا تحصل على التقدير والاعتراف الذي تستحقه ، وهو أمر يمكن أن يكون محبطًا. إن تواضعك الطبيعي والتمتع الذي تحصل عليه من كونك أحد الأصول المهمة عادة ما يكون بمثابة الرضا الكافي لك. العلاقات الوثيقة ضرورية لسعادتك. عندما تكون أعزبًا ، تحلم بإيجاد "رفيقة روحك". عندما تتزوج ، أنت مهتم باحتياجات زوجك ، وعواطفك ، وأفكارك. أنت شريك زواج متميز ، تعطي ، تفكر ، واعية في تلبية احتياجات أحبائك. أنت تقدم دعمًا كبيرًا لمهنة زوجك. <br> <br> <b> أنت عاطفي. </ b> إن الأبوة ليست دورًا سهلاً بالنسبة لك ، ربما لأنك تفتقر إلى الإرادة لفرض الانضباط وتحتاج إلى هدوء وحساسة ومتناغمة. أنت محظوظ بدرجة عالية من المواهب الموسيقية. لديك شعور جيد بالإيقاع والانسجام.  ]]>     </string>
    <string name="expression_3"><![CDATA[
   <b> الطفل المبدع ؛ تواصل وفنانين مبدعين ومعبرين. </ b>



أنت متفائل ، ملهم ، صريح ، ومعبّر.
        الناس يرونك مبتهج وإيجابي وساحر. شخصيتك لديها ارتداد ونشاط معين يؤثر بقوة على الآخرين بحيث يمكنك إلهام الناس دون جهد.
        قد تقودك مهاراتك اللفظية إلى مجالات الكتابة والكوميديا ​​والمسرح والموسيقى.
    لك هو عدد التعبير عن الذات - غنية بالخيال والروح.
ولكن يجب أن تكون حريصًا على عدم تشتيت مواهبك. شغفك هو أنك غالبًا ما تفتقر إلى الانضباط والنظام في حياتك.
        تجنبي أن تكوني مبخرة "سعيدة - سعيدة الحظ" ، تهربًا من المسؤولية والالتزام. <br> <br> <br>

يجب أن تتعلم التركيز والتركيز. هذه هي مفاتيح نجاحك.
        لديك إمكانات كبيرة في الفنون والمجالات التي تتطلب حلولا خلاقة للمشاكل.
        أنت قادر على أداء قفزات من الخيال ، وتقديم أفكار غير تقليدية كما لو أنها نزلت فجأة من فوق.


إذا كنت تفتقر إلى الثقة في متابعة أفكارك ، يمكنك تحويل قدراتك إلى تشتت الملاحقات التافهة.
        للتغلب على هذه المشكلة ، يجب عليك الاختيار. عليك أن تحد من مجال رؤيتك وعدد الأنشطة التي تشارك فيها ، وتجميع طاقاتك في دفعة واحدة.

ركز حياتك ؛ اختر المنطقة التي تحبها أكثر ، وارتكب. هناك ، ستجد النجاح. وقدرا كبيرا من السعادة. <br> <br> <br>
<b> الحب والرومانسية والمال في متناول يدك. </ b>

أنت مدعوم من قبل أصدقائك والمعجبين بك.
        غالبًا ما يظهر الأشخاص من العدم لمساعدتك في المواقف الرئيسية.
        عليك أن تتعلم قبول مشاركة الآخرين في حياتك.
        أنت لست وحيدًا ، ولا أنت مستقل بشكل خاص.

على الجانب السلبي ، يمكنك أن تكون سطحيًا ومزاجيًا وغير متسامح.
        أنت عاطفي وحساس ، وتفترض في بعض الأحيان أن النقد لا يقصد منه. يمكنك أيضًا أن تشعر بالغيرة والثرثرة. <br> <br> <br>
<b> احذر من أن تصبح متهكمًا وسخرية. </ b>


يمكن لهذه السمات قمع إبداعك الطبيعي. كن موجهًا نحو الهدف.
        هذا هو نهج عملي خطوة بخطوة لطموحاتك الأكبر.
    ]]></string>
    <string name="expression_4"><![CDATA[
    <b> منضبطة ، قوية ، مستقرة ، عملية ، واقعية ، موثوقة ، موثوقة ، مجتهدة ، مقتصد. </ b> <br>
أنت أساس المجتمع ، أساس أي مشروع.
        نهجك في الحياة والمشاكل منهجي ومنهجي.
        أنت باني وفاعل. أنت تحول الأحلام إلى حقيقة. تمتلك حس بنية متطور للغاية.
لست من النوع الذي ستشرع فيه في أي رحلة بدون خريطة. <br>
        تأخذ التزاماتك والتزامات عائلتك على محمل الجد. نتيجة لذلك ، أنت موثوق به ومسؤول.
        تستمتع برؤية مشروع من البداية إلى النهاية ، ولكن يمكن أن تصبح ضيقة التركيز للغاية. أنت تضع أنفك في حجر الطحن ولديك ميل لأن تصبح مدمن عمل.

القلق بشأن محدودية مواردك يجعلك حذرا وحذرا ، وإبعادك عن الاختصارات المحتملة والحلول الإبداعية التي يقدمها المزيد من الأشخاص الجريئين من حولك.

<b> في العلاقات ، تميل إلى أن تكون أخلاقيًا إلى حد ما. </ b>
أنت صادقة ومخلصة للغاية. لديك نزاهة وجديرة بالثقة ، ولكن يمكنك أيضًا أن تكون جامدة وعنيدة.
        لا تدع أمثالك وتكرهك القوية تنقلب على حسك ورأشك. كن أكثر فهمًا لأوجه القصور لدى الآخرين.

لأنك تميل إلى التركيز على التفاصيل ، يمكنك أن تسقط في شبك وتصبح باهتًا قليلاً وجديًا للغاية.
        في كثير من الأحيان ، تحتاج إلى التخفيف والاستمتاع. أنت واع للغاية بالتوازن بين الدخل والنفقات.
        يمكنك الحد من نفقاتك ؛ توفير المال مهم لك.

أنت والد صالح ، وتحب المشاركة مع الأطفال. <br>
بطريقة ما ، أنت ترتبط أكثر بقليل من الآخرين ببراءة الأطفال ، وربما ترى قدرًا كبيرًا من نفسك فيهم. أنت أيضا مثالية وتحترم بساطة الأطفال.

 يمكن أن تنجذب إلى الفنون والموسيقى ، ولكن من المحتمل أن تجلب حبك للهيكل والنظام إلى أي مجال فني.
        الموسيقى والأوبرا الكلاسيكية جذابة وملهمة بالنسبة لك.

لديك عين حريصة على التفاصيل. لديك قدرة كبيرة على التحمل ويمكنك العمل بضمير حي ومثابرة لتحقيق أهدافك.
    ]]></string>
    <string name="expression_5"><![CDATA[  <b> متعدد الاستخدامات ، ومرنة ، وقابلة للتكيف ، وفضولية ، واجتماعية ، وحسية ، وسريعة التفكير ، وذكية. </ b> باستخدام الحرية بشكل صحيح ، يمكنك استكشاف وتطوير جميع مواهبك المتنوعة. سوف تلتقي بأنواع كثيرة من الناس وتسافر مسافات كبيرة. الحرية هي الجو الضروري لك لإبراز مواهبك العديدة. أنت قادر على فعل أي شيء تقريبًا ، وربما بشكل جيد. أنت قادر على التكيف بشكل غير عادي. في الواقع ، التغيير هو نعمة لك. بنفس الطريقة ، أنت بحاجة إلى التحدي والتنوع. أنت تكره روتين الحياة ؛ أن تكون عالقًا كارثة بالنسبة لك. تصبح بائسا عندما تتأخر أو تتأخر. منذ الطفولة ، تحلم برؤية الأراضي الأجنبية ، وتجربة الحسية والغريبة. تريد تجربة كل شيء مرة واحدة على الأقل في الحياة. كل الحياة هي ملعب لحواسك. لكن هذا قد يوقعك في مشكلة. <br> <br> <br> قد تفشل في احترام حدودك الطبيعية ، سواء بيولوجيًا أو اجتماعيًا. أي نوع من الحدود هو لعنة لك ، والتي يمكن أن تعميك عن حدودك الطبيعية ، وقد تسبب لك الإفراط في رغبتك في الطعام والحلويات والكحول والجنس والمخدرات. أنت موهوب في قدرتك على التواصل. أنت مقامر قليلًا ، وغالبًا ما تلعب مقابل حصص عالية جدًا. كل هذا يجتمع ليعطيك حماسة شبابية ، يجدها الآخرون معدية وجذابة. أنت تحب العمل مع الآخرين ، لكنك بحاجة إلى أداء مهمتك دون أن تعوقك قيود الآخرين. يجب أن تظل ثابتًا ومركّزًا إذا كنت تريد أن تكون ناجحًا. أنت تقع في الحب وتخرج منه كثيرًا ، خاصةً في وقت مبكر من الحياة. أنت حسي بشكل طبيعي ولديك دافع جنسي قوي. عادة ما تجعل هذه الخصائص حياة حب حية ومثيرة ، ولكن يجب عليك الحماية من المشاعر والعلاقات الضحلة. التحدي الخاص بك هو تطوير علاقات ناضجة ودائمة. الانضباط الذاتي ووضع حدود صحية هو مفتاح نجاحك في كل مجال من مجالات حياتك تقريبًا. <br> <br> ومن المفارقات ، ستجد أنه كلما تعلمت وضع حدود مناسبة على نفسك ، ستطور المزيد من الإتقان الذاتي وتحقيق حرية أكبر. هذا صحيح بشكل خاص عندما يتعلق الأمر بإنهاء ما تبدأ. ميلك هو الاستسلام بمجرد حصولك على مشروع أو وظيفة تحت السيطرة ؛ تشعر بالملل بسرعة. تبدأ في تخيل تحدٍ جديد ، أو مكافآت إنجازك العظيم ، قبل وقت طويل من انتهاء العمل. 5 التعبير يرغب في العالم كله. أنت تدرك أن لديك العديد من المواهب التي يمكن أن تحقق الكثير من النجاح. لكن هذا النجاح يعتمد على رغبتك في اختيار مجالات معينة للتركيز عليها وإتقانها.  ]]></string>
    <string name="expression_6"><![CDATA[

    <b> المعالجون أو المعلمون المخلصون أو الأمهات المثاليون. </ b>
أنت فرد محب ورعاية يميل إلى وضع احتياجات الآخرين قبل احتياجاتك. أنت مسؤول وجدير بالثقة مع احترام عالي للصدق والأمانة.

سيتبعك الواجب طوال حياتك وقد تشعر أحيانًا بعبء ثقيل. الوئام والجمال يتصدران قائمة أولوياتك.

لديك موهبة موسيقية ولكن المواهب الإبداعية لـ 6 تُترك أحيانًا دون تطوير أو قمع نتيجة لميلك للتضحية بوقتك ومتعتك لخدمة الآخرين.
        أنت مبدع للغاية في جميع مجالات الحياة ، وخاصة البصرية. <br> <br>

<b> لديك هدية طبيعية من الزهور والحدائق والحيوانات </ b>.
حبك للأطفال جعل علماء الأعداد يطلقون عليك "الأم الكونية أو الأب الكوني".
        أنت مستشار طبيعي ومعالج. ولكن يجب أن تكون حريصًا على عدم التدخل في حرية الآخرين.

أنت معترف به كمثالي ، خاصة فيما يتعلق بالزواج والصداقات والإنسانية.
        الرقم 6 هو الأكثر توازنا من جميع الأرقام ، ولكنه يحتوي أيضا في حد ذاته على أكبر المفارقات.

بسبب موهبتها لتنسيق هذه الأضداد ، فأنت مؤهل بشكل فريد للتعامل مع التناقضات ودمجها في نفسك.
        ولهذا السبب ، تجد نفسك في كثير من الأحيان في دور المعالجين أو المستشارين ، مما يخلق سلامًا بين وجهات النظر المتعارضة أو الصراعات الداخلية داخل الذات. <br> <br>

يجب أيضًا أن تحترس من السلوكيات الأخرى المتواضعة والاستبداد المنزلي ، أو أن يكون لديك دائمًا طريقك الخاص في نزاع عائلي.
على العكس من ذلك ، لديك داخل نفسك لفهم معضلة أشخاص آخرين والتوصل إلى حل مبتكر. <br> <br>
        يمكن لقدرتك الطبيعية على توفير الراحة والدفء أن تنعم بمشاعر الأذى مثل بلسم الشفاء. أنت تجذب الحب والتقدير. وهذا صحيح ، لأنك تعطي نفس الشيء في المقابل.
    ]]></string>
    <string name="expression_7"><![CDATA[
      <b> مجتهدة ، بديهية ، مطلعة ، تأملي ، جادة ، مثابرة ، نقية ، كريمة. </ b>
أنت موهوب بعقل تحليلي وشهية هائلة للإجابات على أسئلة الحياة الخفية.
        أنت تمتلك الوضوح والمثابرة في بحثك عن الحقيقة.

        لديك اهتمام قوي باستكشاف المسائل العلمية والفلسفة وحتى التصوف.

أنت مدفوع برغبة في المعرفة والحقيقة.
يجب أن تتعلم التمييز بين الوهم والواقع ، لكنك مجهّز جيدًا لهذه المهمة. عقلك الجيد يمنحك نظرة ثاقبة لأسرار الحياة المحجبة.

في مكان ما بداخلك ، أنت على دراية بمكان سلمي تتصل به في الأوقات الصعبة. أنت بحاجة إلى الوقت لتكون وحدك. الكثير من التفاعل الاجتماعي يسبب لك التوتر.
        أنت بحاجة إلى خصوصيتك وإلى مكان يمكن إبعاده عن صخب الحياة. تميل إلى إبقاء أفكارك لنفسك وسرية. <br> <br>

لديك كراهية شديدة من السطحية والدنيوية.
غالبًا ما تندهش من عدم فهم الآخرين أو عمق معرفتهم ، وكثير منهم لا يأخذون البحث عن المعرفة على محمل الجد كما تفعل أنت.
        هذا يمكن أن يجعلك تنتقد الآخرين ، بل وحتى ساخرًا بشأن الحياة بشكل عام. كلما أصبحت معزولًا عن الآخرين ، كلما كانت دوافعك مخفية.
        بمجرد تطوير فهم الناس والحياة ، سيطلب من حولك مشورتكم ونصيحتكم الذين يحتاجون إلى حكمتكم.
تحب تخصيص معرفتك وتطوير عمق كبير في مجالك.
        يجب أن تكمل دراستك في وقت مبكر من الحياة وألا تكون مدفوعًا برغبة في النجاح.
        دع الأشياء تأتي في وتيرتها الخاصة ، وكن منفتحًا على الفرص ، ولكن تذكر أن مكافآتك ورضاك ورضاك تأتي من مصدر أعلى. <br> <br>

<b> السبعات يمكن أن تكون بعيدة ومعزولة. </ b>
عندما تهيمن عليها خصائصها الأكثر قتامة ، يمكن أن تكون غير مخلصة ، وغير شريفة ، وقاسية.
        يمكن للتأمل والتأمل والاهتزازات الأكثر نعومة والأدق في الحياة أن تعيد إحساسك بالانسجام وتبقيك على طريق السلام والتوازن.

لديك عقل منطقي. تتسبب مهاراتك التحليلية في الاقتراب من مشكلة بطريقة جراحية منفصلة.

    ]]></string>
    <string name="expression_8"><![CDATA[
        <b> فعالة وقادرة وذكية في الشارع. </ b>
لديك القوة والإمكانات لتحقيق أشياء عظيمة.
        إنه التحدي الخاص بك وبحقك لكسب السيطرة على جزء صغير من الأرض.
        مهما كانت مؤسستك ، فإنك تسعى جاهدة لتكون الأفضل والأكثر نجاحًا في مجالك.


أنت منافس للغاية ولن تستريح حتى تشعر بالرضا لأنك تجاوزت المعارضة.
        يتوفر لك المال والسلطة إذا كنت على استعداد لتأديب نفسك - بشكل عام موهبة فطرية - والمثابرة في مواجهة العقبات الكبيرة في طريقك.

تفوض المسؤولية بشكل جيد ؛ من الأفضل لك أن تترك الكثير من التفاصيل للآخرين.
        أنت قائد عظيم للناس وقاضي بارز في الشخصية. <br> <br>
        أنت تطلب من أولئك الذين يعملون من أجلك ، وغالبًا ما تضع الأمور بعبارات غير مؤكدة:
                 <b> افعلها بطريقتي أو لا تفعلها على الإطلاق! </ b>



في الوقت نفسه ، لا تتردد في مكافأة الموظف المخلص والعمل الدؤوب.

لديك فهم طبيعي للمال والسلطة والقوة.
أنت قادر على النضال باستمرار بعد هدفك.
إن التحدي الذي تواجهه في الحياة هو الموازنة بين مُثلك العليا وفهمك للحقائق الصعبة للأرض.
        يجب بذل الكثير من الجهد وتجربة العديد من الصعود والهبوط قبل أن تصل إلى مستوى النجاح الذي تريده.

من المحتمل أن تختبرك الحياة عدة مرات بالعقبات التي لا يمكن التغلب عليها.
        لكن في الواقع ، هذه مجرد فرص لتتعلم كيفية استخدام القوة والسلطة في مواجهة الصعوبات ،
        ولمعرفة مقدار القوة التي تكمن فيك. من المهم لنجاحك أن توازن بين المادية والروحية.
        لقد اخترت المسار الذي يتطلب التوازن بين العطاء والأخذ ، والثواب والعقاب ، والعمل ورد الفعل. <br> <br>

على الرغم من العقبات التي تعترض طريقك ، فأنت ناجٍ حقيقي.
عندما تركز حصريًا على رغبتك في تحقيق النتائج والنجاح ، يمكنك أن تصبح عنيدًا وغير متسامح ؛
        يمكن أن تكون مدفوعًا بالطموح الزائد ، مما يجعلك دقيقًا وبدون منظور.

        كن حذرا من استهلاك الكحول الخاص بك ، وهي منطقة خطر بالنسبة لك. يمكنك أن تكون شاربًا اجتماعيًا ، وتخلط بين العمل والمتعة - كوكتيل خطير.


لقد تم تكليفك بهدايا خاصة ، يكون لاستخدامها أو إساءة استخدامها تأثير فوري وجسدي غالبًا عليك وعلى من حولك!
        استخدم هذه الهدايا لخير البشرية وتقبل حظك الجيد مع الامتنان. هذه هي مرحلة المكافأة في تطورك.

    ]]></string>
    <string name="expression_9"><![CDATA[

   <b> كريمة ، إنسانية ، مكتفية ذاتيا ، فخورة ، تضحية ذاتية. </ b>
        تنجذب إلى قضية أو حركة هدفها صنع عالم أفضل. أنت مثالي للغاية ، إنساني.
        في بعض الأحيان لدرجة السذاجة حول الناس أو الأساليب. لديك تعاطف كبير وتسعى لخلق مجتمع أكثر إنسانية.
        تنجذب إلى أولئك الذين يعانون جسديا أو على يد الظلم.
        أنت أكثر خصوم الأخطاء. نيتك العميقة هي تغيير العالم. أنت على استعداد للتضحية من أجل تعزيز قضيتك.
        في الواقع ، يبدو أن هذا هو موضوع في حياتك. من وقت لآخر ،
        تجد نفسك منخرطًا في مشروع تعتمد حياته على رغبتك في التضحية بشيء يرتبط مباشرة بنفسك. <br> <br>

أنت مثالي للغاية. أنت أيضًا صاحب رؤية ، ولديك القدرة على التأثير على الجماهير وتوجيهها.
في أعماقك ، أنت تتوق إلى حب وموافقة الكثيرين ، وتسعى للشهرة. جزء من جوعك للشهرة له علاقة بحاجتك إلى التحقق ؛ أنت أقسى ناقد لك.

أنت تدرك مدى رضاك ​​الكبير عندما تشارك في بعض الأنشطة التي تفيد المصلحة العامة بشكل مباشر.
 لديك وجهة نظر واسعة عن الإنسانية ولا تكبل بالتحيز.

يجب أن يكون لديك أصدقاء وشركاء من جميع مناحي الحياة ، وجميع الألوان والخلفيات الدينية. الناس يسحرونك ويثنونك.
        تنوع كبير من الأشخاص والتجارب تحفز وتعطي صفات بداخلك كانت ستبقى بخلاف ذلك. <br> <br>

  لديك وفرة من المواهب الفنية. <br> <br>
يشير تعبير 9 إلى أنك وصلت إلى النقطة التي يمكن أن يحدث فيها اختراق.
خلال هذا العمر ، يمكنك تطبيق كل ما تعلمته على طول مسارك التطوري وإكمال مرحلة رئيسية في تطورك.
 لهذا نجد العديد من العباقرة مع 9 تعبير. لديك القدرة على تجميع العديد من أجزاء المعرفة المتنوعة في وحدة واحدة.

           <b> مظهرك مهم. </ b>
        أنت على دراية تامة بكيفية إدراك الآخرين لك.
        نتيجة لذلك ، يراك الآخرون كشخص يتمتع بقدر كبير من التحكم. على العكس من ذلك ، أنت شخص جذاب.
         على الرغم من الشخصية الرائعة والبعيدة التي تُظهرها ، إلا أن الناس ينجذبون إليك. تميل إلى التعبير عن حبك إلى حد ما بشكل غير شخصي.

تميل إلى الانشغال برؤيتك أو قضيتك ، وأحيانًا تتجاهل احتياجات الأشخاص الأقرب إليك.
 يجب أن يتم تذكيرك بإعطاء حبك بشكل شخصي وأكثر انفتاحًا. ومن المفارقات أنك شخص محب للغاية وصادق ، ولكن غالبًا ما تهمل التعبير عن ما تشعر به حقًا.

بنفس الطريقة ، يمكنك تجاهل احتياجاتك الخاصة. <br> <br>
 أنت تتجنب مشاركة مشاعرك العميقة ، مما يخلق خزانًا من المشاعر.
 تميل إلى تأجيل رضاك ​​الشخصي لصالح عمل أكبر. حاول أن تكون أكثر عفوية وشجاعة في إظهار نفسك الحقيقية ، بما في ذلك ضعفك.

<b> إيمانك الأساسي بخير الإنسانية لا يتزعزع. </ b>
        هذا يجعلك تشجع الأفضل في الناس ، ولكن في بعض الأحيان يجعلك عرضة للاستفادة منها. أنت لست قاضيًا جيدًا في الشخصية.
        أضمن طريقة لتحقيق الرضا الشخصي هي أن تصبح جزءًا من قضية اجتماعية أكبر.
        طبيعتك هي أن تخدم. أنت أكثر سعادة عندما تشعر أنك تساعد على تقدم الجنس البشري.

    ]]></string>
    <string name="expression_11"><![CDATA[
       <b> لطيفة ، تعاونية ، صانع سلام ، موهبة موسيقية. </ b>
تفضلوا بقبول فائق الاحترام هو رقم التعبير الأكثر شحنًا على الإطلاق. أنت مثل قضيب الصواعق ، تجذب الأفكار القوية ، والحدس ، وحتى المعلومات النفسية مثل البراغي غير المتوقعة.

أنت حضور قوي ، غالبًا بدون أي إدراك من جانبك لامتلاك قوة شخصية.
<b> رقم 11 هو رقم نادر </ b>
أنت قناة للاهتزازات العالية. ولكن لكي تكون في حالة عاطفية ونفسية في سلام ، يجب أن تتعلم التحكم في تدفق الطاقة هذا.

لديك جسر بين اللاوعي والواعي.
المشكلة هي أن اللاوعي هو مورد لا نهائي ، في حين أن الوعي بحكم التعريف هو مجال محدود.
 لذا فإن الاثنين على خلاف حتى يتمكنوا من تعلم العيش في وئام مع بعضهم البعض. هذا هو المكان الذي تأتي فيه السيطرة.
  حتى تكون قادرًا على التحكم في تدفق الطاقة من هذا المصدر اللامتناهي ، قد تشعر بأنك ضحية نزوة ، مروعة من الاضطرابات العاطفية والتوترات العصبية.

لقد شعرت دائمًا بأنك مختلف ، ولكن كان شعورًا لا يمكن تحديده.
أنت حساس للغاية ووعي ، خاصة عندما تكون طفلاً. هذا جعلك عرضة لجميع الصراعات والمواقف المؤلمة.
بالنسبة لمعظم نشأتك ، لم تدرك أن الآخرين لم يكن لديهم نفس الحساسية ، ولم يروا نفس الأشياء التي كنت تراها.
تسبب هذا في مخزون كبير من المشاعر التي سدت وراء عدم القدرة على التعبير عن مشاعرك ، حتى لنفسك.

لهذا السبب ، فإن معظم التعبيرات الـ 11 لها طفولة صعبة. حساسيتك المفرطة جعلتك خجولًا جدًا عندما كنت طفلاً.
 يتجلى هذا عادة في مرحلة البلوغ على أنه تردد وضعف حاد.

أنت حريص جدًا على مشاركة مشاعرك مع الآخرين واختيار أصدقائك.
لقد عوضت عن إحساسك بالانفصال في مرحلة الطفولة من خلال إنشاء عالم خيالي متقن. حلمت أكثر من الأطفال الآخرين.
لديك خيال مفعم بالحيوية وحتى في مرحلة البلوغ تجد صعوبة في فصل الواقع عن الخيال.

<b> التحدي الخاص بك هو إظهار قوتك البدائية الترابية. </ b>
تحتاج إلى التأريض للتعامل مع صواعق البرق.
كلما كنت قادرًا على استدعاء قوتك البشرية المتأصلة ، زادت قدرتك على الاستفادة من وعيك الحساس للغاية.
 بمجرد تحقيق ذلك ، يصبح خصمك هو المستفيد الخاص بك.

أنت عاطفي للغاية وتعتمد على العلاقات. عاطفياً ، تذهب لأعلى ولأسفل مع ثروات حياتك العاطفية. أنت مثالي ، غير عملي ، وفي بعض الأحيان غير منظم.

غالبًا ما تكون غير واقعي في توقعاتك.
 عادة ما تولد أسبابك لفعل الأشياء من مزيج من المنطق والعاطفة والحدس ، والتي نادرًا ما يمكن تفسيرها بشكل مرضٍ لشركائك الأكثر عقلانية.
    ]]></string>
    <string name="expression_22"><![CDATA[
<b> إمكانات كبيرة لتحقيق شيء كبير. </ b>
أنت الباني الرئيسي. أنت تمتلك هدية فريدة لإدراك شيء ما في العالم البدائي - اللامتناهي والإلهي - وجعل بعض مظاهره يظهر على الأرض.
<b> رقم 22 هو عدد نادر </ b>

تحلم كبير.
كل هدف لديك ضخم النطاق. تحلم بخلق شيء يدوم لقرون. رغبتك هي تغيير التاريخ. تريد أن تجعل بصمتك على الحضارة الإنسانية. ليس هناك حد لما أنت قادر عليه ، ولا أي حد لما تحلم به.

من بين جميع الأرقام ، يمتلك رقمك أكبر احتمال لتحقيقه. في نفس الوقت ، أنت تتحمل المسؤولية الأكبر. ما يتطلبه منك لتحقيق إمكاناتك ليس أقل من حياتك كلها. حتى عندما كنت طفلاً ، كان لديك شعور غامض بما يجب عليك القيام به ، وكنت دائمًا مرعوبًا بشدة من روعة مهمتك. لقد شعرت بإيحاءات قوتك. لكن هذه المشاعر جعلتك تشعر بالشلل بسبب الشك.

يجب أن تتقدم جيدًا في مرحلة البلوغ قبل أن تبدأ في الاستفادة من قوتك والالتزام بمصيرك حقًا. <br> <br>
لا يُعادل وعد ومكافأة تعبيرك إلا بدرجة الصعوبة والصراع اللازمين لتحقيق إمكاناتها.

قد لا ترغب في تحمل المخاطر الكبيرة التي يقدمها الـ 22.
بدلًا من ذلك ، يمكنك محاولة إرضاء نفسك بإنجازات محدودة ، وإخبار نفسك بأن أحلامك الكبيرة هي خيالات غير واقعية.
        يمكن أن يسبب هذا بعض الإحباط ، لأنه على مستوى ما تشعر أنك مدعو لأشياء أكبر.
        ومع ذلك ، فإن فرصك في النجاح ، حتى عندما تحد من جهودك ، لا تزال جيدة. <br> <br>

<b> لديك قدرات قيادية عظيمة </ b>. أنت مثابر.
        أنت ترفض أيضًا التراجع في مواجهة التحدي. تحب العمل في الشركات الكبيرة وعلى نطاق دولي.
        الحدود أو الهويات العرقية تعني القليل بالنسبة لك. ترى نفسك كمواطن عالمي ، تلعب على هذا الكوكب ، وترفض أن تكون محدودًا بالاتفاقيات الصغيرة.

يجب أن تتزوج من شخص لا يعتمد عليك للترفيه ، بدلاً من اختيار الزوج الذي يمكنه المشاركة معك ولكن يقدم مساهمة مستقلة لأهدافك.

تنعم برؤية بعيدة النظر.
يتم توجيه جهودك نحو الإنجازات العظيمة والتقدم طويل الأمد. أنت تريد بشدة إنشاء صرح عظيم من شأنه أن يساهم بشكل دائم ، ولديك كل الأدوات اللازمة للقيام بذلك.
    ]]></string>


    <string name="soul_1"><![CDATA[   أنت مهووس بأفكارك ومن الصعب تغيير رأيك. بمجرد تعيين عقلك على شيء. يكاد يكون من المستحيل إقناعك ربما أنك مخطئ. هذا يعني أنه من غير المحتمل أن تغير آراءهم أو سلوكهم تجاه أشياء معينة. كما ذكرنا سابقًا ، فإن أولئك الذين يحثون على الروح رقم 1 لديهم عقل واضح ونتيجة لذلك يمكنك جمع وتنظيم أفكارهم بسرعة. يتمتع الأشخاص الذين لديهم هذا الرقم بتحكم كبير في حياتهم ويفهمون سبب رؤيتك للأشياء في ضوء معين. تشمل هذه السيطرة أن تكون خالٍ من المخدرات ، وواضحًا ، ودقيقًا ، وقويًا. بينما قد تكون مستقلا ، لديك شخصية قوية. ونتيجة لذلك ، أنت تقدر الاهتمام من الآخرين وتطلب الاحترام. أنت أيضًا تحمي الآخرين كثيرًا ويمكنك الاعتناء بأحبائهم جيدًا. <br> <b> TRAITS </b> <br> أنت قوي ومحظوظ في الحصول على المساعدة من أولئك الذين هم في مناصب أعلى. أنت تحب أن تكون حرًا وترفض أفكارًا مثل الامتناع عن ممارسة الجنس. بالإضافة إلى ذلك ، أنت سريع لتجربة أشياء جديدة والتكيف بشكل جيد مع العالم الحديث والتقنيات الجديدة. علاوة على ذلك ، يمكنك وضع لفات فريدة على أفكار معينة بسبب إبداعها الطبيعي. من النادر أن تجد شخصًا من هذا الرقم في مزاج سيئ ، فأنت عادة متفائل ولديك نظرة إيجابية عن الحياة. أنت أيضًا طموح ويمكن أن تؤدي عملاً يدويًا صعبًا. لديك أيضًا جانب روحي قوي ، وعلى الرغم من أنك مستقل للغاية ، فأنت جيد عندما يتعلق الأمر بالعمل الجماعي. لا تشعر عادة بالغيرة أو الغضب الشديد أو خيبة الأمل. أنت رائع في اتخاذ قرارات صحيحة في جزء من الثانية بسبب تفكيرهم النشط باستمرار. ونتيجة لذلك ، تتسلق بسرعة إلى مواقع أعلى في عملهم. من ناحية أخرى ، إذا لم تتمكن من التغلب على مهام معينة ، فقد تشعر بالإحباط وتبدأ في الشعور بالاكتئاب قليلاً. <br> <b> ROMANCE </b> <br> من المهم أن تجد شريكًا يدعم أهدافك وطموحاتك. بالإضافة إلى ذلك ، يجب أن يفهم شريكك أنك ستكون مشغولًا معظم الوقت بسبب تصميمك على العمل بجد. ونتيجة لذلك ، قد يكون من الصعب العثور على شخص يمكنه الالتزام بالصفات القيادية التي لديك. من ناحية أخرى ، يجب أن تذكر شريكك أنك لم تتخلى عنه ، وعليك أيضًا التأكد من إيجاد الوقت له أيضًا. علاوة على ذلك ، دعهم يعرفون مدى تقديرك لهم وأن عملك الشاق لا يمكن أن يتم بدون حبهم وصبرهم ودعمهم الذي تتلقاه منهم. أحد أكبر محركات الأقراص لديك هو العمل بجد لبناء مستقبل أفضل ليس فقط لنفسك ولكن لعلاقتك أيضًا. <b> <br> الجانب السلبي </ b> <br> في حين أن لديك العديد من الصفات الرائعة ، يجب أن تكون حريصًا على عدم إغفال الأشياء المهمة في الحياة. من المرجح أن يستسلم هؤلاء للعيش بأسلوب حياة فاخر وقد ينفقون أموالك بشكل متهور على أشياء لا تحتاجها ببساطة لإقناع الآخرين. أنت أيضًا تحب إنفاق أموالك على أحبائك ولكن تفعل ذلك بطريقة متهورة. في حين أنه من الجيد أنك تراعي أحبائك وأصدقائك ، يجب أن تحرص على عدم العيش خارج حدود إمكانياتك. بالإضافة إلى ذلك ، قد تشعر أنك ملزم بأداء دور معين. ونتيجة لذلك ، يمكنك المرور بالكثير من تقلبات المزاج إذا لم تكن قادرًا على أداء هذه الأدوار. ونتيجة لذلك ، تذهب من خلال الكثير من التضحيات لتحقيق الأهداف التي تتوقعها. من الصعب عليك أيضًا أن تنتقد أي نوع من أنواع النقد ولكنك سريعًا في انتقاد الآخرين. على الرغم من أنه قد يكون لديك رؤية عظيمة ، يمكنك أيضًا أن تكون متغطرسًا بعض الشيء. بالإضافة إلى ذلك ، لا تحب بيئات العمل الفوضوية ، والأشخاص الكسولين ، والوعود الفارغة ، والمماطلة. ونتيجة لذلك ، يمكن أن تكون غير صبور وتتطلب غالبًا حلولًا سريعة لمشاكل معينة. كن حذرًا من هذه الأشياء واتبع النصائح أدناه لتجنب الوقوع في هذه السلبية التي قد تسبب لك الغضب أو الاكتئاب.   ]]></string>
    <string name="soul_2"><![CDATA[
يقال أن القمر يتحكم في Soul Urge Number 2 ، وهذا ما يجعل هذا الرقم مهتمًا للغاية ومحبة وفنية. أولئك الذين هم من هذا العدد عادة ما يكونون هادئين وسلميين وذوي سلوك جيد. بالإضافة إلى ذلك ، لديك خيال كبير يغذي إبداعك ؛ ومع ذلك ، لديك مشكلة في تنفيذ إبداعك. من الأفضل إذا اختبرت أفكارك لتصبح واثقًا بما يكفي لإبرازها. الترددات التي تشكل الرغبة الملحة رقم 2 هي: الرفقة ، والتواصل الاجتماعي ، والشفافية ، والتوازن ، والعمل الجماعي. التعاون هو أفضل مزود للطاقة الإيجابية لأولئك من هذا العدد.


أنت رائع في التكيف مع البيئات الجديدة. علاوة على ذلك ، يمكنك الاحتفاظ بالأشياء معًا حتى خلال الأوقات المتقلبة. هذا جانب مهم من هذا الرقم لأنك قادر على توحيد وجهات النظر المتعارضة وتكوين علاقة سلمية من خلال مقابلة الآخرين في منتصف الطريق. إن هذا الأمر الذي لديك بشأن قوة التوحيد هو سبب عملك بشكل أفضل مع الآخرين بدلاً من قيادة الطريق. هذا يعني أنك صبور ومطيع ولكنك قبل كل شيء تستجيب للآخرين ويمكن أن تساعد القادة في وقت الحاجة. السبب ، لديك رغبة قوية في السلام والوئام وتفضل أن ترى مجموعات تستوعب بدلاً من أن تنفصل.


<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
أنت تتطلع دائمًا إلى إنشاء علاقات وصداقات دائمة. ليس هناك ما تريده أكثر من القدرة على بدء المحادثات مع من حولك والاستمتاع بحضور بعضهم البعض. ونتيجة لذلك ، ينجذب الناس إليك بشكل طبيعي وتساعدك شخصيتك في الحفاظ عليهم. علاوة على ذلك ، أنت حساس جدًا تجاه الآخرين وعواطفك. هذا المودة الطبيعية التي لديك للآخرين هو السبب في أن الناس يكبرون لرعايتك كثيرًا.


على الرغم من أن الرغبة الروحية رقم 2 هي رعاية وحساسية تجاه الآخرين ؛ لا تخطئ هذا على أنه ضعف. هناك فرصة جيدة لأنك مقتنع بأسلوب فريد لنفسك. للتوضيح ، لأنك تفهم الآخرين جيدًا ، فأنت قادر على التوصل إلى حلول رائعة ومشورة لمشاكل الآخرين. باستخدام هذه القدرة ، لا تحتاج إلى التحكم في الأشخاص ، بل بالأحرى التأثير بثقة وعناية وتعاطف.

يجب أن تنتبه لمن هم أقوياء ومتسلطون. السبب في ذلك هو أنك لا تعمل جيدًا مع أولئك الذين يحاولون التحكم بك. يجب عليك دائما إبقاء مصيرك تحت سيطرتك!

<br> <b> علاقة رومانسية </ b> <br>

يقودك حبك الذي لا ينتهي لمن حولك إلى البحث عن نفس النوع من الحب في المقابل. من المهم أن تحظى بالإعجاب من الآخرين والأهم من ذلك الحب. هذا ينطبق بشكل خاص على اهتمامك الرومانسي. هذا هو هدفك النهائي! لجعل شريكك الرومانسي يعيد الحب والمشاعر التي لديك بقوة للآخرين هو ما تريده أكثر.

ومع ذلك ، فإن ثقتك ورؤية الجانب الجيد من الناس أحيانًا ما يتم تجاوزه. كما قد تميل إلى أن تصبح أكثر غضبًا عندما يخذلك شخص قريب منك. ونتيجة لذلك ، يمكن أن يتسبب هذا في الكثير من المشاكل مع شريكك المهم. يجب أن تتعلم الثقة في شريكك ولكن لا تثق به بشكل أعمى. علاوة على ذلك ، تعامل مع حقيقة أنك لست مثاليًا ، وسيتم ارتكاب الأخطاء. لن تستمر علاقاتك أبدًا إذا كنت تأخذ الأمور دائمًا بشكل شخصي.

<b> <br> الجانب السلبي </ b> <br>
نظرًا لأن لديك شخصية حساسة ، فمن المرجح أن تختبر "الأنا المكدمة". نتيجة لذلك ، من المهم ألا تنشغل بالأشياء الصغيرة. بالإضافة إلى ذلك ، لا يفهم الجميع طبيعتك العاطفية كما تفهمها أنت. شيء آخر تحتاج إلى توخي الحذر منه هو الثقة المفرطة. إذا شعر الناس أنك واثق جدًا من ذلك ، فسوف يحاولون الاستفادة منك. يجب ألا تخاف من قول "لا" وأن تخبر أحدا عندما يذهبون بعيدا. علاوة على ذلك ، قد تكون خجولًا وخجولًا وخائفًا بسهولة مثل الكثيرين. حاول التغلب على هذه الأشياء حيث من المحتمل أن تتدخل في حياتك وتمنعك من مقابلة أشخاص جدد.
    ]]></string>
    <string name="soul_3"><![CDATA[
        روح الروح رقم 3 هي واحدة من أقوى الأرقام في الأعداد. إذا كان هذا هو رقم روحك ، فمن المحتمل أنك شخص قوي مصمم ومركّز. علاوة على ذلك ، فإن شجاعتك وتعاطفك وحماسك وتوقعاتك المتفائلة تساعدك على تحقيق أهدافك. نتيجة لذلك ، ليس من المستغرب أنك تفكر باستمرار في المستقبل وما ينتظرنا. رضاك الأكبر يأتي من فكرة إنجاز الأشياء التي سيتذكرها الآخرون لسنوات قادمة.



<b> <br> الحياة الاجتماعية </ b> <br>

ينجذب لك الآخرون بشكل طبيعي بسبب شخصيتك القوية. عادة ما تكون نقطة التركيز في التجمعات الاجتماعية. أنت تجلب البهجة والفرح لمعظم التجمعات الاجتماعية وعلى الرغم من أنك لا تقصد أن تكون مركز الاهتمام الذي لا تزال تتوافق معه بشكل جيد. بالإضافة إلى ذلك ، ينظر الناس إليك ويستلهمون إلهامًا كبيرًا من أسلوب حياتك الخالي من الهموم والعمل الشاق. علاوة على ذلك ، لديك حس فكاهي رائع يجعل الغرباء يشعرون وكأنهم يعرفونك منذ سنوات. هذه القدرة على التواصل السريع مع الأشخاص هي التي تساعد على جلب أفضل ما لديك بما في ذلك الأفكار والفرص المتاحة لك للنمو.


الإبداع هو مركز كيانك وأن تكون اجتماعيًا هو الطريقة التي تتلقى بها طاقة إيجابية. من ناحية أخرى ، لا تدع الآخرين يحبطونك ويمنعونك من التعبير عن رأيك. لسوء الحظ ، هذا يؤدي إلى الكثير من الأعداء الذين يريدون رؤيتك تفشل. ومع ذلك ، فأنت قوي بما فيه الكفاية لتعرف أن كلمات خصمك لا تسبب لك أي ضرر. في الواقع ، تستمتع "باللعب" مع أعدائك وتجعلهم يعتقدون أنهم يسيطرون على أنفسهم بينما هم في الحقيقة لا يفعلون!

يجب أن تكون حذرًا على الرغم من أنه من المعروف أن الرغبة الروحية رقم 3 تأخذ الأشياء قليلاً جدًا. عندما تشعر بالحماس الشديد أو الخوف ، فأنت لا تعرف أحيانًا متى تتوقف وتفكر بعقل واضح. هذا يعني أنك عرضة لاتخاذ قرارات سيئة إذا لم يكن ذهنك واضحًا. في معظم الأحيان تقع في مشكلة بسبب ما تقوله. يجب أن تعتني بما تقوله حول أشخاص معينين لأن الجميع لن يتفقوا معك.



<br> <b> علاقات </ b> <br>
من الطبيعي أن تجتذب روحك الصادرة الكثير من الشركاء الرومانسيين المحتملين. بينما قد يرغب البعض فقط في أن يكونوا أصدقاء ، سيرغب الكثيرون في أخذ الأمور معك. يجب أن تحرص على اختيار شريك يعاملك جيدًا وأنك متوافق معه ، وعندما تجد أن شخصًا مميزًا ستطور العلاقة إلى شريك مزدهر بسبب الولاء القوي لـ 3.


<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
قد تتسبب طبيعتك المتحمسة والصادرة أحيانًا في الكثير من المشاكل. للتوضيح ، غالبًا ما تقول أشياء دون التفكير فيها. ونتيجة لذلك ، تتسبب في الكثير من الحزن والإحراج أحيانًا. يجب أن تتعلم عدم التصرف بهذه السرعة والتفكير في الأمور أولاً. الفشل في القيام بذلك يمكن أن يجعل المواقف السيئة أسوأ ويمكن أن يسبب الكثير من الصداع لك. عليك أن تضع في اعتبارك أن ضعفك هو شعور غير مرغوب فيه وعزفي. كن اجتماعيًا ولكن كن حذرًا. تحدث ولكن ليس من أجل التحدث. قبل كل شيء ، كن طموحًا وافتخر بإنجازاتك ولكن ليس بطريقة متفاخرة.
    ]]></string>
    <string name="soul_4"><![CDATA[
     هل أنت مهووس بإبقاء الأمور منظمة؟ هل تحتاج إلى الاستقرار من أجل السيطرة على الأمور؟ هل تحب أن تحدد أهدافًا لإنجاز الأمور فعليًا؟ إذا أجبت بنعم على هذه الأسئلة ، فأنت على الأرجح الرغبة الروحية رقم 4. الحاجة إلى الهيكل هو ما يدفعك لإنجاز أشياء عظيمة. لأن أولئك الذين يحثون على الروح رقم 4 يحتاجون إلى كل شيء يسير وفقًا للخطة ، غالبًا ما يشعرون بالإحباط عندما لا تسير الأمور كما يحلو لهم. ومع ذلك ، هذا أيضًا يجعل 4 ثابتة. ونتيجة لذلك ، نادرًا ما يستسلمون عندما يضعون تفكيرهم في شيء ما. بالإضافة إلى ذلك ، بصفتك 4 ، يجب ألا تصبح محبطًا للغاية لأنك لا تستطيع التحكم في كل شيء وكل شخص. هذه النضالات هي التي تساعدك على النمو كشخص وأن تصبح أفضل في التخطيط والتنظيم.

يوصف الرقم 4 بأنه مستقر ومنظم جيدًا وباني قوي وذو أخلاق جيدة.
        بصفتك 4 ، فإنك تقر بهذه الأوصاف عن نفسك وتقدرها.
        تعكس هذه الصفات شخصيتك بشكل جيد وكيف ينظر إليك الآخرون.
        لديك عقل قوي وتفكير منطقي ومهارات حل رائعة. بالإضافة إلى ذلك ، فإن صبرك وحماسك يفيدك في بيئتك المهنية والاجتماعية. علاوة على ذلك ، تدافع عن أولئك الذين لا يستطيعون الدفاع عن أنفسهم.


<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
بينما جاء أصدقاؤك وعائلتك ليحبوك ويرونك كمؤثر كبير ، أنت أيضًا عنيد ومباشر. للتوضيح ، لا تقصد إيذاء أي شخص ولكن شخصيتك المنطقية والمنطق تتولى في بعض الأحيان قدرتك على "قراءة" مواقف معينة. هذا يعني أنك تجد في بعض الأحيان صعوبة في التقاط مشاعر الآخرين. قراءة العواطف هي إحدى نقاط ضعفك ومن المهم تذكير أصدقائك وعائلتك بمدى اهتمامك بهم. لا يمكنك أن تفترض أن الأشخاص الذين تهتم بهم يعرفون كيف تشعر حيالهم. أخبرهم بفاعلية كم يعنيون لك.

<br> <b> علاقات </ b> <br>
تجد صعوبة في الوثوق بالآخرين وفتح ذاتك لهم.
        لسوء الحظ ، يمكن أن يتعارض هذا مع تطوير علاقات أعمق مع الشركاء الرومانسيين.
        من الصعب عليك أن تخبر شريكك بأسرارك ومشاعرك الحقيقية.
        ومع ذلك ، يجب أن تكون ثابتًا في العلاقة وسترى أنها تستحق ذلك.


<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
هناك بعض الأشياء التي تحتاج إلى الانتباه إليها كما ذكرنا سابقًا ، لديك مشاكل في الانفتاح على الآخرين والثقة بهم. هذا يمنعك من إنشاء شبكة اجتماعية كبيرة مليئة بالفرص. بالإضافة إلى ذلك ، يجب أن تتعلم كيف تتوقف عن الانتقاد الشديد حيث أن كل ما يفعله مسيء. هذا يعني أن انتقادك للآخرين يجعلهم يشعرون بالغربة وأفضل ما يمكنك من تكوين أكبر عدد ممكن من الأصدقاء والحلفاء. حاول أن ترى الجانب الإيجابي من الناس.

يجب أن تدفع من خلال الظلام والجانب السلبي من نفسك ، وعندها فقط يمكنك العثور على النور.
لأنك تواجه صعوبة في التواصل مع الآخرين ، تحاول شراءهم عن طريق إنفاق المال عليهم. ومع ذلك ، يجب أن تحرص على عدم الإنفاق بما يتجاوز إمكانياتك. علاوة على ذلك ، يجب أن تدرك أن "شراء" الناس مع الهدايا ليس كيف تتشكل علاقة ذات مغزى ودائمة. في معظم الأحيان ، يحقق الكرم أكثر من أغلى الهدايا.

<br> <b> كلمات الحكمة النهائية </ b> <br>
يجب أن تتغلب على صعوبات التواصل مع الآخرين. أن تكون وحيدًا ليس جيدًا لأي شخص. جرب وانظر إلى وجهات نظر الآخرين وتذكر بعقل منفتح. من خلال الآخرين ستصبح متوازنًا وهذا سيساعدك على التنظيم أكثر مما كنت تعتقد أنه ممكن. لا تنس أبدًا أن الأوقات العصيبة تجعل الأشخاص القاسيين والنظام يولد من الفوضى.
    ]]></string>

    <string name="soul_5"><![CDATA[
   الحرية هي أكثر ما يحث الروح على رقم 5 الأكثر رغبة. تفضل السفر ولديك تجارب جديدة والتعرف على أشخاص جدد أيضًا. إن ابتكار تحديات وأفكار جديدة يثيرك أنت والأشخاص من حولك. هذه الأفكار الجديدة هي التي تتيح لك تجربة أشياء وأماكن جديدة. إن بحثك عن الحرية الذي لا ينتهي هو ما يجعلك أنت.

<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
أنت سريع في تكوين صداقات جديدة ولكن من الصعب عليك الاحتفاظ بهم لفترة طويلة. للتوضيح ، يعتبر لقاء أشخاص جدد أمرًا مثيرًا بالنسبة لك ، لكن العمل في سبيل الحفاظ على الصداقات ليس ببدلة قوية. بالإضافة إلى ذلك ، يمكن أن يؤدي سلوكك غير المتوقع إلى إزعاج أصدقائك أحيانًا ويؤدي غالبًا إلى انفصال فوضوي. علاوة على ذلك ، لديك مشكلة في رؤية كيف يكون خطأك وهذا يجعلك تشعر وكأنك تعرضت للخيانة من قبل أصدقائك. المشكلة هي أنك لا تستطيع تحمل الوحدة. من ناحية أخرى ، لأنك تكوِّن صداقات جديدة باستمرار ، فأنت لا تجد نفسك بمفردك في معظم الأوقات. ومع ذلك ، يجب عليك العمل على بناء هذه الصداقات الجديدة لتطوير العلاقات التي تستمر.

بسبب الهالة الودية التي تتنازل عنها ، من السهل على الآخرين الاقتراب منك والثقة بك. أنت عادة الشخص الأكثر شعبية بين أصدقائك ، ويحبون التواجد حولك والتحدث معك. أحيانًا يشعر أصدقاؤك بالغيرة عندما تقضي وقتًا مع الآخرين ، ولهذا السبب أحيانًا يكون لديك انفصال الصداقة.


المكان الوحيد الذي لا يعجبك التغيير هو في منزلك. ترغب في الحفاظ على منزل مستقر لدعمك طوال جميع قراراتك الأخرى. غالبًا ما تغضب بشدة عندما يعطل الآخرون استقرار منزلك أو يلمسوا أو يعيدوا ترتيب أغراضك.

<br> <b> علاقات </ b> <br>
قد يكون العثور على الحب أمرًا صعبًا نظرًا لسهولة مقابلة أشخاص جدد. التحلي بالصبر والعمل على إيجاد شريك الجودة.
كما ذكرنا سابقًا ، تجعل شخصيتك العفوية وروحك الحرة في بعض الأحيان من الصعب الحفاظ على الصداقات. ونتيجة لذلك ، من الصعب العثور على شريك رومانسي يثق بك ويفهمك. نظرًا لأنك تجذب أشخاصًا جددًا إلى حياتك بسهولة ، فمن المغري ببساطة المضي قدمًا في علاقة بدلاً من محاولة إصلاحه. على الرغم من ذلك ، لا تقع في حبك لأنك لن تواجه أبدًا علاقة كاملة ومزدهرة حيث يعمل كلاكما على حل مشكلاتك بدلاً من الاستسلام عند أول علامة على وجود مشكلة.

<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
لديك عادة رهيبة في اتخاذ القرارات دون التفكير فيها بشكل كامل. يجب أن تتعلم أن تكون أكثر صبرًا وأن تقيِّم الموقف بشكل صحيح قبل الاختيار. بالإضافة إلى ذلك ، فإن تفكيرك السريع يجعلك تقول أشياء تندم عليها لاحقًا. هذا في الغالب لأنك تغضب بسرعة. علاوة على ذلك ، لأنك تعرف الأشخاص جيدًا ، يمكنك حقًا إيذائهم لأنك تعرف بالضبط ما تقوله لإسقاط شخص ما.

<br> <b> كلمات الحكمة النهائية </ b> <br>
أنت لا تحب أن تكون ساكنًا لأنك تشعر بأن الحركة المستمرة تمنحك الطاقة. مرة أخرى ، هذا بسبب شوقك للحرية والذهاب في مغامرات. في حين أن هذا قد يبدو جيدًا ، إلا أنه من غير الصحي ألا تأخذ قسطًا من الراحة. كما تدعي روح الروح رقم 5 أن عليك العمل على إبطاء وجمع نفسك من وقت لآخر. أنت لست خارقًا لذا لا تضغط على نفسك كثيرًا. أحبائك سيقدرون ذلك كثيرا.
    ]]></string>
    <string name="soul_6"><![CDATA[
     الحب هو أقوى شيء لـ 6. بالنسبة لأولئك الذين هم روح حث رقم 6 رعاية الآخرين قبل المصالح الخاصة بك هو ما يمنحك الرضا. أنت تحب الآخرين بالطريقة التي تريد أن تُحب بها ، ويظهر ذلك كم تضحي من أجل الآخرين. بالإضافة إلى ذلك ، ربما تعجبك عندما يتم التعرف على شخصيتك المحبة والرعاية. هذا أمر جيد لأنه يعني أنك حقاً روح حث رقم 6!

كونك متوازنًا جيدًا ومليئًا بالانسجام ودائماً ما تكون حقيقيًا هو ما يهم حقًا 6s. من ناحية أخرى ، لأنك تخاف من الصراع ، غالبًا ما يتم استغلالك. ومع ذلك ، لا تسمح بالضرورة للآخرين بالتنمر عليك. في حين أن لديك طبيعة حساسة للغاية ومتعاطفة مع الآخرين ، فأنت تدرك جيدًا سلوكك. مع ذلك ، تستمتع بمساعدة الآخرين لأنه يجعلك سعيدًا ، وليس لأنك تشعر بالضغط للقيام بذلك.

<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
أنت صديق رائع بسبب مدى اهتمامك بمن حولك. الناس يثقون بك ، وعادة ما تكون أول شخص يأتون إليه عندما يحتاجون إلى شخص يبتهج بهم. بالطبع ، تفعل كل ما تستطيع لمساعدة كل من أصدقائك وعائلتك. يجب ألا تشك في نفسك عند محاولة تهدئة من يعانون من الألم. كل ما يهتم لأحبائك حقًا هو أن تستمع لهم وتتعاطف معهم ، ولكن الأهم من ذلك هو أنك هناك من أجلهم.

<br> <b> علاقات </ b> <br>
من المهم ألا تفكر أبدًا في أن طرقك الموالية والرعاية تجعلك شخصًا مملًا. علاوة على ذلك ، فإن هذه الصفات هي التي تجعل ستة شركاء عاطفيون رائعون. لأن الناس ينجذبون بشكل طبيعي إلى شخصيتك الدافئة والمحبة ، فإنك عادة ما تكتسب الاحترام بسرعة. هذا يجعلك تشعر بالرضا. أنت ترغب في حياة بسيطة حيث يمكنك أن تجعل شريكك سعيدًا وهذا يجعلك أحد أفضل الشركاء الذين يمكن أن يمتلكهم شخص ما. إذا كان شخص ما محظوظًا بما يكفي ليكون في علاقة مع ستة أشخاص ، فيمكنهم على الأرجح تأكيد مدى روعته!

بالنسبة لك ، من المهم أن يكون لديك علاقات طويلة الأمد صحية وتنمو بمرور الوقت. عادة ما تجد روح حث الروح رقم 6 هذه العلاقات الدائمة ، وفي معظم الأحيان تزدهر في زواج دائم ومرضي.

<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
إن التأكيد على نفسك كثيرًا على الآخرين ليس بالشيء الجيد. في حين أن رعاية الطبيعة أمر رائع ، عليك أن تعرف متى تستولي عليك وتؤثر سلبًا على صحتك. حاول واستمع ببساطة للآخرين وقدم نصيحة جيدة بدلاً من الخروج عن طريقك لمساعدتهم طوال الوقت. بالإضافة إلى ذلك ، يجب أن تدرك أن العلاقات تعمل فقط عندما يبذل الطرفان جهودًا. لا تدع الآخرين يستغلونك عن طريق السماح لك بالقيام بكل العمل الشاق.

<br> <b> أفضل نصيحة </ b> <br>
يجب أن تفهم أنك لن تكون قادرًا على مساعدة الجميع وليس هناك سبب للتأكيد على مشاكل الشعوب الأخرى. عندما يأتي إليك شخص ما لتلقي المساعدة وتكون المهمة أكثر من اللازم عليك ، قل ببساطة أنك آسف ولا يمكنك مساعدته. في حين أنه قد يبدو وكأنه شيء غير ودي ، عليك أن تتذكر أنه يجب أن تعتني بنفسك أولاً.
    ]]></string>
    <string name="soul_7"><![CDATA[
     أولئك الذين يحثون على الروح رقم 7 عادة ما يغلقون العالم الخارجي. السبب هو أنهم يريدون تجنب التشتت أثناء جمع أفكارهم. للتوضيح ، فإن عقولهم تعمل باستمرار على التحليل والعمل الجاد والتفكير في العالم والحياة بشكل عام. تستمتع بالوحدة ، والقراءة ، والعمل على هواياتك. روح الروح رقم 7 ليست طموحة للغاية ، وبدلاً من ذلك يفضلون الاسترخاء ولا يهتمون عادةً بما يحدث مع الآخرين. من ناحية أخرى ، أنت فنان موهوب للغاية وتتوق إلى المعرفة بسبب تفكيرهم المستمر وطبيعتهم التحليلية. بالإضافة إلى ذلك ، فهم مخلصون للغاية ومهتمون ويقيمون شركاء رومانسيين رائعين.

إحدى السمات الرائعة حول السبعات هي أنها غالبًا ما يكون لها آراء فريدة وتحلم كبيرة. ونتيجة لذلك ، يمكنهم نسيان مشاكلهم بسهولة إلى حد ما أثناء هروبهم إلى عالمهم الخاص. علاوة على ذلك ، فهم يفهمون الأشياء على مستوى أعمق من معظمهم وهذا يجعلهم يشعرون بالانفصال عن الآخرين. ومع ذلك ، يمكن التعامل مع مشاعر الانفصال هذه ، ولهذا السبب تحتاج إلى قراءة قراءة الأعداد.


<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
بسبب طبيعتك الانطوائية تجد صعوبة في الاختلاط وتكوين صداقات جديدة. غالبًا ما يكون لديك فقط عدد قليل من الأصدقاء ، وحتى ذلك الحين ، لا تقضي الكثير من الوقت معهم. ليس لأنك لا تريد الخروج والاختلاط بل لأنك تستمتع بشركتك الخاصة أكثر وتفضل أن تكون بمفردك. هذا لا يعني أنك لا تحب التفاعل مع أصدقائك أو أشخاص آخرين ، فأنت ببساطة تفضل القيام بأشياء أخرى لوحدك. للتوضيح ، ليس لديك مشكلة في مقابلة أشخاص جدد وتكوين صداقات جديدة ، لكنك لا تشعر بالحاجة إلى الاعتماد على الآخرين للترفيه. يمكنك الحصول على ما يرام بنفسك.

<br> <b> العلاقة </ b> <br>
الرغبة الروحية رقم 7 تجعل شريكًا رومانسيًا رائعًا لأنهم مخلصون ولا يسببون مشاكل في العلاقة.
في حين أنه قد يبدو أن الرقم 7 لن يعمل جيدًا في العلاقة بسبب طبيعته الانطوائية ، إلا أنهم في الواقع يشكلون شركاء رومانسيين رائعين. على سبيل المثال ، لأنهم يسمحون لعدد قليل من الناس بدخول حياتهم ، لديهم تفاني كبير وولاء وحب تجاه شريكهم. هم أيضًا أقل عرضة للغش أو التسبب في الدراما في العلاقة. ونتيجة لذلك ، يميلون إلى الزواج طويل الأمد والسعيد.

<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
في بعض الأحيان ، تكون بعيدًا جدًا عن العالم. أنت تتراجع من الخارج لدرجة أنك تبدأ في تطوير مشاكل القلق والخوف من أن تحدث لك أشياء سيئة علاوة على ذلك ، لديك مشكلة في الإيمان والثقة في الناس. تطلب دليلاً حتى على أصغر الأشياء قبل أن تصدقها. على الرغم من أن التشكك ليس أمرًا سيئًا ، إلا أن التشكك المفرط يمكن أن يسبب مشاكل لك.
لا تحمي نفسك من العالم كثيرًا. على عكس ما قد تعتقد أنك ستتعلم الكثير من التفاعل مع العالم والأشخاص فيه. عليك الخروج من منطقة الراحة الخاصة بك والتعرف على أشخاص جدد لأن لديهم ما يقدمونه أكثر مما يبدو. بالإضافة إلى ذلك ، لا تفترض أنك أكثر حكمة أو تعرف أفضل من الجميع لأنك قد تفاجأ.
    ]]></string>
    <string name="soul_8"><![CDATA[
     عادة ما يصبح أولئك الذين يحثون على روح رقم 8 قادة أو شخصيات السلطة في المجتمع. يطمحون إلى أن يكونوا أغنياء ويتوقون إلى امتلاك القوة وحيازة المواد ومكانة عالية. بالإضافة إلى ذلك ، لديهم أحلام وأهداف كبيرة ولن يتوقفوا حتى تتحقق. إن الثقة التي تحثها الروح رقم 8 لا مثيل لها ، وطموحهم يسمح لهم بأن يصبحوا الأفضل في أي شيء يختارونه.

ثانيًا ، إنهم جيدون في تنظيم الآخرين والحفاظ على سير الأمور بكفاءة في بيئة الأعمال. لديهم عقول حادة وقادرون على اتخاذ قرارات مهمة بسرعة وفعالية. كما أنهم رائعون في التخطيط ووضعهم رمزي لشخصيتهم. بالإضافة إلى ذلك ، فإنهم يرغبون في الحصول على أشياء عالية الجودة في الحياة.

<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
أنت تقوم بعمل جيد في التجمعات الاجتماعية وعادة ما تكون الشخص الذي يجمع الجميع ويخطط أحداثًا ممتعة. بالطبع ، هذا لأن الرغبة الروحية رقم 8 جيدة بشكل طبيعي في أن تكون قائدًا ومخططًا عظيمًا. نتيجة لذلك ، لديك الكثير من الأصدقاء الذين يحبونك كثيرًا ويريدون أن يكونوا دائمًا حولك. لديك دوائر اجتماعية كبيرة والعديد من الروابط التي ستساعدك طوال الحياة. أيضا ، يمكنك تكوين صداقات جديدة طوال الوقت لأن الناس ينجذبون إلى صفات قيادتك الطبيعية.

<br> <b> العلاقة </ b> <br>
لسوء الحظ ، قد تواجه صعوبة في العثور على شريك رومانسي لأنك مشغول جدًا بمحاولة تحقيق النجاح.
للتوضيح ، لديك مشكلة في إيجاد علاقات طويلة الأمد. بعبارة أخرى ، يمكن لأسلوب حياتك المشغول وأهدافك الطموحة أن تجعل شريكك يشعر أحيانًا أنه الثاني في حياتك. ونتيجة لذلك ، يشعرون أنهم بعيدون عنك وكأنهم لا يحصلون على الاهتمام الذي يحتاجونه. يجب أن تخصص المزيد من الوقت للآخرين المهمين وتطمئنهم على أن ما تفعله هو لصالح كل من مستقبلك. بالإضافة إلى ذلك ، حاول العثور على شخص يمكنه احترام أسلوب حياتك المشغول وطرقك الموجهة نحو الهدف.
<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
للأسف ، يمكنك أن تكون متحكمًا ومتسلطًا في بعض الأحيان. تحاول أن تكون شخصية السلطة في كل شيء ويمكن أن تصبح عدوانيًا عندما يغضبك شيء ما. بالإضافة إلى ذلك ، يمكنك أن تصبح جشعًا وقاسيًا تجاه الآخرين عندما يتعلق الأمر بالمال والنجاح. علاوة على ذلك ، يمكن لطموحاتك في بعض الأحيان أن تدفع الناس بعيدًا عنك لأنه يصبح تركيزهم الوحيد للنجاح وسيتعب الآخرون من رؤيتهم مهووسين بأنفسهم فقط.

<br> <b> أفضل نصيحة </ b> <br>
لا يجب أن تدع نفسك تخرج عن السيطرة. اعلم أن التسلق إلى القمة سيشمل العديد من الصراعات ولكن لا يجب أن تغضب غضبك على أحبائك. حاول أن تكون متواضعًا ولا تستحوذ على الحيازة المادية كثيرًا. تذكر أنه من الأفضل تكوين ذكريات عزيزة مع أحبائك ثم امتلاك كميات هائلة من الأشياء. بالإضافة إلى ذلك ، لا تدع طبيعتك الموثوقة تحجب عقلك. لا يمكنك التحكم في كل شيء ، لذا اختر معاركك بحكمة واحترم مشاعر والديك.

    ]]></string>
    <string name="soul_9"><![CDATA[
      إذا كنت تحث الروح رقم 9 ، فعليك أن تعرف أنه الرقم الأكثر إيثارًا بالإضافة إلى كونه الحالم الأكبر. علاوة على ذلك ، أنت شخص جذاب ومتعاطف معه ، وجعل العالم مكانًا أفضل هو ما تعتقد أنه واجبك. أنت غير أناني لدرجة أنك ستؤذي نفسك لمساعدة البشرية. على سبيل المثال ، هناك فرصة جيدة للتبرع بالدم بانتظام.

من ناحية أخرى ، يمكنك أن تنزعج بسهولة. السبب هو أنك حساس وعاطفي جدًا. تحب أن تصنع السلام وتجلب الانسجام إلى العالم ، لذا فإن أي خلافات أو صراعات بين الآخرين يمكن أن تجعلك حزينًا. ومع ذلك ، من المهم أن تكون قادرًا على التعامل مع هذه المشاعر.

<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
لأنك كريم للغاية مع ما لديك ، يمكنك تكوين صداقات تشبهك. بالإضافة إلى ذلك ، لديك الكثير من المعارف غير الرسمية في المدرسة والعمل وصالة الألعاب الرياضية. أنت لا تهتم بالمال أو حيازة المواد ، تفضل أن يكون لديك تجارب بدلاً من ذلك. ونتيجة لذلك ، تسافر كثيرًا مع مجموعة أصدقائك وتلتقي بأشخاص جدد في كل مكان تذهب إليه. تكون خجولًا في البداية عند مقابلة أشخاص جدد ولكن بعد أن تشعر بالراحة ، ستعاملك كأفضل صديق لك. علاوة على ذلك ، تحب أن تتطوع بوقتك لقضايا نبيلة مثل حقوق الحيوان وقضايا البيئة ومساعدة المشردين.

<br> <b> العلاقة </ b> <br>
الرغبة الروحية رقم 9 عادة ما يكون لها زواج طويل وناجح.
العلاقات طويلة الأمد هي المعيار لهذا الرقم. والسبب هو أنك لا تدخل بسهولة في علاقات مع أي شخص. تنتظر الشخص المناسب ليأتي ويكرس نفسه بشكل كبير لشريكه الرومانسي. أنت تغذي وتساعد العلاقة على أن تصبح جميلة ودائمة. من ناحية أخرى ، من المعروف أن الرغبة الروحية رقم 9 تختار الشخص الخطأ. هذا لأنك مقتنع بسهولة من قبل الآخرين الذين لديهم المزيد من الخبرة ولأنك سلبي فإنك تقع بسهولة في هذا الفخ. يجب أن تكون حذرًا عند الدخول في علاقة وتفحص شريكك المحتمل بعناية.

<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
تتمثل إحدى السمات السلبية في عدم قدرتك على معرفة سبب عدم تفكير الآخرين كما تفكر. هذا يعني أنك تفاجأ عندما تجد أن شخصًا ما لا يشاركك نفس المعتقدات الأخلاقية وطبيعة الرعاية التي تشاركها. ونتيجة لذلك ، ينتهي بك الأمر في حالة ذهول شديد لأن شخصًا ما لم تعتقد أنك كنت. إذا حدث هذا كثيرًا ، فقد ينتهي بك الأمر إلى وجود أزمة هوية قد تغير طبيعتك الحماسية الجيدة إلى الأسوأ.

<br> <b> أفضل نصيحة </ b> <br>
اعلم أنه لن يشاركك الجميع نفس القيم والأخلاق. علاوة على ذلك ، لا تحاول أن تغير شخصًا بعيدًا جدًا عن الأخلاق غير الأخلاقية. في نهاية اليوم ، يمكنك فقط مساعدة نفسك حقًا. هذا هو السبب في أنك بحاجة إلى تعلم كيف تصبح أفضل ما يمكن أن تكون عليه حتى يمكنك أن تعيش الحياة على أكمل وجه.

    ]]></string>
    <string name="soul_11"><![CDATA[   هل تم وصفك بأنك مبدع وفني وجذاب ومثالي؟ بالإضافة إلى ذلك ، ربما يُعتقد أن لديك جانبًا نفسيًا. إذا كان هذا يبدو لك ، فأنت على الأرجح رقم حث الروح رقم 11. <br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br> بسبب قدرتك على التواصل مع الأشخاص على مستوى أعلى ، يكون لديك عادةً عدد قليل من الأصدقاء الجيدين . من المحتمل أن يكون لديك هؤلاء الأصدقاء منذ الطفولة ، وهم تقريبًا مثل الأشقاء الذين يفعلون كل شيء معًا. سبب اختيارك أن يكون لديك عدد قليل من الأصدقاء المقربين بدلاً من العديد من المعارف هو قدرتك على الشعور بمشاعر الآخرين. وبعبارة أخرى ، يمكنهم التمييز بسرعة من هو الصديق الحقيقي مع النوايا الحسنة على عكس الأصدقاء "المزيفين" الموجودين فقط لاستخدامهم. <br> <b> علاقات </ b> <br> Soul Urig number رقم 11 رائع في اختيار الشركاء الرومانسيين. نتيجة لذلك ، علاقاتك دائمة ومثمرة. أنت قلق باستمرار بشأن ما يعتقده الآخرون عنك بسبب وعيك العالي. ونتيجة لذلك ، تشعر بالتوتر الشديد وهذا يسبب القلق ، خاصة عندما تكون بالقرب من الشخص الذي تهتم به بشكل رومانسي. عليك أن تفهم أن شريكك لا يفكر فيك بشكل سلبي. إذا كانوا معك فهذا لأنهم يحبونك كما أنت. ليست هناك حاجة للشعور بالتوتر أو محاولة أن تكون شخصًا لست كذلك. ستكون علاقاتك رائعة لأنك تجيد اختيار شريك رومانسي مثل اختيارك لأصدقائك. <br> <b> الجانب السلبي </ b> <br> بينما تكون مخلصًا بعقل حاد ، فإنك تقع بسهولة ضحية لعقليتك الخاصة. للتوضيح ، غالبًا ما تقلق بشأن أصغر التفاصيل في حياتك. إذا كان هناك شيء غير مثالي ، فإنك تشدد عليه بشدة. بالإضافة إلى ذلك ، إذا لم تكن قلقًا بشأن شيء ما ، فستجد شيئًا يدعو للقلق. ونتيجة لذلك ، غالبًا ما تحاول "إصلاح ما لم يتم كسره" ، وفي معظم الأحيان لا يؤدي إلا إلى تفاقم الأمور. قد تكون هذه حلقة مفرغة يصعب الخروج منها ، وإذا تركت دون رادع يمكن أن تؤثر سلبًا على حياتك. <br> <b> أفضل نصيحة </ b> <br> أولاً ، لا تجعل الأمور أسوأ مما هي عليه! إذا كان هناك شيء يعمل ، فاتركه وحده. فقط لأن بعض التفاصيل الصغيرة في صداقتك أو علاقتك تزعجك فهي ليست نهاية العالم. بالإضافة إلى ذلك ، في حين أنه قد يبدو أنه يمكنك حل هذه التفاصيل الصغيرة ، عليك أن تسأل نفسك "هل الأمر يستحق ذلك"؟ في أغلب الأحيان من الأفضل ترك الأشياء كما هي. في نهاية المطاف ، ستكون راحة بالك أكثر فائدة لك من إصلاح شيء ذي أهمية لا تذكر. ]]></string>
    <string name="soul_22"><![CDATA[
    يعتبر عدد الروح الملحة 22 رقمًا رئيسيًا في الأعداد.
أحد الجوانب الرئيسية لهذا الرقم هو ترك إرث عظيم. للتوضيح ، أنت ذكي ، حكيم ، ورائع. إنها رغبتك في أن تكون جزءًا من مشروع كبير سيدخل التاريخ إلى الأبد. أن تكون قادرًا على القول أنك أحدثت فرقًا في وقتك على الأرض ، فهذا هو ما تريده أكثر ونتيجة لذلك ، يمكنك تكوين قادة حكماء يجدون أصدقاء مخلصين بين متابعيك. إذا كنت تشعر أن هذه مهمة شاقة ، فلا تقلق ..


<br> <b> الحياة الاجتماعية </ b> <br>
من المحتمل أن يأتي الأصدقاء الذين تقابلهم طوال حياتك من الوقت الذي تقضيه في متابعة أهدافك. على سبيل المثال ، أثناء الدراسة ، ستجد آخرين يشاركونك اهتمامك الأكاديمي. أيضًا ، أثناء عملك بجد في عملك ، ستقوم بالعديد من الاتصالات لمساعدتك في تأمين إرثك. بالإضافة إلى ذلك ، ستشكل مجموعة متخصصة ضيقة ستتبعك بفخر في طريقك لإنجاز أشياء رائعة.

<br> <b> علاقات </ b> <br>
نظرًا لأن نمط حياتك المزدحم لا يوفر لهم الكثير من الوقت ، فمن الصعب عليك إيجاد علاقة مستقرة. للتوضيح ، لا تدوم علاقاتك طويلاً لأنها ليست أولويتك الأولى. ومع ذلك ، هذا لا يعني أنه لا يمكنك العثور على الحب. عليك فقط البحث أكثر صعوبة من معظم. من المهم أن تجد شريكًا رومانسيًا متوافقًا معك ويفهم أسلوب حياتك المزدحم.


<br> <b> الجانب السلبي </ b> <br>
في حين أن لديك العديد من الصفات الإيجابية ، مثل القدرة على رؤية الصورة الكبيرة للأشياء والإبداع ، إلا أنك تحتاج إلى الاهتمام. هذا يعني أن نفوسك في بعض الأحيان تذهب دون رادع وتصبح بالإهانة والضيق في أقل الأشياء. على سبيل المثال ، إذا اختلف شخص ما مع دراساتك وملاحظاتك ، فستعتبرها إهانة شخصية لك. علاوة على ذلك ، لديك ميل للسماح للفخر الخاص بك للحصول على أفضل ما لديهم ، خاصة عندما تحقق أهدافًا معينة. يقودك هذا الثقة المفرطة أحيانًا إلى اتخاذ قرارات سيئة.

<br> <b> أفضل نصيحة </ b> <br>
من المهم أن تظل متواضعًا في جميع الأوقات. حتى إذا كان لديك سبب للتفاخر والفخر بإنجازاتك ، فلا يجب أن تتكبر. بالإضافة إلى ذلك ، لا تدع الآخرين يدخلون تحت جلدك. دعهم ببساطة يتكلمون ويثبتوا خطأهم من خلال أفعالك.
]]></string>


</resources>