<resources>
    <string name="app_name">NameFacts</string>
    <string name="app_title">नाम तथ्य</string>
    <string name="want_to_know">अपने बारे में अधिक जानना चाहते हैं?</string>
    <string name="dob">अपने जन्म की तारीख दर्ज करें</string>
    <string name="date_format">DD/MM/YYYY</string>
    <string name="love">अपने प्रेम जीवन और रिश्तों के बारे में अधिक जानना चाहते हैं?</string>
    <string name="submit">प्रस्तुत</string>
    <string name="Next">आगे</string>
    <string name="facts_about">तथ्य</string>
    <string name="Support">हमें सहयोग दीजिये</string>
    <string name="choose_language">भाषा चुनें</string>
    <string name="you_are">तुम</string>
    <string name="soul_definition">आत्मा आग्रह संख्या (जिसे कभी-कभी हृदय की इच्छा संख्या कहा जाता है) आपके नाम से ली गई है। स्पष्ट करने के लिए, यह आपके नाम (पूर्ण जन्म नाम) में स्वरों से लिया गया है। यह संख्या आपके आंतरिक स्व का प्रतिनिधित्व करती है। इसके अलावा, आपकी आत्मा का आग्रह नंबर जानता है कि आपकी इच्छाएं, पसंद / नापसंद, प्रेरक और आवश्यकताएं क्या हैं।</string>
    <string name="click_pen">कृपया ऊपर दिए गए पेन पर क्लिक करें</string>
    <string name="full_name">अपना पूरा नाम अंग्रेजी में दर्ज करें</string>

    <string name="life_1">

    एक जन्मजात नेता नंबर 1 होने के नाते हमेशा कुछ पर शासन या नियंत्रण करना चाहता है। यह काम या रिश्तों के साथ-साथ आत्म-अनुशासन के साथ और विकास के लिए प्रयास करने से संबंधित हो सकता है। ऐसे लोग भावुक और दृढ़ निश्चयी होते हैं। आप थोड़े जिद्दी हैं, लेकिन यह आपको उद्देश्यपूर्ण बनाता है। यदि आप किसी ऐसी चीज के बारे में उत्साही हैं, जो आप दुनिया को अपनी ऊर्जा से भर सकते हैं। आप काफी देखभाल कर रहे हैं, लेकिन कई मामलों में आप अपने करीबी लोगों के बारे में अधिक असुरक्षित हो जाते हैं। कुछ मामलों में ऐसे लोग होम अत्याचारी बन सकते हैं।

 कम से कम उनका लुक बहुत महत्वपूर्ण है और ऐसे लोग अपनी सुंदरता में एक आवश्यक इनपुट बनाते हैं। इस तरह का रवैया वास्तव में घमंड, पाखंड, संकीर्णता और स्वार्थ के करीब है।

नंबर 1 भावनात्मक होने के लिए उपयुक्त है और कभी-कभी यह विशेषता इतनी हावी है कि प्रकट की गई भावनाएं क्रोध, व्यामोह और क्रोध हैं। आपको अपनी भावनाओं के नियंत्रण पर काम करने की आवश्यकता है; अन्यथा आप अपने तंत्रिका तंत्र को नुकसान पहुंचाएंगे। नियंत्रण और अनुशासन आपके लिए आसान है, इसलिए अपनी भावनाओं को प्रबंधित करना कठिन नहीं होगा। जरूरत पड़ने पर अपने आप को संयमित करने और अपने उद्देश्य के लिए सब कुछ करने की आपकी क्षमताएं आश्चर्यचकित करती हैं।

जैसा कि आप कैसे दिखते हैं, आपको अपने आहार को नियंत्रित करने और अस्वास्थ्यकर आदतों से बचने की आवश्यकता है। आपकी उपस्थिति अक्सर अन्य लोगों को शिकार करने के लिए जीवन के माध्यम से आपकी मदद करेगी। आप बहुत ऊर्जावान व्यक्ति हैं और खेल के प्रकार जैसे गोल्फ या वेट-लिफ्टिंग आपकी आवश्यकताओं से मेल नहीं खाते हैं, इसलिए एथलेटिक्स और सब कुछ गतिशील के लिए जाएं, यहां तक ​​कि अगर आप चाहें तो नृत्य भी करें। आप प्रतियोगिताओं में मुख्य गलती यह है कि आप खुद को बेहतर मानते हैं और अन्य प्रतिभागियों को कम आंकते हैं।
    </string>
    <string name="life_2">

       इस संख्या के तहत लोग दयालु हैं और हर चीज के लिए नए हैं। ऐसे लोग स्पर्शशील होते हैं और दूसरों की कठिनाइयों को गहराई से महसूस करते हैं और व्यक्तिगत भावनाओं से दर्द में होते हैं। अक्सर ऐसा लगता है कि ऐसे लोग कमजोर और सरल होते हैं, लेकिन नंबर 2 के अंदर का कोर मजबूत है और व्यक्तित्व उज्ज्वल है।

वे पूर्ण शिक्षक और राजनीति हो सकते हैं, क्योंकि उनकी सहिष्णुता और नैतिकता हमेशा उन्हें समाज के साथ जुड़ने में मदद करती है। वे प्रेरक और अभिव्यंजक कलाकार हैं। आपके पास एक प्रतिभा है जिसे आपको विकसित करने की आवश्यकता है, यह आपको जीवन और समाज के लिए लाभ से संतुष्टि लाएगा।

साथ ही ऐसे लोग रिश्तों में पार्टनर से बहुत निर्भर होते हैं। नंबर दो की गहरी संवेदनशीलता रिश्तों में गलतफहमी का कारण हो सकती है, क्योंकि आपकी धारणा के प्रिज्म के माध्यम से बहुत सारी भावनाओं को अतिरंजित किया जाता है और आपका साथी कम भावनात्मक दृष्टिकोण से सब कुछ देख सकता है। हालांकि, आपकी सहानुभूति आपको अपने साथी की इच्छाओं को समझने और प्रतिक्रिया करने में मदद करती है, जो आपके मिलन को और अधिक टिकाऊ बनाती है।

सामाजिक राय से स्वतंत्र होना सीखें। आप पहले से ही आत्मनिर्भर हैं और आपको केवल अपनी शक्तियों पर विश्वास करने की आवश्यकता है।

इस क्षण में लोग क्या चाहते हैं, इसकी आपकी समझदारी और समझदारी आपको जीवन में अक्सर मदद करेगी। हर कोई आपके प्रयासों की सराहना करने में सक्षम नहीं है, और आपको कम आंका जा सकता है।

करीबी लोगों के घेरे में आप सुरक्षित और स्वस्थ महसूस करते हैं, क्योंकि ये लोग आपके "चार्जर" हैं। आप ईमानदारी से प्यार करते हैं और एक दूसरे का समर्थन करते हैं। आप सुर्खियों में रहना पसंद करते हैं, और लोग आपकी संवेदना को मानते हैं। आप खुले और मिलनसार व्यक्ति की छाप बनाते हैं, इसलिए ज्यादातर लोग आपको पसंद करते हैं। कपड़े, भोजन और लोगों में आपकी प्राथमिकताएँ परिष्कृत हैं। आप एक अच्छे दोस्त हैं जो हमेशा आसपास के लोगों की आवाज़ सुनने और ज़रूरत पड़ने पर मदद देने के लिए तैयार रहते हैं।
    </string>
    <string name="life_3">
नंबर 3 वह संख्या है जो बहुत कलात्मक प्रकार के व्यक्तित्व का मार्गदर्शन करती है। उनकी आत्म-अभिव्यक्ति बहुत से लोगों को प्रेरित करती है और एक सौंदर्य आनंद लाती है। ऐसे लोग बचपन से ही अपनी प्रतिभा का पता लगा लेते हैं और जब उन्हें पाया जाता है तो उन्हें विकसित होने की आवश्यकता होती है, और यह उस सफलता की शुरुआत होगी जिसे आप प्यार करते हैं।

अपने आप को व्यक्त करने की आपकी क्षमता कलात्मक या प्रतिभा क्षेत्र से बहुत आगे जाती है - आप एक ध्यान पकड़ने वाले भी हैं। हालांकि, आपको सार्वजनिक रूप से इस तरह के प्यार से सावधान रहने की आवश्यकता है, क्योंकि "लोकप्रियता" का पीछा करना आपको सबसे अच्छा काम करने से विचलित कर सकता है। नंबर 3 लोगों के साथ संवाद करने में आपकी सफलता का पक्षधर है, क्योंकि आप बहुत ऊर्जावान हैं और एक हंसमुख स्वभाव रखते हैं - लोग इसे पसंद करते हैं और आपकी कंपनी में रहना पसंद करते हैं।

 यह काफी खतरनाक हो सकता है, क्योंकि जीवन के लिए इस तरह के तुच्छ रवैये के साथ आप शायद ही वास्तविक जीवन की जरूरतों पर ध्यान केंद्रित करते हैं। आपकी रुचियां बहुत अपूर्ण हैं और आप अक्सर कुछ अधूरा छोड़ देते हैं। इसके अलावा आप दर्द या आलोचना को संभाल नहीं सकते हैं, दिखावा करना सब कुछ ठीक है, और संघर्ष दूर नहीं होता है, यह केवल एक और अधूरी चर्चा है। आप सकारात्मक के मुखौटे के नीचे छिपते हैं और आसानी से अपना मजाक उड़ाते हैं, जिससे एक "घूंघट" बनता है जो आपकी सच्ची भावनाओं को छुपाता है। अन्यथा आप चिढ़ जाते हैं और उन लोगों की आलोचना करते हैं जिन्होंने आपके बारे में टिप्पणी की थी।
    </string>
    <string name="life_4">
    नंबर 4 प्रकार का व्यक्तित्व बहुत संगठित और धरातल पर है। आप अपने सिद्धांतों और विचारों के लिए खड़े हो सकते हैं, क्योंकि यदि आप कुछ जानते हैं, तो आप इसे पूरी तरह से और निश्चित रूप से जानते हैं। आमतौर पर आपके पास भविष्य के लिए व्यवहार और योजना की रणनीति होती है, क्योंकि आपको अप्रिय आश्चर्य पसंद नहीं है।

आप स्पष्ट रूप से समझते हैं कि कठिन परिश्रम और दृढ़ इच्छाशक्ति बिंदु पर ला सकती है। जैसा कि आप एक खुशी के अवसर पर विश्वास नहीं करते हैं, आप जानते हैं कि केवल नियमित प्रयास आपको जीवन के किसी भी क्षेत्र में सफल बना सकते हैं।

आप बहुत व्यावहारिक हैं और सामाजिक मानदंडों की सराहना करते हैं, क्योंकि ये नियम स्पष्ट और सटीक हैं इसलिए आप आगे बढ़ने के बारे में रणनीति बना सकते हैं। आप टीम के खिलाड़ी नहीं हैं और निकटतम लोगों के एक छोटे से दायरे में बेहतर महसूस करते हैं।

हालांकि, नियमों और अनुसूची के प्रति आपका प्यार आपको असहिष्णु बॉस या सहकर्मी बनाता है। आप अपने विचारों में बहुत स्थिर हैं, और कुछ लोग आपको संकीर्ण विचारों वाला मान सकते हैं। आप एक अच्छे प्रेमी हैं, जैसा कि आप उन लोगों के आराम की परवाह करते हैं जिन्हें आप प्यार करते हैं। आपके अंदर गहरी काफी भावनात्मक हैं, और आपकी आत्मा का निर्माण उतना मजबूत नहीं है, इसलिए किसी भी तनावपूर्ण स्थिति से आपके मन की शांति को बहुत नुकसान होता है।

जीवन का वित्तीय पहलू आपके लिए बहुत महत्वपूर्ण है, क्योंकि ज्यादातर चीजें जो आप पसंद करते हैं, उन्हें पैसे से खरीदा जा सकता है। लेकिन आप एक प्रकार के व्यक्ति नहीं हैं जो पैसे खर्च करते हैं, आप उन्हें किसी भव्य या बरसात के दिन के लिए बचाते हैं। आपके आत्मविश्वास में अहंकार का स्पर्श है, लेकिन यह हमेशा उपयोगी होता है भले ही आप खुद को एक पेशेवर मानते हों।

आप एक अच्छे मालिक हो सकते हैं और एक अच्छा व्यवसाय कर सकते हैं, जब तक कि आप अत्यधिक सख्त और कर्मचारियों की मांग नहीं करते। हर किसी का दृष्टिकोण समान नहीं है, जैसा कि आपके पास है, और आपका एक ही निश्चित अधिकार नहीं है।
    </string>
    <string name="life_5">
नंबर 5 के लोग महान पत्रकार हो सकते हैं। वे प्रेरणादायक, न्याय चाहने वाले और स्वतंत्रता के प्रति गहरा प्रेम रखते हैं। लोग आपकी कंपनी में रहना पसंद करते हैं क्योंकि आप समस्या को सरल कर सकते हैं या व्यक्ति को आवश्यक लक्ष्य पर ध्यान केंद्रित करने में मदद कर सकते हैं। आप वह व्यक्ति हैं जो दूसरे को कार्य करने, प्रेरणा देने और व्यक्ति को खुद पर विश्वास करने के लिए थोड़ा सा आवेग देता है।

यद्यपि आप स्वेच्छा से दूसरों की मदद करते हैं, आप अपने प्रयासों और ज्ञान को आपके लिए लाभदायक और आवश्यक चीजों पर केंद्रित नहीं कर सकते हैं। आप हमेशा किसी भी प्रकार के दबाव का विरोध करते हैं और मुक्त होना चाहते हैं, लेकिन यह आपको जीवन की वास्तविकताओं और जिम्मेदारियों से मुक्त नहीं कर सकता है। अपने भोग को ध्यान में रखते हुए आपको आहार और एक स्वस्थ जीवन शैली रखने की आवश्यकता है। जिस तरह से आप इसे देखते हैं उसमें बेहतर होने के लिए आपको एक मजबूत इच्छा रखने की आवश्यकता है।

 कभी-कभी आप एक सतही व्यक्ति की छाप बनाते हैं। यह स्वस्थ और टिकाऊ रिश्तों के निर्माण के लिए एक बुरी विशेषता है, क्योंकि वे दोनों ओर से काम और प्रतिबद्धता को निहित करते हैं। यदि आप वास्तव में प्यार में पड़ जाते हैं, तो आप अपने आप को साथी में बदल सकते हैं और समायोजित कर सकते हैं, हालांकि यह आपके लिए एक चुनौती है।

आप सक्रिय और ऊर्जावान हैं, आप आनंद और आनंद के साथ समय बिताना पसंद करते हैं। लेकिन आपके पास वास्तविक जीवन की समस्याओं को सहन करने के लिए पर्याप्त कौशल और प्रतिभा है। निर्णय लेने के लिए आपको अक्सर दूसरों की तुलना में अधिक समय की आवश्यकता होती है, लेकिन अगर आपको शुरू में लगता है कि यह सही है और यह आपका संकोच नहीं है, या आप यह सब खो सकते हैं।

आम तौर पर, आप एक सुखद व्यक्ति होते हैं जिसमें कुछ संगठन का अभाव होता है और वास्तव में महत्वपूर्ण चीजों पर ध्यान केंद्रित करता है। अपनी प्रतिभा का विकास करें और अधिक के लिए प्रयास करें।
    </string>
    <string name="life_6">
    आप एक ऐसे व्यक्ति हैं जो अनुभव साझा करने और ज़रूरतमंद लोगों को मदद देने के लिए तैयार हैं। आप एक सफल सामाजिक कार्यकर्ता या स्वयंसेवक हो सकते हैं क्योंकि आप ईमानदारी से हमारी दुनिया की समस्याओं के बारे में परवाह करते हैं।

    आपकी प्राकृतिक जिज्ञासा और आपकी मदद करने की इच्छा को ध्यान में रखते हुए, आप अक्सर लोगों के निजी जीवन को परेशान करते हैं। जब व्यक्ति इसके लिए कहता है तो मदद दें, लेकिन जब आप सलाह देना चाहें तब न दें। आपके पास एक मजबूत आंतरिक कोर है जो आपको जीवन के माध्यम से मदद करता है और लोगों को आकर्षित करता है।

    आपको जीवन में प्यार विकल्पों के बारे में सोचने की जरूरत है। जब आप बहुत संवेदनशील होते हैं, कमजोर पक्षों या टूटे हुए दिल वाले साथी आपको आकर्षित करते हैं, क्योंकि आप उन्हें बहाल करने में मदद कर सकते हैं, लेकिन यह प्यार का विकल्प नहीं है। कुछ मामलों में आप अवचेतन रूप से अपने साथी को दमन कर सकते हैं ताकि आपकी सहायता देने के निरंतर चक्र में रहें। अपने लिए जीवन खोजने की कोशिश करें, एक असामान्य शौक खोजें या कुछ दिलचस्प के साथ खुद को चुनौती दें।

    आप अक्सर लोगों की मदद करते हैं, लेकिन आप शायद ही कभी उनसे प्रतिक्रिया महसूस करते हैं। आत्मनिर्भर होने की कोशिश करें। लोग सहजता से आपसे बात करना चाहते हैं, अपनी पीड़ा और समस्याओं को साझा करते हैं और कभी-कभी यह आपको अवसाद में धकेल देता है। आपका परिवार आपको खुश है, जैसा कि आप जानते हैं और हर सदस्य की जरूरतों का सम्मान करते हैं। आपके बच्चों के पास एक अच्छा अभिभावक है। आप शादी के लिए भी एक अच्छे साथी हैं, क्योंकि आप खुशियाँ और दुख साझा करने के लिए तैयार हैं। आप शादी और रिश्तों के बारे में अपने सिद्धांतों और विचारों के प्रति वफादार हैं।

    शरीर में फिट होने वाली या भविष्य में आपको कुछ समस्याएं हो सकती हैं। आपके लिए आकार में बने रहना अन्य लोगों की तुलना में कठिन है। इसलिए, खेल को एक आदत बनाएं और खुद को आरामदायक और स्वस्थ स्थिति में रखें।
    </string>
    <string name="life_7">
संख्या 7 आवक उन्मुख है। यह व्यक्ति दिखावे से अधिक नैतिकता को महत्व देता है। साझेदारी में नंबर 7 के लिए जीवन पर समान प्राथमिकताओं और सामान्य दृष्टिकोण का होना बहुत जरूरी है। आप सत्य की तलाश और तथ्यों की खोज की प्रशंसा करते हैं और उज्ज्वल दिमाग और बौद्धिक क्षमता रखते हैं।

कभी-कभी आपको दुनिया से अलग कर दिया जाता है, क्योंकि आपके सामान्य काम के परिणाम की आवश्यकता होती है, और आप बेहतर काम करते हैं जब आपके पास हर समय होता है और कोई विचलित नहीं होता है। लेकिन, जैसे ही काम पूरा हो जाता है, आप अन्य प्रकार के कामों में कड़ी मेहनत करते हैं - शौक। आपके प्रकार का कार्य विशेष है और आप विशेष खाली समय बिताना पसंद करते हैं। आपके मामले में यह लंबी सड़क होगी, लेकिन इसके लायक है।

 जब अज्ञात लोग आपके करीब रहते हैं या अंतरंग विषय शुरू करते हैं तो आप असहज महसूस करते हैं। आपके पास एक समृद्ध दुनिया है, इसलिए अपने काम और शौक की छाया में न छिपें।

लोगों के साथ संचार का अभाव आपके दिल में एक शून्य पैदा करता है, और आप अकेले और अनावश्यक महसूस करते हैं। यदि आप अलगाव के चरम पर पहुँच जाते हैं, और आपके मित्र अनुपस्थित हैं या इंटरनेट से अनजान लोगों से मिलकर बने हैं, तो आप मिथ्याचार और व्यंग्यात्मक बन सकते हैं। यह आपके स्वभाव के बारे में संदिग्ध और नकारात्मक गपशप करने वाले लोगों को बना सकता है।

आप स्वतंत्रता के लिए प्रयास करते हैं, और यह समझ में आता है, लेकिन आप अक्सर अकेलेपन के साथ स्वतंत्रता को भ्रमित करते हैं। आप बहुत ही दिलचस्प व्यक्ति हैं और बहुत से लोगों को आपका अनुभव और सोचने का तरीका दिलचस्प लग सकता है। आपको अपनी प्रतिभा को विकसित करने की आवश्यकता है, क्योंकि यह आपकी पेशेवर गतिविधि में आपकी मदद करेगा। घमंड और स्वार्थ से सावधान रहें, क्योंकि आप विशेष रूप से इन भावनाओं के संपर्क में हैं।

आपको अपने जीवन को खुश करने की जरूरत है।
    </string>
    <string name="life_8">
     नंबर 8 व्यक्ति बहुत व्यावहारिक है। बचपन से ही ये लोग पैसे का मूल्य सीखते हैं, और यह उनके जीवन का एक लक्ष्य बन जाता है: प्राप्त करना। ऐसे अवसरों के साथ लोगों को दुनिया भर के बारे में नहीं भूलना चाहिए, ताकि लालची न बनें।

नंबर 8 आमतौर पर यह सब चाहते हैं, और इसके लिए भागते समय, वे ढीले कर सकते हैं जो उनके पास पहले से है। आपको घर या पारिवारिक जीवन से काम को अलग करने की जरूरत है, और एक संतुलन की तलाश है।

यद्यपि आपके जीवन का वित्तीय पक्ष समृद्ध है, आपका पारिवारिक जीवन आपको कुछ अप्रिय आश्चर्य दे सकता है। जहाँ बड़ी रकम आपकी जेब गर्म करती है, वहीं आपके साथी आपके व्यक्तित्व से ज्यादा किसी चीज़ में दिलचस्पी ले सकते हैं। इसलिए किसी से शादी करने से पहले दो बार सोचें। हम सभी के जीवन में जटिल परिस्थितियां हैं, लेकिन उन सभी को कुछ अच्छा होने पर बदल दिया जाता है।

आप करियर में काफी सफल हैं। लोग आपसे आसानी से प्रभावित हो जाते हैं, क्योंकि आप अनुनय का उपहार प्राप्त करते हैं और कुछ शब्दों में कुछ जटिल समझा सकते हैं।

 आप खुद पर हावी हो सकते हैं। आप सत्ता के लिए प्रयास करते हैं, और अक्सर आपके बगल में लोगों की उपेक्षा करते हैं, हालांकि समाज की राय आपके लिए आवश्यक है। इसलिए आसपास के लोगों के प्रति दयालु और ईमानदार बनें।

नंबर 8 व्यक्ति की बहुत सारी नकारात्मक विशेषताओं को छुपाता है, क्योंकि इच्छाओं और शक्ति के प्रभाव में ऐसे लोग अक्सर शासक, निरंकुश, अड़ियल और असभ्य हो जाते हैं। याद रखें कि लोगों के साथ सक्रिय संचार आपकी सफलता का हिस्सा है।
    </string>
    <string name="life_9">

आप बहुत प्रेरणादायक और दयालु हैं, लेकिन आपके अपने मजबूत सिद्धांत और विचार हैं। आप एक प्रकार के व्यक्ति हैं जो इतने प्रभावित हो सकते हैं कि काम छोड़ देते हैं और स्वेच्छा से चले जाते हैं। ऐसे लोग गहरी देख पा रहे हैं, और पारिस्थितिकी, समाज संरचना और राजनीति की समस्याएं वास्तव में उनके लिए मायने रखती हैं क्योंकि वे खुद को किसी बड़ी चीज का हिस्सा महसूस करते हैं।

आप अपने आस-पास के सौंदर्यशास्त्र की सराहना करते हैं और परिवेश को अधिक आकर्षक बनाने की कोशिश करते हैं। आदेश और सुंदरता के लिए आपका झुकाव शक्ति के व्यवसायों में आत्मविश्वास के साथ संयोजन में उपयोगी हो सकता है: प्रबंधक, आयोजक, वकील, सामाजिक कार्यकर्ता और इतने पर।

आप अपने आप को और दुनिया के लिए एक पूर्णतावादी हैं। स्वाभाविक रूप से, आप गैर-परस्पर विरोधी व्यक्ति हैं, लेकिन यदि कोई व्यक्ति दर्दनाक विषय पर जोर देता है, तो आप उग्र हो सकते हैं। आप कार्रवाई की जरूरत में स्थिर नहीं रह सकते हैं। आप स्वेच्छा से अपनी प्रतिभा का विकास करते हैं और दूसरों के साथ अनुभव साझा करते हैं। अपनी गलतियों के बारे में डरो मत, सोचो कि गलती सफलता का एक हिस्सा है, और अपनी गलतियों से सीखें, लेकिन खुद को दोष न दें।

जिन रिश्तों में आप बहुत आश्रित हैं, आपको अपने साथी के लिए अपने सभी प्रयासों को देने की जरूरत है। लेकिन हर व्यक्ति इस तरह के व्यवहार का अनुमान नहीं लगाता है, कुछ आपका उपयोग कर सकते हैं, कुछ आपके प्रयासों को अनदेखा कर सकते हैं। हालांकि, नंबर 9 में वास्तव में अमीर होने की बहुत संभावना है। आमतौर पर अचानक वित्त ऐसे लोगों पर गिर जाता है, और इस पैसे को उस चीज में निवेश किया जाना चाहिए, जिसके बारे में आप सपने देखते हैं, आपकी भविष्य की पूर्ति के लिए या किसी ऐसी चीज के लिए जो आपको प्रेरित करती है।

यदि आपका काम आपको खुशी देता है, तो आप सबसे प्रेरणादायक कार्यकर्ता हैं और आप खुद को एक पेशेवर साबित करते हैं। आप दूसरों के जीवन के बारे में चिंतित हैं और यह आपकी सामाजिक स्थिति को प्रभावित करता है। दूसरों की मदद करने से आप अपने आत्मसम्मान को बढ़ाते हैं और सही जगह महसूस करते हैं।
    </string>
    <string name="life_11">
    मास्टर नंबर 11 में लोगों को ऊर्जा और प्रेरणा का एक स्रोत होने की एक बड़ी क्षमता है। बचपन में इस तरह का व्यक्तित्व एक अंतर्मुखी लग सकता है, लेकिन ऐसे बच्चों के लिए सोचने का तरीका थोड़ा और अच्छा होता है। 11 नंबर के रूप में हर मास्टर नंबर उपहार और प्रतिभा को दर्शाता है। लोग आपकी कंपनी में रहना पसंद करते हैं क्योंकि आपके बोलने या सोचने के तरीके में हमेशा कुछ दिलचस्प होता है। आप समाज द्वारा स्वीकार किए जाने की कोशिश नहीं करते हैं, आपके लिए सबसे बड़ा मामला खुद के प्रति सही रहना है, यह आपको इस शब्द के सकारात्मक अर्थों में अलग बनाता है।

नंबर 2 के लिए आम सभी विशेषताएं दोगुनी हैं और यह संख्या 11 के अनुरूप हो सकती है। आप पहले दूसरे से सब कुछ समझते हैं, और आपके लिए मजाकिया वार्तालाप स्वाभाविक है। आप आसानी से जा रहे हैं और खुले हैं। हालांकि आपका बौद्धिक स्तर काफी ऊंचा है, लेकिन आप खुद को घमंडी नहीं होने देते।

आपके पास एक रचनात्मक क्षमता है: आप अपने पेशेवर क्षेत्र में परियोजनाओं, उपक्रमों, विकास और फिर से विकास पर काम शुरू करते हैं। हालांकि, आप बहुत आत्म-आलोचनात्मक हैं और हमेशा आपको संभावनाओं और प्रतिभाओं को समझते हैं।

आपका जीवन पथ दिलचस्प है, लेकिन यह आसान नहीं है। आमतौर पर, आपके जीवन ऊर्जा और समृद्धि का चरम आपके 30 वें जन्मदिन के बाद आता है। इस तिथि के बाद आप जीवन में अपने वास्तविक उद्देश्य को समझ पाएंगे और अपने सिद्धांतों का पुनर्मूल्यांकन कर पाएंगे।

आपके उज्ज्वल व्यक्तित्व और बुद्धि के बावजूद, आप अपने आप से बहुत मांग कर रहे हैं। कुछ मामलों में यह सकारात्मक विशेषता है। लेकिन अगर यह आपको उदास करता है और आपके आगे के विकास को रोकता है, तो आपको खुद पर विश्वास करने और अपने बेहतर पक्षों पर जोर देने की आवश्यकता है। जब आप कम से कम एक नुकसान देखते हैं तो आपकी अर्जित उपलब्धियां आसानी से भूल जाती हैं। कोई भी पूर्णतया कुशल नहीं होता। केवल आत्मविश्वास और सफलता पर केंद्रित कदम आपकी आत्मा और शरीर को समृद्ध बना सकते हैं।

 आप हमेशा आसपास के लोगों के मूड को महसूस करते हैं और आसानी से खुद को समायोजित करते हैं। इस तरह आप शांति बनाने वाले हो सकते हैं। जब आप संवेदनशील होते हैं (हालांकि आप इसे प्रदर्शित नहीं करते हैं), आपने पर्याप्त भावनाओं का अनुभव किया और अब अपने आसपास के लोगों की भावनात्मक जरूरतों को समझते हैं। आपके साथ एक छोटी सी बात के बाद लोग अक्सर बेहतर या शांत महसूस करते हैं।
    </string>
    <string name="life_22">
     मास्टर नंबर 22 को बहुत अच्छा संकेत माना जाता है और यह सफलता का प्रतीक है। इन लोगों की नियति जटिल है, लेकिन संतृप्त और दिलचस्प है। आपके उतार-चढ़ाव दर्दनाक होंगे, लेकिन उतार-चढ़ाव अद्भुत होंगे। हालाँकि, आपको दोस्तों की पसंद में सावधानी बरतने और हमेशा मुसीबत के समय खुद को गिनने की ज़रूरत है।

आपका सोचने का तरीका रचनात्मकता से भरा है और अभिव्यक्ति की मांग करता है। आपके विचार दिलचस्प हैं और आप उनसे जीवन बना सकते हैं।

संख्या 22 एक ऑक्सीमोरोन की तरह है: आप अतार्किक निर्णय लेते हैं और अक्सर निष्क्रिय रूप से अपने जीवन के प्रवाह का अनुसरण करते हैं, लेकिन आप हमेशा अपने दोनों पर मजबूत होते हैं और व्यावहारिक दृष्टिकोण रखते हैं। जब आपके पास विचार कुछ जटिल होता है - आप विवरण जानते हैं और कुछ वेरिएंट में कार्यान्वयन की एक तैयार योजना है। और यह आश्चर्यजनक है, ऐसे कौशल के साथ समस्या को हल करना आपके लिए आसान है।

आप प्यार और देखभाल करने वाले व्यक्ति हैं, लेकिन आमतौर पर आप एक साथ संयुक्त सभी विशेषताओं के बजाय एक छवि या साथी की ख़ासियत के साथ प्यार में पड़ जाते हैं। यह आपको समस्याएं और लगातार निराशाएं ला सकता है। प्यार में आप थोड़ा शिशु होते हैं, अपनी समस्याओं में अपने साथी पर पुनर्निर्देशन या दोषारोपण करते हैं। आपकी लव लाइफ आसान नहीं होगी और इसके लिए आपको खुद और कंसेंसेन्ट्स पर तुरंत काम करना होगा।

आप सभी जानकारी को पूरी तरह से महसूस करते हैं, क्योंकि आपके दिमाग में ऐसी बहुमुखी स्थिति है। आप विश्व स्तर पर सोचते हैं और परिणामों को ध्यान में रखते हैं। यही कारण है कि आप बहुत जिम्मेदार व्यवसायों के लिए उपयुक्त हैं: सैन्यवादी, राजनयिक, राजनीतिज्ञ, अंतरराष्ट्रीय अनुवादक, वकील या न्यायाधीश। इन सभी सख्त व्यवसायों के बावजूद आप प्रतिभाशाली हैं और आप एक उज्ज्वल आत्म अभिव्यक्ति में सुस्त काम करने में सक्षम हैं। अक्सर आप व्यावसायिकता और रचनात्मकता के कारण इस तरह के परिणाम को एक साथ जोड़ते हैं।

जैसा कि आप प्रतिभाशाली हैं और शक्तिशाली आत्म-अभिव्यक्ति की आवश्यकता है, यह अक्सर आपकी महत्वाकांक्षा के उच्च स्तर में प्रदर्शित होता है। आप एक बिंदु निर्धारित करते हैं जिसे आप पहुंचाना चाहते हैं और यह आपको प्रेरित करता है। आपके उत्साह और आत्मविश्वास के कारण, लोग आपको एक अधिकार के रूप में देखते हैं। क्योंकि आप कड़ी मेहनत करने के लिए उपयोग किए जाते हैं और आपके पास एक विशेष मात्रा का अनुभव होता है जो आप अक्सर सोचते हैं कि अन्य लोग कठिन काम नहीं करते हैं और आप आसपास के लोगों को कम आंकते हैं। आप ज्यादातर अपने शौक या पेशे में खुद को अभिव्यक्त करते हैं, लेकिन आप लुक्स पर ध्यान नहीं देते हैं। शायद यह आपकी छवि को बदलने का समय है, आमतौर पर स्वयं की आंतरिक धारणा भी बदलती है।
    </string>
    <string name="expression_1"><![CDATA[

<b> अत्यधिक ध्यान केंद्रित, एक प्रवर्तक और आत्म-स्टार्टर। </b>
आप एक स्वाभाविक नेता, स्वतंत्र और व्यक्तिवादी हैं। आप अत्यंत महत्वाकांक्षी, मौलिक और साहसी हैं।
आप नए और अप्रमाणित तरीके अपनाते हैं। आप एक खोजकर्ता और एक प्रर्वतक हैं। बहुत अधिक परिधीय प्रभावों के लिए खुलापन आपको सीमित करता है और आपको निराश करता है।
आपके पास कार्यकारी क्षमताएं हैं और किसी व्यवसाय के मालिक होने या स्वतंत्र रूप से प्रबंधित करने में सबसे सफल हैं।
 आपको अपने विचारों के आधार पर अपने निर्णय लेने की स्वतंत्रता की आवश्यकता है।

<b> नंबर 1 सामने-धावक, अग्रणी, योद्धा, जोखिम लेने वाला और साहसी व्यक्ति का प्रतीक है। </b>

ताकत और दृढ़ता आपकी सफलता के लिए केंद्रीय है। आप जीवन के मोर्चे की यात्रा करने के लिए तैयार होना चाहिए, पीटा मार्ग से दूर।
आपके पास इच्छाशक्ति का एक बड़ा भंडार है जो आपके लक्ष्यों पर निर्देशित होना चाहिए। आप हार नहीं मानते, लेकिन अपने लक्ष्य का लगातार पीछा करते हैं।
आपके पास एकाग्रता की महान शक्तियां हैं और आपके लक्ष्यों की कल्पना करने की क्षमता है, इस प्रकार उन्हें अधिक प्राप्य बनाया जा सकता है।
 आप अपने विश्वास के लिए खड़े होते हैं और अपनी जमीन पकड़ते हैं। ये सभी क्षमताएं जीवन में आपकी सफलता की संभावनाओं को बढ़ाती हैं। <br>

<b> स्व-केंद्रित होने की प्रवृत्ति है। </b>

आप दबंग हो सकते हैं और, चरम में, एक बदमाशी। आप दूसरों की अत्यधिक आलोचना कर सकते हैं, शिकायत करते हैं कि लोगों के पास आपके पास उद्योग या दृढ़ संकल्प की कमी है।
लेकिन यह समझ की कमी आप से दोस्तों और परिवार के सदस्यों को अलग कर सकती है। रिश्तों में सामंजस्य बनाए रखने के लिए आपको इस प्रवृत्ति को नियंत्रित करना सीखना चाहिए।

एक बार जब आप अपने विचारों की अंतर्निहित शुद्धता के बारे में आश्वस्त हो जाते हैं, तो आप हठपूर्वक - और कभी-कभी कठोरता से - उनका बचाव और प्रचार करते हैं। परहेज और दुश्मनी से बचें।
आपको संतुलन, करुणा और दृढ़ता की खेती करनी चाहिए। आप आसानी से रक्षक की भूमिका ग्रहण करते हैं। लीडरशिप की जरूरत होने पर आप एक्शन में आते हैं। <br>

           <b> अभिमान आपका पतन हो सकता है </b>।

आप अपने लक्ष्यों और महत्वाकांक्षाओं के साथ इतनी शक्तिशाली पहचान करते हैं कि आप कभी-कभी अपनी अच्छी तरह से रखी योजनाओं में संभावित दोष या कमजोरी को देखने से इनकार कर देते हैं।
आपके पास ताकत और दृढ़ संकल्प है, जो आपके द्वारा किए गए किसी भी प्रयास पर लागू होने पर आपको जीवन में महान सफलता दिलाएगा।

    ]]></string>
    <string name="expression_2"><![CDATA[

       <b> संवेदनशील, चातुर्य, कूटनीतिक और सहकारी। </b>


आपके पास दूसरों के साथ काम करने के लिए एक महान प्रतिभा है; आपके पास चातुर्य और शोधन है।
        आपके पास एक उच्च विकसित अंतर्ज्ञान है। इसलिए, आप चातुर्य और सूक्ष्म अनुनय के साथ कार्य करते हैं।
आपके पास एक प्रकार का रडार है, जो दूसरे व्यक्तित्व के भीतर बारूदी सुरंगों से बचता है, फिर भी उनकी सद्भावना को सामने लाता है।
        अकेले काम करने की तुलना में दूसरों के साथ काम करने के दौरान आपकी क्षमताओं को बेहतर तरीके से व्यक्त किया जाता है। उसी तरह, आप नेतृत्व की भूमिका की तुलना में साझेदारी में बेहतर प्रदर्शन करते हैं। <br> <br>

<b> आप सभी रिश्तों और स्थितियों में संतुलन और शांति चाहते हैं। </b>


आपके व्यक्तित्व की कुंजी संवेदनशीलता है, लेकिन सिक्के के दो पहलू हैं:
        आपके पास दूसरों के विचारों और भावनाओं को महसूस करने की क्षमता है, और पारस्परिक रूप से साझा लक्ष्य के लिए दूसरों के साथ धीरे से काम कर सकते हैं।
        यह आपको किसी भी समूह के प्रयास में एक बड़ी संपत्ति बनाता है। हालांकि, आपकी संवेदनशीलता आपको कमजोर बनाती है।

आप एक निर्दयी शब्द, एक संघर्ष, या काम पर शत्रुतापूर्ण स्थितियों द्वारा संतुलन से दूर फेंक सकते हैं।
        आप अपनी संवेदनशीलता के बिना लोगों की तुलना में इन स्थितियों से बहुत अधिक परेशान हैं।

        कठिनाइयों में, आप दृढ़ता से और दृढ़ता से प्रतिरोध को नष्ट करते हैं। <br> <br>
<b> आप मिलनसार और खुले विचारों वाले हैं। </b>


आप एक बेहतरीन सपोर्ट पर्सन हैं, अपने आसपास के लोगों में से सर्वश्रेष्ठ को खींचते हैं।
       आप दूसरे के नेतृत्व के लिए अपरिहार्य हैं, अंतर्दृष्टि और सलाह प्रदान करना जो आवश्यक है।
        फिर भी, आपके द्वारा प्रदान की जाने वाली अमूल्य सेवा के बावजूद, आपको अक्सर वह क्रेडिट और मान्यता नहीं मिलती है, जिसके आप हकदार हैं, जो निराशाजनक हो सकता है।

आपकी प्राकृतिक विनम्रता और एक महत्वपूर्ण संपत्ति होने से आपको मिलने वाला आनंद आमतौर पर आपके लिए पर्याप्त संतुष्टि है।
        आपकी खुशी के लिए करीबी रिश्ते जरूरी हैं। जब एकल, आप अपने "आत्मा साथी" को खोजने का सपना देखते हैं।
        विवाहित होने पर, आप अपने जीवनसाथी की ज़रूरतों, भावनाओं और विचारों से चिंतित होते हैं।
        आप अपने प्रिय व्यक्ति की जरूरतों को पूरा करने के लिए एक उत्कृष्ट शादी के साथी हैं, दे रहे हैं, विचारशील हैं और सचेत हैं।
         आप अपने जीवनसाथी के कैरियर के लिए बहुत सहायता प्रदान करते हैं। <br> <br>


<b> आप एक भावुक प्रेमी हैं। </b> पितृत्व आपके लिए एक आसान भूमिका नहीं है, शायद इसलिए कि आपके पास अनुशासन को लागू करने और एक शांत, नाजुक और सामंजस्यपूर्ण वातावरण की आवश्यकता के लिए इच्छाशक्ति की कमी है।

आप संगीत की उच्च प्रतिभा के साथ धन्य हैं। आपके पास ताल और सद्भाव की अच्छी समझ है।
    ]]></string>
    <string name="expression_3"><![CDATA[
       <b> रचनात्मक बच्चा; कल्पनाशील, अभिव्यंजक संचारक और कलाकार। </b>



आप आशावादी, प्रेरणादायक, आउटगोइंग और एक्सप्रेसिव हैं।
        लोग आपको हंसमुख, सकारात्मक और आकर्षक के रूप में देखते हैं; आपके व्यक्तित्व में एक निश्चित उछाल और कगार है जो दूसरों को इतना शक्तिशाली रूप से प्रभावित करता है कि आप बिना प्रयास के लोगों को प्रेरित कर सकते हैं।
        आपका मौखिक कौशल आपको लेखन, कॉमेडी, थिएटर और संगीत के क्षेत्र में ले जा सकता है।
    तुम्हारा आत्म अभिव्यक्ति की संख्या है - कल्पना और आत्मा में समृद्ध।
लेकिन आपको सावधान रहना होगा कि आप अपनी प्रतिभा को बिखेरें नहीं। आपका प्रतिबंध यह है कि आप अक्सर अपने जीवन में अनुशासन और व्यवस्था का अभाव रखते हैं।
        ज़िम्मेदारी और वचनबद्धता से बचकर, "हैप्पी- गो-लकी" खर्च होने से बचें। <br> <br> <br>

आपको ध्यान केंद्रित करना और ध्यान केंद्रित करना सीखना चाहिए। ये आपकी सफलता की कुंजी हैं।
        आपके पास कला और क्षेत्रों में काफी संभावनाएं हैं जिनके लिए समस्याओं के रचनात्मक समाधान की आवश्यकता है।
        आप कल्पना की छलांग लगाने में सक्षम हैं, अपरंपरागत विचार प्रदान करते हैं जैसे कि वे अचानक ऊपर से उतरते हैं।


यदि आपके पास अपने विचारों को आगे बढ़ाने के लिए आत्मविश्वास की कमी है, तो आप अपनी क्षमताओं को तुच्छ खोज के बिखरने में बदल सकते हैं।
        इस समस्या को दूर करने के लिए, आपको एक विकल्प बनाना चाहिए। आपको अपने विज़न के क्षेत्र और उन गतिविधियों की संख्या को सीमित करना होगा, जिनमें आप संलग्न हैं और अपनी ऊर्जा को एक ही जोर में बांधते हैं।

अपने जीवन पर ध्यान केंद्रित करें; उस क्षेत्र को चुनें जिसे आप सबसे अधिक प्यार करते हैं, और प्रतिबद्ध हैं। वहां, आपको सफलता मिलेगी। और खुशी का एक बड़ा विषय है। <br> <br> <br> <br>
<b> प्रेम, रोमांस और पैसा आपकी पहुंच के भीतर है। </b>

आप अपने मित्रों और प्रशंसकों द्वारा सहायता प्राप्त कर रहे हैं।
        अक्सर लोग महत्वपूर्ण स्थितियों में आपकी मदद करने के लिए कहीं से भी बाहर निकलते हैं।
        आपको अपने जीवन में दूसरों की भागीदारी को स्वीकार करना सीखना होगा।
        आप एक कुंवारे नहीं हैं, न ही आप विशेष रूप से स्वतंत्र हैं।

डाउन-साइड पर, आप सतही, मूडी और असहिष्णु हो सकते हैं।
        आप भावनात्मक और संवेदनशील होते हैं, कभी-कभी आलोचना की कल्पना करते हैं जहां कोई भी इरादा नहीं था। आप ईर्ष्या और गपशप भी कर सकते हैं। <br> <br> <br> <br>
<b> निंदक और व्यंग्यात्मक बनने से सावधान रहें। </b>


ये लक्षण आपकी प्राकृतिक रचनात्मकता को दबा सकते हैं। लक्ष्य-उन्मुख बनें।
        यह आपकी बड़ी महत्वाकांक्षाओं के लिए एक व्यावहारिक, चरण-दर-चरण दृष्टिकोण है।
    ]]></string>
    <string name="expression_4"><![CDATA[
<b> अनुशासित, मजबूत, स्थिर, व्यावहारिक, डाउन-टू-अर्थ, विश्वसनीय, भरोसेमंद, कड़ी मेहनत करने वाला, मितव्ययी। </b> <br>
आप समाज के आधार हैं, किसी भी उद्यम की नींव।
        जीवन और समस्याओं के प्रति आपका दृष्टिकोण व्यवस्थित और व्यवस्थित है।
        आप एक बिल्डर और एक कर्ता हैं। आप सपनों को हकीकत में बदलते हैं। आपके पास संरचना की अत्यधिक विकसित भावना है।
आप मानचित्र के बिना किसी भी यात्रा को शुरू करने के लिए टाइप नहीं हैं। <br>
        आप अपने दायित्वों और अपने परिवार के लोगों को गंभीरता से लेते हैं। नतीजतन, आप विश्वसनीय और जिम्मेदार हैं।
        आप शुरू से अंत तक एक परियोजना को देखने का आनंद लेते हैं, लेकिन बहुत ही संकीर्ण रूप से केंद्रित हो सकते हैं। आप अपनी नाक को ग्रिंडस्टोन पर रख देते हैं और एक वर्कहोलिक बनने की प्रवृत्ति होती है।

अपने संसाधनों की सीमाओं के बारे में चिंता आपको सावधान और सतर्क रहने का कारण बनाती है, जिससे आप अपने आसपास के अधिक साहसी लोगों द्वारा प्रदान किए गए संभावित शॉर्टकट और रचनात्मक समाधान से बाहर निकल जाते हैं।

<b> रिश्तों में, आप कुछ हद तक नैतिक होते हैं। </b>
आप बेहद ईमानदार और ईमानदार हैं। आपके पास ईमानदारी है और भरोसेमंद हैं, लेकिन कठोर और जिद्दी भी हो सकते हैं।
        अपनी मजबूत पसंद और नापसंद को अपने सामान्य ज्ञान और करुणा पर हावी न होने दें। दूसरों की कमियों के बारे में अधिक समझ रखें।

क्योंकि आप विवरणों पर ध्यान केंद्रित करते हैं, आप एक झुनझुने में पड़ सकते हैं और थोड़ा सुस्त और अत्यधिक गंभीर हो सकते हैं।
        अक्सर, आपको हल्का करने और अधिक मज़ा करने की आवश्यकता होती है। आप आय और व्यय के बीच संतुलन के बारे में बहुत सचेत हैं।
        आप अपने व्यय को सीमित कर सकते हैं; पैसा बचाना आपके लिए महत्वपूर्ण है।

आप एक अच्छे माता-पिता हैं, और बच्चों के साथ शामिल होना पसंद करते हैं। <br>
किसी तरह, आप बच्चों की मासूमियत के लिए दूसरों की तुलना में थोड़ा अधिक संबंधित हैं, शायद उनमें खुद का एक अच्छा सौदा देखकर। आप भी आदर्शवादी हैं और बच्चों की सादगी का सम्मान करते हैं।

 आप कला और संगीत के प्रति आकर्षित हो सकते हैं, लेकिन संभवतः किसी भी कलात्मक क्षेत्र में संरचना और व्यवस्था के अपने प्यार को लाएगा।
        शास्त्रीय संगीत और ओपेरा आपके लिए विशेष रूप से आकर्षक और प्रेरणादायक हैं।

आप विस्तार के लिए एक गहरी नजर है। आपके पास बहुत सहनशक्ति है और आप अपने लक्ष्यों के प्रति कर्तव्यनिष्ठा और दृढ़ता से काम कर सकते हैं।


    ]]></string>
    <string name="expression_5"><![CDATA[
        <b> बहुमुखी, लचीला, अनुकूलनीय, जिज्ञासु, सामाजिक, कामुक, त्वरित सोच, मजाकिया। </b>
स्वतंत्रता का सही उपयोग करके, आप अपनी विभिन्न प्रतिभाओं को तलाशने और विकसित करने में सक्षम हैं।
आप कई तरह के लोगों से मिलेंगे और महान दूरी तय करेंगे।
        स्वतंत्रता आपके लिए अपनी कई प्रतिभाओं को सामने लाने के लिए आवश्यक वातावरण है।
        आप लगभग कुछ भी करने में सक्षम हैं, और शायद काफी अच्छी तरह से।

आप असामान्य रूप से अनुकूल हैं। वास्तव में, परिवर्तन आपके लिए एक आशीर्वाद है।
        उसी तरह, आपको चुनौती और विविधता की आवश्यकता है।
        आप जीवन की दिनचर्या से नफरत करते हैं; अटक जाना आपके लिए एक तबाही है। जब आप वापस आयोजित किए जाते हैं या नीचे आयोजित किए जाते हैं तो आप दुखी हो जाते हैं।
        बचपन से, आप विदेशी भूमि को देखने का सपना देखते हैं, कामुक और विदेशी अनुभव करते हैं। आप जीवन में कम से कम एक बार सब कुछ करने की कोशिश करना चाहते हैं।
        जीवन के सभी अपने इंद्रियों के लिए एक खेल का मैदान है। लेकिन यह आपको परेशानी में डाल सकता है। <br> <br> <br> <br>

आप अपनी प्राकृतिक सीमाओं का सम्मान करने में विफल हो सकते हैं, या तो जैविक या सामाजिक रूप से।
किसी भी प्रकार की सीमा आपके लिए एक प्रकार का अभिशाप है, जो आपको आपकी प्राकृतिक सीमाओं से दूर कर सकती है, और आपको भोजन, मिठाई, शराब, सेक्स और ड्रग्स की इच्छा को समाप्त कर सकती है।

आपको संवाद करने की आपकी क्षमता में उपहार दिया जाता है।
आप थोड़ा जुआरी हैं, और अक्सर बहुत ऊंचे दांव खेलते हैं।
यह सब आपको एक युवा उत्साह प्रदान करने के लिए जोड़ती है, जो दूसरों को संक्रामक और आकर्षक लगता है।
        आप दूसरों के साथ काम करना पसंद करते हैं, लेकिन दूसरों के संयम से अप्रभावित अपने काम को करने की जरूरत है।
        यदि आप सफल होना चाहते हैं तो आपको जमीनी और केंद्रित रहना चाहिए।

आप बार-बार प्यार में पड़ते हैं, खासकर जीवन में जल्दी। आप स्वाभाविक रूप से कामुक हैं और आमतौर पर एक मजबूत सेक्स ड्राइव है।
        ये विशेषताएं आम तौर पर एक जीवंत और रोमांचक प्रेम जीवन के लिए बनाती हैं, लेकिन आपको उथली भावनाओं और रिश्तों के प्रति सजग रहना चाहिए।

आपकी चुनौती परिपक्व और स्थायी संबंधों को विकसित करना है।
स्व-अनुशासन और स्वस्थ सीमा निर्धारित करना आपके जीवन के लगभग हर क्षेत्र में आपकी सफलता की कुंजी है। <br> <br>
        विडंबना यह है कि आप पाएंगे कि जैसे-जैसे आप अपने आप पर उचित सीमा निर्धारित करना सीखेंगे, आप अधिक आत्म-निपुणता विकसित करेंगे और अधिक से अधिक स्वतंत्रता का एहसास करेंगे।

यह विशेष रूप से सच है जब यह शुरू होता है जो आप शुरू करते हैं।
        एक बार प्रोजेक्ट या नौकरी नियंत्रण में आने के बाद आपकी प्रवृत्ति छूट जाती है; आप जल्दी ऊब जाते हैं।
        आप एक नई चुनौती के बारे में कल्पना करना शुरू कर देते हैं, या काम पूरा होने से बहुत पहले अपनी महान उपलब्धि का पुरस्कार।

5 अभिव्यक्ति पूरी दुनिया की इच्छा है।

    ]]></string>
    <string name="expression_6"><![CDATA[

        <b> वफादार, मातृ, आदर्शवादी उपचारक या शिक्षक। </b>
आप अपने आप से पहले दूसरों की जरूरतों को पूरा करने की प्रवृत्ति के साथ एक प्यार और देखभाल करने वाले व्यक्ति हैं। आप न्याय और ईमानदारी के लिए एक उच्च संबंध के साथ जिम्मेदार और भरोसेमंद हैं।

कर्तव्य आपका जीवन भर पालन करेगा और कभी-कभी थोड़ा बहुत बोझ महसूस करेगा। आपकी प्राथमिकताओं की सूची में सद्भाव और सुंदरता अधिक है।

आपके पास संगीत की प्रतिभा है, लेकिन 6 की रचनात्मक प्रतिभा कभी-कभी आपके समय और दूसरों की सेवा के लिए खुशी देने की प्रवृत्ति के परिणामस्वरूप अविकसित या दबी रह जाती है।
        आप जीवन के सभी क्षेत्रों में अत्यधिक रचनात्मक हैं, खासकर दृश्य। <br> <br>

<b> आपके पास फूल, बगीचे और जानवरों के साथ एक प्राकृतिक उपहार है </b>।
बच्चों के आपके प्यार ने आपको "कॉस्मिक मदर या कॉस्मिक फादर" करार देने के लिए न्यूमेरोलॉजिस्टों को प्रेरित किया है।
        आप एक प्राकृतिक परामर्शदाता और उपचारक हैं। लेकिन आपको सावधान रहना चाहिए कि दूसरों की स्वतंत्रता में हस्तक्षेप न करें।

आप आदर्शवादी के रूप में पहचाने जाते हैं, मुख्य रूप से विवाह, मित्रता और मानवता के बारे में।
        6 सभी संख्याओं में से सबसे संतुलित है, लेकिन साथ ही अपने आप में सबसे बड़ा विरोधाभास है।

इन विरोधों के सामंजस्य के लिए इसके उपहार के कारण, आप अपने आप में विरोधाभासों को संभालने और एकीकृत करने के लिए विशिष्ट रूप से योग्य हैं।
        यह इस कारण से है कि आप बार-बार खुद को हीलर या काउंसलर की भूमिका में पाते हैं, जिससे देखने के विरोधी बिंदुओं के बीच शांति पैदा होती है, या स्वयं के भीतर आंतरिक टकराव होता है। <br> <br>

आपको अन्य सामान्य व्यवहार और घरेलू अत्याचार से भी बचना चाहिए, या परिवार के विवाद में हमेशा अपना रास्ता बनाना चाहिए।
इसके विपरीत, आपके पास दूसरे व्यक्तियों को दुविधा समझने और रचनात्मक समाधान के साथ आने के लिए अपने भीतर है। <br> <br>
        आपकी प्राकृतिक क्षमता आराम और गर्मी देने के लिए हीलिंग बाम जैसी आहत भावनाओं को सुचारू कर सकती है। आप प्यार और प्रशंसा को आकर्षित करते हैं। और ठीक ही तो है, क्योंकि तुम बदले में वही देते हो।

    ]]></string>
    <string name="expression_7"><![CDATA[
       <b> अध्ययनशील, सहज, ज्ञानी, चिंतनशील, गंभीर, दृढ़, परिष्कृत, शालीन। </b>
आप एक विश्लेषणात्मक दिमाग और जीवन के छिपे हुए सवालों के जवाब के लिए एक भारी भूख के साथ भेंट कर रहे हैं।
        आप सत्य की खोज में स्पष्टता और दृढ़ता रखते हैं।

        वैज्ञानिक मामलों, दर्शन और यहां तक ​​कि रहस्यवाद की खोज करने में आपकी गहरी रुचि है।

आप ज्ञान और सत्य की इच्छा से प्रेरित हैं।
आपको भ्रम और वास्तविकता के बीच भेदभाव करना सीखना चाहिए, लेकिन आप इस कार्य के लिए अच्छी तरह से सुसज्जित हैं। आपका ठीक दिमाग आपको जीवन के घूंघट रहस्यों में अंतर्दृष्टि प्रदान करता है।

आपके अंदर कहीं न कहीं, आप एक शांतिपूर्ण जगह के बारे में जानते हैं जिसे आप कठिन समय के दौरान कहते हैं। आपको खुद से होने के लिए समय चाहिए। बहुत अधिक सामाजिक संपर्क आपको तनाव का कारण बनता है।
        आपको अपनी गोपनीयता और एक जगह की आवश्यकता है जो जीवन की हलचल से बंद हो सकती है। आप अपने विचारों को अपने तक ही सीमित रखते हैं और गुप्त होते हैं। <br> <br>

आपके पास सतही और सांसारिक के एक मजबूत नापसंद है।
आप अक्सर दूसरों के ज्ञान की समझ या गहराई की कमी से आश्चर्यचकित होते हैं, जिनमें से कई ज्ञान की खोज को उतनी गंभीरता से नहीं लेते जितना आप करते हैं।
        यह आपके लिए दूसरों के लिए महत्वपूर्ण हो सकता है, और यहां तक ​​कि सामान्य रूप से जीवन के बारे में सनकी भी। आप जितने दूसरों से कटते हैं, उतने ही छिपे हुए आपके मकसद होते हैं।
        एक बार जब आप लोगों और जीवन के बारे में समझ विकसित कर लेंगे, तो आपकी सलाह और सलाह आपके आस-पास के उन लोगों द्वारा मांगी जाएगी जिन्हें आपकी समझदारी की आवश्यकता है।
आप अपने ज्ञान के विशेषज्ञ और अपने क्षेत्र में महान गहराई विकसित करना पसंद करते हैं।
        आपको अपनी पढ़ाई को जीवन में जल्दी पूरा करना चाहिए और सफल होने की इच्छा से बहुत मुश्किल नहीं होना चाहिए।
        चीजों को अपनी गति से आने दें, अवसर के लिए खुला रहें, लेकिन अपने पुरस्कारों, संतुष्टि को याद रखें और संतोष एक उच्च स्रोत से आता है। <br> <br>

<b> सेवेन दूर और अलग हो सकते हैं। </b>
जब उनकी गहरी विशेषताओं का प्रभुत्व होता है, तो वे बेईमान, बेईमान और क्रूर हो सकते हैं।
        चिंतन, मनन, और जीवन की मधुर, मधुर कंपन आपके सद्भाव की भावना को बहाल कर सकते हैं और आपको शांति और संतुलन के मार्ग पर बनाए रख सकते हैं।

आपके पास तार्किक दिमाग है। आपके विश्लेषणात्मक कौशल से आपको एक अलग, सर्जिकल तरह से समस्या का सामना करना पड़ता है।


    ]]></string>
    <string name="expression_8"><![CDATA[
        <b> कुशल, सक्षम, सड़क-स्मार्ट। </b>
आपके पास महान चीजों को प्राप्त करने की शक्ति और क्षमता है।
        पृथ्वी के एक छोटे से हिस्से पर प्रभुत्व हासिल करना आपकी चुनौती और आपका जन्मसिद्ध अधिकार दोनों है।
        आपका उद्यम चाहे जो भी हो, आप अपने क्षेत्र में सर्वश्रेष्ठ और सफल होने का प्रयास करते हैं।


आप अत्यधिक प्रतिस्पर्धी हैं और तब तक आराम नहीं करेंगे जब तक आप संतुष्ट नहीं हो जाते कि आपने विपक्ष को दरकिनार कर दिया है।
        यदि आप अपने आप को अनुशासित करने के लिए तैयार हैं, तो धन और अधिकार आपके लिए उपलब्ध हैं - आम तौर पर एक जन्मजात प्रतिभा - और आपके मार्ग में काफी बाधाओं का सामना करना पड़ता है।

आप जिम्मेदारी अच्छी तरह से सौंपते हैं; यह आपके लिए सबसे अच्छा है कि आप दूसरों के लिए कई विवरण छोड़ दें।
        आप लोगों के एक महान नेता और चरित्र के उत्कृष्ट न्यायाधीश हैं। <br> <br>
        आप उन लोगों की मांग कर रहे हैं जो आपके लिए काम करते हैं, अक्सर चीजों को बिना किसी अनिश्चित शब्दों के रखते हैं:
                 <b> इसे मेरे तरीके से करें या बिल्कुल न करें! </b>



उसी समय, आप वफादार और मेहनती कर्मचारी को पुरस्कृत करने में संकोच नहीं करते।

आपके पास धन, अधिकार और शक्ति की स्वाभाविक समझ है।
आप अपने लक्ष्य के बाद लगातार संघर्ष करने में सक्षम हैं।
जीवन में आपकी चुनौती अपने उच्च आदर्शों और पृथ्वी की कठिन वास्तविकताओं की आपकी समझ को संतुलित करना है।
        बहुत से प्रयासों को बाहर करना होगा और सफलता की इच्छा के स्तर तक पहुंचने से पहले कई उतार-चढ़ाव का अनुभव करना होगा।

जीवन संभवत: आपको कई बार उन बाधाओं का परीक्षण करेगा, जो असाध्य लगती हैं।
        लेकिन वास्तव में, ये आपके लिए केवल यह सीखने का अवसर हैं कि कठिनाइयों का सामना करने में शक्ति और अधिकार का उपयोग कैसे करें,
        और यह जानने के लिए कि आपके भीतर कितनी शक्ति है। यह आपकी सफलता के लिए महत्वपूर्ण है कि आप सामग्री और आध्यात्मिक संतुलन रखें।
        आपने एक ऐसा रास्ता चुना है जिसे देने और लेने, इनाम देने और दंड, कार्रवाई और प्रतिक्रिया के बीच संतुलन की आवश्यकता है। <br> <br>

अपने रास्ते में बाधाओं के बावजूद, आप एक सच्चे उत्तरजीवी हैं।
जब आप परिणामों और सफलता की अपनी इच्छा पर विशेष रूप से ध्यान केंद्रित करते हैं, तो आप जिद्दी और असहिष्णु बन सकते हैं;
        आप अति-महत्वाकांक्षा से प्रेरित हो सकते हैं, जिससे आप सटीक और बिना दृष्टिकोण के हो सकते हैं।

        अपने अल्कोहल के सेवन से सावधान रहें, आपके लिए एक खतरा-क्षेत्र है। आप एक सामाजिक पेय हो सकते हैं, खुशी के साथ व्यापार को मिलाते हैं - एक खतरनाक कॉकटेल।


आपको विशेष उपहार दिए गए हैं, जिनके उपयोग या दुरुपयोग का आपके और आपके आसपास के लोगों पर तत्काल और अक्सर शारीरिक प्रभाव पड़ता है!
        मानव जाति की भलाई के लिए इन उपहारों का उपयोग करें और कृतज्ञता के साथ अपने स्वयं के सौभाग्य को स्वीकार करें। यह आपके विकास में आपका पुरस्कृत चरण है।

    ]]></string>
    <string name="expression_9"><![CDATA[

       <b> उदार, मानवीय, आत्मनिर्भर, गर्व, आत्म बलिदान। </b>
        आप किसी ऐसे कारण या आंदोलन से आकर्षित होते हैं जिसका उद्देश्य बेहतर दुनिया बनाना है। आप अत्यंत आदर्शवादी, मानवतावादी हैं।
        आप उन लोगों के लिए तैयार हैं जो शारीरिक रूप से पीड़ित हैं या अन्याय के हाथ में हैं।
  आपका सबसे गहरा इरादा दुनिया को बदलने का है। आप अपने कारण को आगे बढ़ाने के लिए बलिदान करने को तैयार हैं।
        वास्तव में, यह आपके जीवन में एक विषय लगता है। समय समय पर,
        आप अपने आप को एक ऐसी परियोजना में शामिल पाते हैं जिसका जीवन बहुत कुछ त्याग करने के लिए आपकी इच्छा पर निर्भर करता है जो सीधे आपके ई-मेल से संबंधित है। <br>


अंदर गहरे, आप बहुतों के प्यार और अनुमोदन के लिए लंबे समय से हैं, और प्रसिद्धि चाहते हैं। प्रसिद्धि के लिए आपकी भूख का एक हिस्सा सत्यापन के लिए आपकी आवश्यकता के साथ करना है; आप अपने स्वयं के कठोर आलोचक हैं।

आप अपनी सबसे बड़ी संतुष्टि का एहसास करते हैं जब आप किसी ऐसी गतिविधि में शामिल होते हैं जो सीधे जनता को अच्छा लाभ पहुंचाती है।
आपके पास जीवन के सभी क्षेत्रों, सभी रंगों और धार्मिक पृष्ठभूमि के दोस्त और सहयोगी होने चाहिए। लोग आपको मोहित और समृद्ध करते हैं।
        लोगों और अनुभवों की एक विस्तृत विविधता आपके भीतर गुणों को उत्तेजित करती है और आगे लाती है जो अन्यथा निष्क्रिय हो जाते हैं।
9 एक्सप्रेशन से पता चलता है कि आप उस बिंदु पर पहुंच गए हैं जहां एक सफलता हो सकती है;
इस जीवनकाल के दौरान आप अपने विकास पथ के साथ सीखे गए सभी को लागू कर सकते हैं और अपने विकास में एक प्रमुख चरण पूरा कर सकते हैं। <b> आपकी उपस्थिति महत्वपूर्ण है। </b>
        आप इस बात से परिचित हैं कि दूसरे आपको कैसा अनुभव देते हैं।
        परिणामस्वरूप, अन्य लोग आपको एक ऐसे व्यक्ति के रूप में देखते हैं, जिसके पास बहुत कुछ है। इसके विपरीत, आप करिश्माई हैं।
         आपके द्वारा प्रोजेक्ट किए जाने वाले शांत और दूर के व्यक्तित्व के बावजूद, लोग आपकी ओर आकर्षित होते हैं। आप अपने प्यार को कुछ हद तक अवैयक्तिक रूप से व्यक्त करते हैं।

आप अपनी दृष्टि या कारण के प्रति पूर्वाग्रह से ग्रस्त होते हैं, और कभी-कभी आपके निकटतम लोगों की जरूरतों को नजरअंदाज कर देते हैं।
 आपको अपने प्यार को व्यक्तिगत रूप से और अधिक खुले रूप से याद दिलाने की आवश्यकता है। विडंबना यह है कि आप बहुत प्यार करने वाले और ईमानदार व्यक्ति हैं, लेकिन अक्सर यह व्यक्त करने के लिए उपेक्षा करते हैं कि आप वास्तव में क्या महसूस करते हैं।
<br> <br>
 आप अपनी गहरी भावनाओं को साझा करने से बचते हैं, भावना का भंडार बनाते हैं।
 आप किसी बड़े काम के पक्ष में अपनी व्यक्तिगत संतुष्टि को स्थगित कर देते हैं। अपना वास्तविक आत्म दिखाने के बारे में अधिक सहज और साहसी बनने की कोशिश करें, जिसमें आपकी भेद्यता भी शामिल है।

<b> मानवता की भलाई में आपका मूल विश्वास अटल है। </b>
        यह आपको लोगों में सर्वश्रेष्ठ को प्रोत्साहित करने का कारण बनता है, लेकिन कभी-कभी आपको इसका फायदा उठाने के लिए कमजोर बनाता है। आप चरित्र के बहुत अच्छे न्यायाधीश नहीं हैं।
        व्यक्तिगत संतुष्टि का सबसे सुरक्षित तरीका है कि आप किसी बड़े सामाजिक कारण का हिस्सा बनें।

    ]]></string>
    <string name="expression_11"><![CDATA[
       <b> कोमल, सहकारी, शांति निर्माता, संगीत प्रतिभा। </b>
तुम्हारा सबसे ज्यादा चार्ज होने वाला एक्सप्रेशन नंबर है। आप बिजली की छड़ की तरह हैं, शक्तिशाली विचारों को आकर्षित करते हैं, अंतर्ज्ञान और यहां तक ​​कि अप्रत्याशित बोल्ट जैसी मानसिक जानकारी भी।

आप एक शक्तिशाली उपस्थिति हैं, अक्सर व्यक्तिगत शक्ति होने के अपने हिस्से पर किसी भी जागरूकता के बिना।
<b> नंबर 11 एक दुर्लभ संख्या है </b>
आप उच्च कंपन के लिए एक चैनल हैं। लेकिन शांति से भावनात्मक और मनोवैज्ञानिक होने के लिए, आपको ऊर्जा के प्रवाह को नियंत्रित करना सीखना चाहिए।

आपके पास अचेतन और चेतन के बीच एक सेतु है।
मुसीबत यह है कि अचेतन एक अनंत संसाधन है, जबकि परिभाषा द्वारा चेतना एक सीमित क्षेत्र है।
 जब तक वे एक-दूसरे के साथ सद्भाव में रहना सीख सकते हैं, तब तक दोनों एक दूसरे के साथ हैं। यह वह जगह है जहाँ नियंत्रण आता है।
  जब तक आप इस असीम स्रोत से ऊर्जा के प्रवाह को नियंत्रित करने में सक्षम होते हैं, तब तक आप इसकी चंचलता का शिकार महसूस कर सकते हैं, भावनात्मक उथल-पुथल और घबराहट के तनाव के कारण।

आपने हमेशा महसूस किया है कि आप अलग हैं, लेकिन यह एक अनिश्चित भावना थी।
आप बहुत संवेदनशील और जागरूक हैं, खासकर एक बच्चे के रूप में। इसने आपको सभी संघर्षों और दर्दनाक स्थितियों के प्रति संवेदनशील बना दिया।
हालांकि, आपकी अधिकांश परवरिश के लिए, आपको यह एहसास नहीं था कि अन्य लोगों के पास समान संवेदनशीलता नहीं थी, और न ही वे वही चीजें देख रहे थे जो आप देख रहे थे।
इससे भावनाओं का एक बड़ा भंडार पैदा हुआ जो आपकी भावनाओं को व्यक्त करने में असमर्थता के पीछे भी, अपने आप के लिए भी।

इस कारण से, अधिकांश 11 अभिव्यक्तियों में एक कठिन बचपन है। आपकी अति संवेदनशीलता ने आपको एक बच्चे के रूप में बहुत शर्मसार किया।
 यह आमतौर पर वयस्कता में संकोच और तीव्र भेद्यता के रूप में प्रकट होता है।

आप अपनी भावनाओं को दूसरों के साथ साझा करने और अपने दोस्तों को चुनने के बारे में बहुत सावधान हैं।
आपने एक विस्तृत काल्पनिक दुनिया का निर्माण करके बचपन में अपने अलगाव की भावना की भरपाई की। आपने अन्य बच्चों की तुलना में अधिक दिन की कल्पना की।
आपके पास एक जीवंत कल्पना है और वयस्कता में भी वास्तविकता को कल्पना से अलग करने का कठिन समय है।

<b> आपकी चुनौती अपनी आदिम, पृथ्वी की ताकत को सामने लाना है। </b>
अपने बिजली के बोल्ट से निपटने के लिए आपको जमीन पर उतरने की जरूरत है।
जितना अधिक आप अपनी अंतर्निहित मानवीय शक्ति का आह्वान करने में सक्षम होंगे, उतना ही आपकी अत्यधिक संवेदनशील जागरूकता का लाभ उठाने की क्षमता बढ़ेगी।
 एक बार जब यह पूरा हो जाता है, तो आपका विरोधी आपका हितैषी बन जाता है।

आप अत्यधिक भावुक हैं और रिश्तों पर निर्भर हैं। भावनात्मक रूप से, आप अपने प्रेम जीवन के भाग्य के साथ ऊपर और नीचे जाते हैं। आप आदर्शवादी, अव्यावहारिक और कई बार अव्यवस्थित हैं।

आप अक्सर अपनी अपेक्षाओं में अवास्तविक होते हैं।
 चीजों को करने के आपके कारण आमतौर पर तर्क, भावना और अंतर्ज्ञान के मिश्रण से पैदा होते हैं, जिन्हें शायद ही कभी आपके अधिक तर्कसंगत सहयोगियों के लिए संतोषजनक रूप से समझाया जा सकता है।
    ]]></string>
    <string name="expression_22"><![CDATA[
<b> कुछ बड़ा हासिल करने की बड़ी संभावना। </b>
आप मास्टर बिल्डर हैं। आप अनंत दुनिया और अनंत और दिव्य - और पृथ्वी पर प्रकट होने के कुछ झलक बनाने के लिए दुनिया में कुछ को समझने के लिए एक अनूठा उपहार के अधिकारी।
<b> नंबर 22 एक दुर्लभ संख्या है </b>

तुम बड़े सपने देखते हो।
आपके पास मौजूद प्रत्येक लक्ष्य बहुत अधिक है। आप कुछ ऐसा बनाने का सपना देखते हैं जो सदियों तक चलेगा। आपकी इच्छा इतिहास बदलने की है। आप मानव सभ्यता पर अपनी छाप छोड़ना चाहते हैं। आप जो करने में सक्षम हैं, उसकी कोई सीमा नहीं है, और न ही आप जो करने का सपना देखते हैं।

सभी संख्याओं में से, आपकी उपलब्धि के लिए सबसे बड़ी क्षमता है। उसी समय, आपके पास सबसे बड़ी देनदारी होती है। अपनी क्षमता को पूरा करने के लिए आपको किस चीज की आवश्यकता होगी यह आपके पूरे जीवन से कम नहीं है। यहां तक ​​कि एक बच्चे के रूप में, आपके पास एक अस्पष्ट समझ है कि आपको क्या करना चाहिए और हमेशा अपने काम की अजीबता से गहन रूप से भयभीत होना चाहिए। आपने अपनी शक्ति की गहनता को महसूस किया है। लेकिन इन भावनाओं ने आपको संदेह के कारण पंगु बना दिया है।

इससे पहले कि आप अपनी शक्ति का उपयोग करना शुरू कर सकें और सही मायने में अपने भाग्य के लिए प्रतिबद्ध हो सकें
अपने अभिव्यक्ति का वादा और इनाम केवल अपनी क्षमता का एहसास करने के लिए आवश्यक कठिनाई और संघर्ष की डिग्री के बराबर है।

आप 22 को प्रस्तुत किए गए महान जोखिम नहीं लेना चाहते हैं।
इसके बजाय, आप अपने आप को सीमित उपलब्धियों के साथ संतुष्ट करने की कोशिश कर सकते हैं, अपने आप को बता सकते हैं कि आपके बड़े सपने अवास्तविक कल्पनाएं हैं।
        यह कुछ निराशा पैदा कर सकता है, क्योंकि कुछ स्तर पर आप अधिक से अधिक चीजों को कहते हैं।
        फिर भी, जब आप अपने प्रयासों को सीमित करते हैं, तब भी आपके सफल होने की संभावनाएं अच्छी होती हैं। <br> <br>

<b> आपके पास महान नेतृत्व क्षमता है </b>। आप लगातार हैं।
        आप चुनौती का सामना करने से भी इनकार कर देते हैं। आपको बड़े उद्यमों और अंतरराष्ट्रीय स्तर पर काम करना पसंद है।
        सीमाओं या नस्लीय पहचानों का मतलब आपके लिए बहुत कम है। आप खुद को एक विश्व नागरिक के रूप में देखते हैं, ग्रह पर खेल रहे हैं, और क्षुद्र सम्मेलनों द्वारा सीमित होने से इनकार करते हैं।

आपको किसी ऐसे व्यक्ति से शादी करनी चाहिए जो मनोरंजन के लिए आप पर निर्भर न हो, बल्कि ऐसा जीवनसाथी चुनें जो आपके साथ भाग ले सके लेकिन आपके लक्ष्यों में एक स्वतंत्र योगदान प्रदान करे।

आप दूरदर्शी दृष्टि से धन्य हैं।
आपके प्रयासों को महान उपलब्धियों और लंबे समय से प्रगति की ओर निर्देशित किया जाता है। आप एक महान संपादन बनाना चाहते हैं जो एक स्थायी योगदान देगा, और आपके पास बस करने के लिए आवश्यक सभी उपकरण हैं।
    ]]></string>
    <string name="soul_1"><![CDATA[
       आप अपने विचारों से प्रभावित हैं और अपने दिमाग को बदलना मुश्किल है। एक बार आपने अपना दिमाग किसी चीज पर लगा लिया।
         आपको यह समझाना लगभग असंभव है कि शायद आप गलत हैं। यह कहना है, आप कुछ चीजों के प्रति उनकी राय या व्यवहार को बदलने की संभावना नहीं रखते हैं। इस संख्या के साथ लोगों का उनके जीवन पर बहुत नियंत्रण है और समझें कि आप चीजों को एक निश्चित प्रकाश में क्यों देखते हैं। इस तरह के नियंत्रण में दवा मुक्त, स्पष्ट, सटीक और सिर मजबूत होना शामिल है। जब आप स्वतंत्र हो सकते हैं, तो आपके पास एक शक्तिशाली व्यक्तित्व होगा। नतीजतन, आप दूसरों से ध्यान हटाने और सम्मान की मांग करते हैं।
        आप दूसरों के प्रति भी बहुत सुरक्षात्मक हैं और अपने प्रियजनों की अच्छी देखभाल कर सकते हैं। <br>


<B> लक्षण </b> <br>
आप शक्तिशाली हैं और उच्च पदों पर बैठे लोगों की मदद पाने में भाग्यशाली हैं।
आप स्वतंत्र रहना पसंद करते हैं और संयम जैसे विचारों को अस्वीकार करते हैं। इसके अलावा, आप नई चीज़ों को आज़माने और आधुनिक दुनिया और नई तकनीकों को अच्छी तरह से अपनाने के लिए तैयार हैं। इसके अलावा, आप उनकी प्राकृतिक रचनात्मकता के कारण कुछ विशिष्ट विचारों पर अद्वितीय स्पिन लगाते हैं। इस संख्या में से किसी को भी बुरे मूड में होना दुर्लभ है, आप आमतौर पर आशावादी होते हैं और जीवन पर सकारात्मक दृष्टिकोण रखते हैं। आप महत्वाकांक्षी भी हैं और कठिन श्रम प्रदर्शन कर सकते हैं।

आपके पास एक मजबूत आध्यात्मिक पक्ष भी है, और भले ही आप बहुत स्वतंत्र हैं, आप टीमवर्क की बात करते हैं। आप आमतौर पर जलन, अत्यधिक क्रोध या निराशा महसूस नहीं करते हैं। आप उनके लगातार सक्रिय दिमाग के कारण सही विभाजन-दूसरे निर्णय लेने में महान हैं। नतीजतन, आप जल्दी से अपने काम में उच्च पदों पर चढ़ जाते हैं। दूसरी ओर, यदि आप कुछ कार्यों को पार नहीं कर सकते हैं तो आप निराश हो सकते हैं और थोड़ा उदास रहने लग सकते हैं।
<br> <b> रोमांस </b> <br>
यह महत्वपूर्ण है कि आपको एक ऐसा साथी मिले जो आपके लक्ष्यों और महत्वाकांक्षाओं का समर्थन करता हो। इसके अलावा, आपके साथी को यह समझना चाहिए कि कड़ी मेहनत करने के अपने दृढ़ संकल्प के कारण आप अधिक समय व्यस्त रहेंगे। नतीजतन, किसी ऐसे व्यक्ति को ढूंढना मुश्किल हो सकता है जो आपके पास नेतृत्व गुणों के लिए प्रतिबद्ध हो सकता है। दूसरी ओर, आपको अपने साथी को याद दिलाना चाहिए कि आपने उन्हें छोड़ नहीं दिया है, साथ ही आपको उनके लिए भी समय निश्चित करना होगा। इसके अलावा, उन्हें बताएं कि आप उनकी कितनी सराहना करते हैं और यह कि आपकी मेहनत उनके प्यार, धैर्य और समर्थन के बिना नहीं हो सकती। आपके पास सबसे बड़ी ड्राइव में से एक है, न केवल अपने लिए बल्कि अपने रिश्ते के लिए भी बेहतर भविष्य बनाने के लिए कड़ी मेहनत करना।

<b> <br> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
जब आपके पास कई महान गुण होते हैं, तो आपको सावधान रहना चाहिए कि जीवन में महत्वपूर्ण चीजों की दृष्टि न खोएं। लोगों को एक शानदार जीवन शैली जीने की संभावना है और दूसरों को प्रभावित करने के लिए आपको अपना पैसा उन चीजों पर खर्च करना पड़ सकता है जिनकी आपको जरूरत नहीं है। आप भी अपने प्रियजनों पर अपना पैसा खर्च करना पसंद करते हैं लेकिन लापरवाह अंदाज में करते हैं। हालांकि यह अच्छा है कि आप अपने प्रियजनों और दोस्तों के बारे में विचार कर रहे हैं और आपको इस बात का ध्यान रखना चाहिए कि आप अपने साधनों से परे न रहें।

इसके अलावा, आप महसूस कर सकते हैं कि आप एक निश्चित भूमिका को पूरा करने के लिए बाध्य हैं। परिणामस्वरूप, यदि आप उन भूमिकाओं को पूरा करने में सक्षम नहीं हैं, तो आप बहुत सारे मिजाज से गुजर सकते हैं। नतीजतन, आप उन लक्ष्यों को पूरा करने के लिए बहुत बलिदान से गुजरते हैं जो आप अपेक्षा करते हैं। आपके लिए किसी भी प्रकार की आलोचना करना कठिन है, लेकिन आप दूसरों की आलोचना करने में तेज हैं। जबकि आपके पास महान अंतर्दृष्टि हो सकती है, आप थोड़ा अभिमानी भी हो सकते हैं। इसके अलावा, आप गन्दे काम के वातावरण, आलसी लोगों, खाली वादों और धरोहरों को पसंद नहीं करते हैं। नतीजतन, आप अधीर हो सकते हैं और अक्सर कुछ समस्याओं के लिए तेजी से समाधान की मांग करते हैं। इन बातों से सावधान रहें और इस नकारात्मकता में पड़ने से बचने के लिए नीचे दिए गए सुझावों का पालन करें जिससे आप क्रोधित या उदास हो सकते हैं।

    ]]></string>
    <string name="soul_2"><![CDATA[
        ऐसा कहा जाता है कि चंद्रमा आत्मा आग्रह संख्या 2 को नियंत्रित करता है और यही वह संख्या है जो इस संख्या को इतनी देखभाल, प्यार और कलात्मक बनाती है। जो लोग इस संख्या के हैं वे आमतौर पर बहुत शांत, शांतिपूर्ण और अच्छी तरह से संचालित होते हैं। इसके अलावा, आपके पास एक बड़ी कल्पना है जो आपकी रचनात्मकता को बढ़ावा देती है; हालाँकि, आपको अपनी रचनात्मकता को लागू करने में परेशानी होती है। यह बेहतर है कि आप अपने विचारों का परीक्षण करें ताकि उन्हें प्रकाश में लाने के लिए पर्याप्त आश्वस्त हो सकें। फ़्रीक्वेंसी जो आत्मा का आग्रह करती हैं नंबर 2 हैं: साहचर्य, सामाजिकता, पारदर्शिता, संतुलन और टीम वर्क। सहयोग इस संख्या के लिए सकारात्मक ऊर्जा का सबसे अच्छा प्रदाता है।
        ऐसा कहा जाता है कि चंद्रमा आत्मा आग्रह संख्या 2 को नियंत्रित करता है और यही वह संख्या है जो इस संख्या को इतनी देखभाल, प्रेमपूर्ण और कलात्मक बनाती है। जो लोग इस संख्या के हैं वे आमतौर पर बहुत शांत, शांतिपूर्ण और अच्छी तरह से संचालित होते हैं। इसके अलावा, आपके पास एक बड़ी कल्पना है जो आपकी रचनात्मकता को बढ़ावा देती है; हालाँकि, आपको अपनी रचनात्मकता को लागू करने में परेशानी होती है। यदि आप अपने विचारों को प्रकाश में लाने के लिए पर्याप्त रूप से आश्वस्त होने के लिए अपने विचारों का परीक्षण करते हैं तो बेहतर है। बेहतर ज्ञान आपके लिए सकारात्मक ऊर्जा का सबसे अच्छा प्रदाता है
आप नए वातावरण के अनुकूल हैं। यह आदेश कि आपके पास एकीकरण की शक्ति है, इसलिए आप दूसरों के साथ सबसे अच्छा काम करते हैं, जिस तरह से नेतृत्व करने के लिए। कहने का तात्पर्य यह है कि आप धैर्यवान और आज्ञाकारी होते हैं लेकिन इन सबसे ऊपर आप दूसरों के प्रति बहुत ही उत्तरदायी होते हैं और आपकी जरूरत के सबसे बड़े समय में नेताओं की मदद कर सकते हैं। कारण, आपको शांति और सद्भाव की तीव्र इच्छा है और समूहों को अलग करने के बजाय आत्मसात करना पसंद करते हैं।


<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
आप स्थायी कनेक्शन और दोस्ती करने के लिए हमेशा तत्पर रहते हैं। आपके आस-पास के लोगों के साथ बातचीत करने और एक-दूसरे की उपस्थिति का आनंद लेने में सक्षम होने के अलावा और कुछ भी नहीं है। परिणामस्वरूप, लोग स्वाभाविक रूप से आपके लिए तैयार हो जाते हैं और आपका व्यक्तित्व उन्हें चारों ओर रखने में मदद करता है।
ऐसा कहा जाता है कि चंद्रमा आत्मा आग्रह संख्या 2 को नियंत्रित करता है और यही वह संख्या है जो इस संख्या को इतनी देखभाल, प्यार और कलात्मक बनाती है। जो लोग इस संख्या के हैं वे आमतौर पर बहुत शांत, शांतिपूर्ण और अच्छी तरह से संचालित होते हैं। इसके अलावा, आपके पास एक बड़ी कल्पना है जो आपकी रचनात्मकता को बढ़ावा देती है; हालाँकि, आपको अपनी रचनात्मकता को लागू करने में परेशानी होती है। यदि आप अपने विचारों को प्रकाश में लाने के लिए पर्याप्त रूप से आश्वस्त होने के लिए अपने विचारों का परीक्षण करते हैं तो बेहतर है। बेहतर ज्ञान आपके लिए सकारात्मक ऊर्जा का सबसे अच्छा प्रदाता है
आप नए वातावरण के अनुकूल हैं। यह आदेश कि आपके पास एकीकरण की शक्ति है, इसलिए आप दूसरों के साथ सबसे अच्छा काम करते हैं, जिस तरह से नेतृत्व करने के लिए। कहने का तात्पर्य यह है कि आप धैर्यवान और आज्ञाकारी होते हैं लेकिन इन सबसे ऊपर आप दूसरों के प्रति बहुत ही उत्तरदायी होते हैं और आपकी जरूरत के सबसे बड़े समय में नेताओं की मदद कर सकते हैं। कारण, आपको शांति और सद्भाव की तीव्र इच्छा है और समूहों को अलग करने के बजाय आत्मसात करना पसंद करते हैं।
<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
आप स्थायी कनेक्शन और दोस्ती करने के लिए हमेशा तत्पर रहते हैं। आपके आस-पास के लोगों के साथ बातचीत करने और एक-दूसरे की उपस्थिति का आनंद लेने में सक्षम होने के अलावा और कुछ भी नहीं है। नतीजतन, लोग स्वाभाविक रूप से हैं, आप दूसरों और अपनी भावनाओं के प्रति बहुत संवेदनशील हैं। दूसरों के प्रति आपका यह स्वाभाविक लगाव है, इसलिए लोग आपकी देखभाल करने के लिए बढ़ते हैं।

आपको उन लोगों के लिए अवश्य देखना चाहिए जो अत्यधिक मजबूत और प्रभावी हैं। इसका कारण यह है क्योंकि आप उन लोगों के साथ अच्छा नहीं करते हैं, जो आपको कोशिश करते हैं और नियंत्रित करते हैं। आपको हमेशा अपने भाग्य को अपने नियंत्रण में रखना चाहिए!

<br> <b> रोमांटिक संबंध </b> <br>

आपके आसपास के लोगों के लिए आपका कभी न खत्म होने वाला प्यार आपको बदले में उसी तरह के प्यार की तलाश में ले जाता है। यह महत्वपूर्ण है कि आप दूसरों से प्रशंसा प्राप्त करें और सबसे महत्वपूर्ण रूप से प्यार करें। यह विशेष रूप से आपके रोमांटिक हित के लिए सच है। यह आपका अंतिम लक्ष्य है! अपने रोमांटिक साथी को प्यार और भावनाओं को वापस करने के लिए, जो आप दूसरों के लिए बहुत दृढ़ता से करते हैं, जो आप सबसे अधिक चाहते हैं।

हालाँकि, आपका विश्वास और लोगों का अच्छा पक्ष देखकर कभी-कभी बहुत दूर ले जाया जाता है। जैसा कि आप किसी को बंद कर देते हैं, तो आपको थोड़ा गुस्सा आ सकता है। नतीजतन, यह आपके महत्वपूर्ण अन्य के साथ बहुत सारे मुद्दों का कारण बन सकता है। आपको अपने साथी पर भरोसा करना सीखना चाहिए, लेकिन उन पर आँख बंद करके भरोसा नहीं करना चाहिए। इसके अलावा, इस तथ्य पर ध्यान दें कि आप सही नहीं हैं, और गलतियाँ की जाएंगी। आपके रिश्ते कभी नहीं टिकेंगे अगर आप हमेशा चीजों को व्यक्तिगत रूप से लेते हैं।

<b> <br> NEGATIVE SIDE </b> <br>
क्योंकि आपके पास एक संवेदनशील व्यक्तित्व है जिसके लिए आपको "गंभीर अहंकार" का अनुभव होने की संभावना है। परिणामस्वरूप, छोटे सामान पर काम नहीं करना महत्वपूर्ण है। इसके अलावा, हर कोई आपके भावनात्मक स्वभाव को भी नहीं समझता है। एक और चीज जिससे आपको सावधान रहने की जरूरत है, वह है बहुत भरोसेमंद। अगर लोगों को लगता है कि आप बहुत ज्यादा भरोसेमंद हैं तो वे आपका फायदा उठाने की कोशिश करेंगे। आपको "नहीं" कहने और किसी को बताने से डरना नहीं चाहिए कि वे बहुत दूर चले गए हैं। इसके अलावा, आप शर्मीले, डरपोक हो सकते हैं और कई 2 के रूप में आसानी से भयभीत हो सकते हैं।
आपके और आपके व्यक्तित्व के लिए बनाई गई रैली उन्हें अपने आसपास बनाए रखने में मदद करती है।
    ]]></string>
    <string name="soul_3"><![CDATA[
       आत्मा आग्रह संख्या 3 अंक विज्ञान में सबसे मजबूत संख्याओं में से एक है। यदि यह आपकी आत्मा संख्या है, तो संभावना है कि आप एक मजबूत व्यक्ति हैं जो निर्धारित और ध्यान केंद्रित कर रहे हैं। इसके अलावा, आपकी बहादुरी, करुणा, उत्साह और आशावादी दृष्टिकोण आपको अपने लक्ष्यों तक पहुंचने में मदद करते हैं। नतीजतन, यह शायद कोई आश्चर्य की बात नहीं है कि आप भविष्य के बारे में लगातार सोच रहे हैं और आगे क्या है। आपकी सबसे बड़ी संतुष्टि उन चीजों को पूरा करने के विचार से आती है जो आने वाले वर्षों तक दूसरों द्वारा याद रखी जाएंगी।



<b> <br> सामाजिक जीवन </b> <br>

आपके मजबूत चरित्र के कारण अन्य लोग स्वाभाविक रूप से आपकी ओर आकर्षित होते हैं। आप आमतौर पर सामाजिक समारोहों में ध्यान केंद्रित करने के बिंदु हैं। आप अधिकांश सामाजिक समारोहों के लिए जयकार और आनंद लाते हैं और भले ही आप ध्यान का केंद्र नहीं बनते हैं, फिर भी आप सबसे अधिक साथ मिलते हैं। इसके अलावा, लोग आपको देखते हैं और आपकी लापरवाहियों से प्रेरणा लेते हैं, फिर भी कड़ी मेहनत वाली जीवन शैली। इसके अलावा, आपके पास हास्य का एक बड़ा अर्थ है जो अजनबियों को ऐसा महसूस कराता है जैसे वे आपको वर्षों से जानते हैं। यह उन लोगों के साथ जल्दी से जुड़ने की क्षमता है जो आपके लिए सबसे अच्छे विचारों को लाने में मदद करते हैं, जिसमें आपके विचार और विकास के अवसर भी शामिल हैं।


रचनात्मकता आपके होने और सामाजिक होने का केंद्र है कि आप सकारात्मक ऊर्जा कैसे प्राप्त करते हैं। दूसरी ओर, आप दूसरों को आपको नीचे नहीं आने देते और आपको अपने मन की बात कहने से रोकते हैं। दुर्भाग्य से, इससे बहुत सारे दुश्मन होते हैं जो आपको विफल देखना चाहते हैं। हालाँकि, आप यह जानने के लिए पर्याप्त मजबूत हैं कि आपके प्रतिद्वंद्वी के शब्दों से आपको कोई नुकसान नहीं हो सकता है। वास्तव में, आप अपने दुश्मनों के साथ "कर" का आनंद लेते हैं और उन्हें लगता है कि जब वे वास्तव में नहीं करते हैं तो उनका ऊपरी हाथ होता है!

आपको सावधान रहना चाहिए क्योंकि आत्मा आग्रह संख्या 3 चीजों को थोड़ी बहुत दूर ले जाने के लिए जानी जाती है। जब आप थोड़ा बहुत उत्तेजित हो जाते हैं या डर जाते हैं तो आप कभी-कभी नहीं जानते कि कब रुकना है और स्पष्ट दिमाग से सोचना है। कहने का तात्पर्य यह है कि, यदि आपका मन स्पष्ट नहीं है, तो आप बुरे निर्णय लेने के लिए कमजोर हैं। आप जो कहते हैं, उसकी वजह से ज्यादातर समय आप परेशानी में पड़ जाते हैं। आपको इस बात का ध्यान रखना चाहिए कि आप कुछ लोगों के बारे में क्या कहते हैं क्योंकि हर कोई आपसे सहमत नहीं होगा।
<br> <b> ऐसे संबंध </b> <br>
यह केवल स्वाभाविक है कि आपकी आउटगोइंग आत्मा बहुत सारे संभावित रोमांटिक भागीदारों को आकर्षित करने वाली है। जबकि कुछ सिर्फ दोस्त बनना चाहते हैं, बहुत से लोग आपके साथ आगे बढ़ना चाहते हैं। आपको एक ऐसे साथी को चुनने का ध्यान रखना चाहिए जो आपके साथ अच्छा व्यवहार करे और आप उसके साथ संगत हों। जब आप पाते हैं कि कोई विशेष व्यक्ति जो आप 3 की मजबूत निष्ठा के कारण रिश्ते को एक खिलने में विकसित करेगा।


<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
आपका उत्साही और बाहर जाने वाला स्वभाव कभी-कभी आपको बहुत सारी समस्याएं पैदा कर सकता है। स्पष्ट करने के लिए, आप अक्सर चीजों को बिना सोचे समझे कह देते हैं। नतीजतन, आप कई बार खुद को बहुत दुःख और शर्मिंदगी का कारण बनाते हैं। आपको इतनी जल्दी काम नहीं करना सीखना चाहिए और पहले चीजों को सोचना चाहिए। ऐसा करने में नाकाम रहने से बुरी स्थितियां खराब हो सकती हैं और यह वास्तव में आपके लिए बहुत सारे सिरदर्द पैदा कर सकता है। आपको यह ध्यान रखना होगा कि आपकी कमजोरी अवांछित और अलग-थलग महसूस हो रही है। सामाजिक रहें लेकिन सतर्क रहें। बोलो लेकिन बोलने के लिए नहीं। इन सबसे ऊपर, महत्वाकांक्षी रहें और अपनी उपलब्धियों पर गर्व करें, लेकिन डींग मारने वाले तरीके से नहीं।


    ]]></string>
    <string name="soul_4"><![CDATA[
      क्या आप चीजों को क्रम में रखने के प्रति जुनूनी हैं? क्या आपको चीजों को बनाए रखने के लिए स्थिरता की आवश्यकता है? संभावना है कि क्या आप वास्तव में चीजें हासिल करने के लिए लक्ष्य निर्धारित कर रहे हैं? यदि आपने इन सवालों का जवाब दिया है, तो आप शायद आत्मा के आग्रह संख्या 4 हैं। संरचना की आवश्यकता महान चीजों को पूरा करने के लिए आपको ड्राइव करती है। क्योंकि आत्मा की संख्या 4 के लोगों को योजना के अनुसार जाने के लिए सब कुछ चाहिए, वे अक्सर निराश होते हैं जब चीजें अपनी इच्छानुसार नहीं होती हैं। हालाँकि, यह 4 को भी स्थायी बनाता है। नतीजतन, वे शायद ही कभी हार मान लेते हैं जब वे किसी चीज के लिए अपना दिमाग लगाते हैं। इसके अलावा, 4 के रूप में आपको बहुत निराश नहीं होना चाहिए क्योंकि आप सब कुछ और सभी को नियंत्रित नहीं कर सकते हैं। यह इन संघर्षों की मदद करता है जो आपको एक व्यक्ति के रूप में बढ़ने और योजना और आयोजन में बेहतर बनने में मदद करते हैं।

नंबर 4 को स्थिर, सुव्यवस्थित, एक मजबूत बिल्डर और अच्छी तरह से संचालित के रूप में वर्णित किया गया है।
        4 के रूप में आप स्वयं के इन विवरणों को स्वीकार करते हैं और उनकी सराहना करते हैं।
        ये गुण आपके व्यक्तित्व में अच्छी तरह से परिलक्षित होते हैं और दूसरे आपको कैसे देखते हैं।
        आपको एक मजबूत दिमाग, तार्किक तर्क और महान संकल्प कौशल मिला है। इसके अलावा, आपका धैर्य और उत्साह आपके करियर और सामाजिक वातावरण में अच्छा करता है। इसके अलावा, आप उन लोगों के लिए खड़े होते हैं जो खुद का बचाव नहीं कर सकते।


<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
जबकि आपके दोस्त और परिवार आपसे प्यार करते हैं और आपको एक महान प्रभाव के रूप में देखते हैं, आप भी जिद्दी और सीधे आगे हैं। स्पष्ट करने के लिए, आपको किसी को चोट पहुँचाने का मतलब नहीं है लेकिन आपका तार्किक व्यक्तित्व और तर्क कभी-कभी कुछ स्थितियों को "पढ़ने" की आपकी क्षमता से अधिक होता है। यह कहना है कि आप कभी-कभी दूसरों की भावनाओं को चुनना मुश्किल समझते हैं। भावनाओं को पढ़ना आपकी कमज़ोरियों में से एक है और अपने दोस्तों और परिवार को यह याद दिलाना ज़रूरी है कि आप उनकी कितनी देखभाल करते हैं। आप उन लोगों की कल्पना नहीं कर सकते जिन्हें आप जानते हैं कि आप उनके बारे में कैसा महसूस करते हैं। सक्रिय रूप से उन्हें बताएं कि वे आपके लिए कितना मायने रखते हैं।

<br> <b> ऐसे संबंध </b> <br>
आपके पास दूसरों पर भरोसा करने और उनके प्रति अपना सच्चा स्वपन खोलने का कठिन समय है।
        दुर्भाग्य से, यह रोमांटिक भागीदारों के साथ गहरे संबंध विकसित करने के साथ संघर्ष कर सकता है।
        आपके लिए अपने साथी को अपने रहस्यों और सच्ची भावनाओं को बताना मुश्किल है।
        हालांकि, आपको रिश्ते के साथ लगातार रहना चाहिए और आप देखेंगे कि यह इसके लायक होगा।
<br> <b> NEGATIVE SIDE </b> <br>
कुछ चीजें हैं जो आपको पहले बताई गई हैं, जिन्हें आपको दूसरों के लिए खोलने और उन पर भरोसा करने में समस्या है। यह आपको अवसरों से भरा एक बड़ा सोशल नेटवर्क बनाने से रोक रहा है। इसके अलावा, आपको इतना महत्वपूर्ण होने से रोकना सीखना चाहिए क्योंकि यह सब अपमानजनक है। यह कहना है, दूसरों की आपकी आलोचना उन्हें अलग-थलग महसूस कराती है और यह सबसे अच्छा है कि आप जितने दोस्त और सहयोगी बना सकते हैं। कोशिश करें और लोगों का सकारात्मक पक्ष देखें।

आपको अपने आप को अंधेरे और नकारात्मक पक्ष से धक्का देना चाहिए, तभी आप प्रकाश पा सकते हैं।
क्योंकि आपको दूसरों के साथ जुड़ने में परेशानी होती है, आप उन पर पैसा खर्च करके उन्हें खरीदने की कोशिश करते हैं। हालाँकि, आपको इस बात का ध्यान रखना चाहिए कि आप अपने साधनों से अधिक खर्च न करें। इसके अलावा, आपको एहसास होना चाहिए कि उपहार के साथ लोगों को "खरीदना" एक सार्थक और स्थायी संबंध नहीं है। ज्यादातर समय उदारता के रूप में दयालु शब्द सबसे महंगे उपहारों से अधिक होते हैं।

<br> <b> ज्ञान के अंतिम शब्द</b> <br>
आपको दूसरों से जुड़ने की कठिनाइयों के माध्यम से आगे बढ़ना चाहिए। अकेले रहना किसी के लिए अच्छा नहीं है। कोशिश करें और दूसरों के दृष्टिकोण को देखें और खुले दिमाग रखें। यह दूसरों के माध्यम से है कि आप संतुलित हो जाएंगे और इससे आपको जितना संभव हो उतना अधिक व्यवस्थित करने में मदद मिलेगी। यह कभी न भूलें कि कठिन समय कठिन लोग बनाते हैं और अराजकता से व्यवस्था का जन्म होता है।

    ]]></string>
    <string name="soul_5"><![CDATA[
      स्वतंत्रता वह है जो आत्मा से आग्रह करती है कि नंबर 5 सबसे अधिक इच्छा रखता है। आप यात्रा करना पसंद करते हैं और नए अनुभव प्राप्त करते हैं और नए लोगों से भी मिलते हैं। नई चुनौतियों और विचारों के साथ आने से आपको और आपके आस-पास के लोगों दोनों को उत्साहित करता है। यह इन नए विचारों की मदद से आप नई चीजों और स्थानों का अनुभव कर सकते हैं। यह आपकी स्वतंत्रता के लिए कभी न खत्म होने वाली खोज है जो आपको बनाती है कि आप कौन हैं।

<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
आप नए दोस्त बनाने के लिए तेज़ हैं लेकिन उन्हें लंबे समय तक बनाए रखना आपके लिए कठिन है। स्पष्ट करने के लिए, नए लोगों से मिलना आपके लिए रोमांचक है, लेकिन दोस्ती बनाए रखने के लिए काम करना आपके लिए मजबूत सूट नहीं है। इसके अलावा, आपका अप्रत्याशित व्यवहार कभी-कभी आपके दोस्तों को परेशान कर सकता है और अक्सर गन्दा ब्रेकअप करता है। इसके अलावा, आपको यह देखने में परेशानी होती है कि यह आपकी गलती कैसे है और यह आपको ऐसा महसूस करवाता है कि आपको अपने दोस्तों द्वारा धोखा दिया गया है। समस्या यह है कि आप अकेलापन बर्दाश्त नहीं कर सकते दूसरी ओर, क्योंकि आप लगातार नए दोस्त बनाते हैं, इसलिए आप ज्यादातर समय खुद को अकेला नहीं पाते हैं। हालाँकि, आपको रिश्तों को विकसित करने के लिए इन नई दोस्ती के निर्माण पर काम करना होगा।

आपके द्वारा दी गई अनुकूल आभा के कारण, दूसरों के लिए आपके पास पहुंचना और उन पर विश्वास करना आसान है। आप आमतौर पर अपने दोस्तों के बीच सबसे लोकप्रिय व्यक्ति होते हैं, और वे आपके आस-पास रहना और आपसे बातचीत करना पसंद करते हैं। जब आप दूसरों के साथ समय बिताते हैं तो कभी-कभी आपके दोस्तों को जलन होती है और इसीलिए कभी-कभी आपसे दोस्ती टूट जाती है।


जिस स्थान पर आप परिवर्तन पसंद नहीं करते हैं वह आपके घर में है। आप अपने सभी अन्य निर्णयों में आपका समर्थन करने के लिए एक स्थिर घर रखना पसंद करते हैं। जब दूसरे लोग आपके घर की स्थिरता को बाधित करते हैं या आपकी चीज़ों को स्पर्श / पुनर्व्यवस्थित करते हैं तो आपको अक्सर बहुत गुस्सा आता है।

<br> <b> ऐसे संबंध </b> <br>
नए लोगों से मिलना आपके लिए कितना आसान है, इस वजह से प्यार पाना मुश्किल हो सकता है। धैर्य रखें और गुणवत्तापूर्ण साथी खोजने का काम करें।
जैसा कि पहले उल्लेख किया गया है, आपका सहज व्यक्तित्व और मुक्त आत्मा कभी-कभी दोस्ती बनाए रखना मुश्किल बनाता है। नतीजतन, एक रोमांटिक साथी ढूंढना जो आपको भरोसा करता है और समझता है कि आप मुश्किल हैं। क्योंकि आप अपने जीवन में नए लोगों को आसानी से आकर्षित करते हैं इसलिए इसे ठीक करने की कोशिश के विपरीत एक रिश्ते में बस आगे बढ़ना आसान है। हालांकि आप इसके लिए नहीं आते क्योंकि आप कभी भी एक पूर्ण और खिलखिलाते हुए रिश्ते का अनुभव नहीं करते हैं जहाँ आप दोनों अपनी समस्याओं के माध्यम से काम करते हैं, बजाय मुसीबत के पहले संकेत के।
<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
आपको पूरी तरह से बिना सोचे समझे निर्णय लेने की भयानक आदत है। आपको अधिक धैर्य रखना सीखना चाहिए और चुनाव करने से पहले स्थिति का सही मूल्यांकन करना चाहिए। इसके अलावा, आपकी त्वरित सोच आपको बाद में पछतावा करने वाली बातें कहती है। यह ज्यादातर इसलिए है क्योंकि आप जल्दी से नाराज हो जाते हैं। इसके अलावा, क्योंकि आप लोगों को इतनी अच्छी तरह से जानते हैं कि आप उन्हें वास्तव में चोट पहुंचा सकते हैं क्योंकि आप जानते हैं कि किसी को नीचे लाने के लिए क्या कहना है।

<br> <b> WISDOM का अंतिम कार्य </b> <br>
आप अभी भी पसंद नहीं कर रहे हैं क्योंकि आपको लगता है कि लगातार बढ़ने से आपको ऊर्जा मिलती है। फिर से, यह आपकी स्वतंत्रता की लालसा और रोमांच पर जाने के लिए है। हालांकि यह अच्छा लग सकता है अस्वस्थ यह कभी नहीं एक ब्रेक लेने के लिए। जैसा कि आत्मा संख्या 5 से आग्रह करती है कि आपको समय-समय पर धीमा और अपने आप को इकट्ठा करने पर काम करना होगा। आप अलौकिक नहीं हैं, इसलिए अपने आप को बहुत अधिक धक्का न दें। आपके प्रियजन इसकी बहुत प्रशंसा करेंगे।

    ]]></string>
    <string name="soul_6"><![CDATA[
       प्यार 6. सबसे शक्तिशाली चीज है 6. उन लोगों के लिए जो अपने स्वयं के हितों से पहले दूसरों की देखभाल करने के लिए आत्मा की संख्या 6 हैं जो आपको संतुष्टि प्रदान करता है। आप दूसरों से उसी तरह प्यार करते हैं जिस तरह से आप वापस प्यार करना चाहते हैं और यह दर्शाता है कि आप दूसरों के लिए कितना बलिदान करते हैं। इसके अलावा, आप शायद इसे पसंद करते हैं जब आपका प्यार और देखभाल करने वाला व्यक्तित्व पहचाना जाता है। यह अच्छा है क्योंकि इसका मतलब है कि आप वास्तव में एक आत्मा आग्रह संख्या 6 हैं!

अच्छी तरह से संतुलित, सद्भाव से भरा हुआ, और हमेशा सच होना 6 सबसे महत्वपूर्ण बात है। दूसरी ओर, क्योंकि आप संघर्ष से डरते हैं, इसलिए आपको अक्सर लाभ दिया जाता है। हालाँकि, आप जरूरी नहीं कि दूसरों को आपको धमकाने दें। जबकि आपके पास बहुत ही देखभाल करने वाला स्वभाव है और दूसरों के प्रति दयालु हैं आप अपने व्यवहार से अच्छी तरह से वाकिफ हैं। उस ने कहा, आप दूसरों की मदद करने में आनंद लेते हैं क्योंकि यह आपको खुश करता है, इसलिए नहीं कि आप ऐसा करने के लिए दबाव महसूस करते हैं।

<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
आप अपने आसपास के लोगों की कितनी देखभाल करते हैं, इस वजह से आप एक बहुत अच्छे दोस्त हैं। लोग आप पर विश्वास करते हैं, और आप आमतौर पर पहले व्यक्ति होते हैं जब वे आते हैं जब उन्हें खुश करने के लिए किसी की आवश्यकता होती है। बेशक, आप अपने दोस्तों और परिवार दोनों की मदद करने के लिए जो भी कर सकते हैं, करें। जब आप दर्द में आराम करने की कोशिश कर रहे हों तो आपको खुद पर संदेह नहीं होना चाहिए। आपके सभी प्रियजनों को वास्तव में परवाह है कि आप उनके साथ सुनते हैं और सहानुभूति रखते हैं, लेकिन सबसे महत्वपूर्ण बात यह है कि आप उनके लिए वहां हैं।

<br> <b> ऐसे संबंध </b> <br>
यह कभी नहीं सोचना चाहिए कि आपके वफादार और देखभाल करने के तरीके आपको एक उबाऊ व्यक्ति बनाते हैं। इसके अलावा, यह ऐसे गुण हैं जो छक्के को महान रोमांटिक भागीदार बनाते हैं। क्योंकि लोग स्वाभाविक रूप से आपके गर्म और प्यार भरे व्यक्तित्व के प्रति आकर्षित होते हैं, आमतौर पर आप जल्दी सम्मान पाते हैं। इससे आपको संतुष्टि का अहसास होता है। आप एक साधारण जीवन की कामना करते हैं जहां आप अपने साथी को खुश कर सकें और यह आपको सबसे अच्छे भागीदारों में से एक बनाता है जो किसी के पास हो सकता है। अगर कोई भाग्यशाली है जो एक छक्के के साथ रिश्ते में है तो वे शायद पुष्टि कर सकते हैं कि यह कितना महान है!

आपके लिए लंबे समय तक चलने वाले रिश्ते स्वस्थ होना और समय के साथ विकसित होना महत्वपूर्ण है। आत्मा आग्रह संख्या 6 आमतौर पर इन स्थायी रिश्तों को पाती है और अधिकांश समय वे एक शादी में खिलती हैं जो स्थायी और पूर्ण होती हैं।
<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
खुद को दूसरों पर इतना हावी करना अच्छी बात नहीं है। जब आप प्रकृति की देखभाल कर रहे हैं, तो आपको यह जानकर बहुत अच्छा लगेगा कि यह आपके ऊपर है और आपके स्वयं के स्वास्थ्य को नकारात्मक रूप से प्रभावित कर रहा है। कोशिश करो और बस दूसरों को सुनो और हर समय उनकी मदद करने के लिए अपने रास्ते से बाहर जाने के विपरीत ध्वनि सलाह प्रदान करें। इसके अलावा, आपको यह महसूस करना चाहिए कि रिश्ते तभी काम करते हैं जब दोनों पक्ष प्रयास कर रहे हों। आप सभी को कठिन परिश्रम करने की अनुमति देकर दूसरों का फायदा नहीं उठाने देंगे।

<br> <b> BEST ADVICE </b> <br>
आपको यह समझना चाहिए कि आप सभी की मदद नहीं कर पाएंगे और अन्य लोगों की समस्याओं पर जोर देने का कोई कारण नहीं है। जब कोई आपके पास मदद के लिए आता है और कार्य आपके लिए बहुत अधिक होता है, तो बस कहें कि आपको खेद है और आप उनकी मदद नहीं कर सकते। हालांकि यह एक अप्राकृतिक बात की तरह लग सकता है कि आपको यह याद रखना होगा कि आपको पहले अपना ध्यान रखना चाहिए।


    ]]></string>
    <string name="soul_7"><![CDATA[
        जो लोग आत्मा से आग्रह करते हैं कि नंबर 7 आमतौर पर बाहरी दुनिया को बंद कर देता है। इसका कारण यह है, क्योंकि वे अपने विचारों को इकट्ठा करते समय विक्षेप से बचना चाहते हैं। स्पष्ट करने के लिए, उनके दिमाग लगातार विश्लेषण कर रहे हैं, कड़ी मेहनत कर रहे हैं, और सामान्य रूप से दुनिया और जीवन के बारे में सोच रहे हैं। आपको अकेले रहना, पढ़ना और अपने शौक पर काम करने में मज़ा आता है। आत्मा संख्या 7 के लिए बहुत महत्वाकांक्षी नहीं है, इसके बजाय वे आराम करना पसंद करते हैं और आमतौर पर दूसरों के साथ क्या हो रहा है इसकी परवाह नहीं करते हैं। दूसरी ओर, आप बहुत प्रतिभाशाली कलाकार हैं और अपनी निरंतर सोच और विश्लेषणात्मक स्वभाव के कारण ज्ञान पाने की लालसा रखते हैं। इसके अलावा, वे बहुत वफादार, देखभाल करने वाले और महान रोमांटिक साथी बनाते हैं।

सेवन्स के बारे में एक बढ़िया गुण यह है कि वे अक्सर अद्वितीय राय रखते हैं और बड़े सपने देखते हैं। नतीजतन, वे अपनी परेशानियों के बारे में काफी आसानी से भूल सकते हैं क्योंकि वे अपने ब्रह्मांड में बच जाते हैं। इसके अलावा, वे चीजों को सबसे अधिक गहरे स्तर पर समझते हैं और इससे उन्हें दूसरों से अलग होने का एहसास होता है। हालांकि, टुकड़ी की इन भावनाओं से निपटा जा सकता है और इसीलिए आपको एक अंक विद्या पढ़ने की आवश्यकता है।


<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
आपके अंतर्मुखी स्वभाव के कारण आपको सामाजिक रूप से नए दोस्त बनाना मुश्किल लगता है। आपके पास अक्सर केवल कुछ दोस्त होते हैं और तब भी, आप उनके साथ ज्यादा समय नहीं बिताते हैं। ऐसा इसलिए नहीं है क्योंकि आप बाहर नहीं जाना चाहते हैं और सामाजिककरण भी करना चाहते हैं, क्योंकि आप अपनी खुद की कंपनी का अधिक आनंद लेते हैं और अकेले रहना पसंद करते हैं। यह नहीं कहा गया है कि आप अपने दोस्तों या अन्य लोगों के साथ बातचीत करना पसंद नहीं करते हैं, आप केवल अन्य चीजों को खुद से करते हैं। स्पष्ट करने के लिए, आपको नए लोगों से मिलने और नए दोस्त बनाने में परेशानी नहीं होती है, लेकिन आप मनोरंजन के लिए दूसरों पर निर्भर होने की आवश्यकता महसूस नहीं करते हैं। आप अपने आप से बस ठीक हो सकते हैं।

<br> <b> संबंध </b> <br>
आत्मा आग्रह नंबर 7 एक महान रोमांटिक साथी बनाता है क्योंकि वे वफादार हैं और एक रिश्ते में मुद्दों का कारण नहीं बनते हैं।
जबकि ऐसा लग सकता है कि एक 7 अपने अंतर्मुखी स्वभाव के कारण रिश्ते में अच्छा नहीं करेगा, वे वास्तव में महान रोमांटिक साथी बनाते हैं। उदाहरण के लिए, क्योंकि वे कुछ लोगों को अपने जीवन में आने देते हैं, उनके पास अपने साथी के प्रति बहुत समर्पण, निष्ठा और प्रेम है। वे एक रिश्ते में नाटक को धोखा देने या कारण होने की संभावना भी कम हैं। नतीजतन, वे लंबे समय तक चलने वाले और खुशहाल विवाह करते हैं।
<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
कभी-कभी, आप दुनिया से बहुत दूर हो जाते हैं। आप बाहर से इतने पीछे हट जाते हैं कि आप चिंता के मुद्दों को विकसित करना शुरू कर देते हैं और डरते हैं कि बुरी चीजें आपके साथ होंगी इसके अलावा, आपको लोगों पर विश्वास करने और भरोसा करने में परेशानी होती है। इससे पहले कि आप इस पर विश्वास कर सकें, आप छोटी से छोटी चीजों के लिए भी प्रमाण मांग लें। जबकि संदेहपूर्ण होना कोई बुरी बात नहीं है, अत्यधिक संदेहपूर्ण होना आपके लिए समस्याएँ पैदा कर सकता है।
अपने आप को दुनिया से इतना दूर न करें। आप जो सोच सकते हैं उसके विपरीत, आप दुनिया और उसमें मौजूद लोगों के साथ बातचीत करने से बहुत कुछ सीखेंगे। आपको अपने कम्फर्ट ज़ोन से बाहर निकलना होगा और नए लोगों से मिलना होगा क्योंकि उनके पास ऐसा लगता है कि वे अधिक से अधिक ऑफर करेंगे। इसके अलावा, यह मत समझिए कि आप समझदार हैं या सभी से बेहतर जानते हैं क्योंकि आप आश्चर्यचकित हो सकते हैं।

    ]]></string>
    <string name="soul_8"><![CDATA[
      जो लोग आत्मा संख्या 8 का आग्रह करते हैं वे आमतौर पर समाज के नेता या प्राधिकारी बन जाते हैं। वे अमीर होने की आकांक्षा रखते हैं और शक्ति, भौतिक अधिकार और उच्च स्थिति वाले होने की लालसा रखते हैं। इसके अलावा, उनके बड़े सपने और लक्ष्य हैं और वे तब तक नहीं रुकते जब तक वे सच नहीं हो जाते। आत्मा का आग्रह है कि संख्या 8 किसी भी अन्य के विपरीत है, और उनकी महत्वाकांक्षा उन्हें जो कुछ भी चुनती है, उनमें सर्वश्रेष्ठ बनने की अनुमति देती है।

दूसरे, वे दूसरों को संगठित करने और व्यवसाय के माहौल में कुशल चलने वाली चीजों को रखने में अच्छे हैं। उनके पास तेज दिमाग हैं और जल्दी और प्रभावी ढंग से महत्वपूर्ण निर्णय लेने में सक्षम हैं। इसके अलावा, वे योजना बनाने में महान हैं और उनकी स्थिति उनके व्यक्तित्व का प्रतीक है। इसके अलावा, वे जीवन में उच्चतम गुणवत्ता वाली चीजों की इच्छा रखते हैं।

<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
आप सामाजिक समारोहों में अच्छा करते हैं और आप आम तौर पर एक होते हैं जो सभी को एक साथ लाता है और मजेदार घटनाओं की योजना बनाता है। बेशक, यह इसलिए है क्योंकि आत्मा आग्रह संख्या 8 एक नेता और महान योजनाकार होने के नाते स्वाभाविक रूप से अच्छा है। नतीजतन, आपके पास कई दोस्त हैं जो आपको बहुत पसंद करते हैं और लगातार आपके आसपास रहना चाहते हैं। आपके पास बड़े सामाजिक वृत्त और कई कनेक्शन हैं जो आपको जीवन भर मदद करेंगे। इसके अलावा, आप हर समय नए दोस्त बनाते हैं क्योंकि लोग आपके प्राकृतिक नेतृत्व गुणों से आकर्षित होते हैं।

<br> <b> संबंध </b> <br>
दुर्भाग्य से, आपको एक रोमांटिक साथी खोजने में परेशानी हो सकती है क्योंकि आप सफलता प्राप्त करने की कोशिश में बहुत व्यस्त हैं।
स्पष्ट करने के लिए, आपको लंबे समय तक चलने वाले संबंधों को खोजने में परेशानी होती है। दूसरे शब्दों में, आपकी व्यस्त जीवन शैली और महत्वाकांक्षी लक्ष्य कभी-कभी आपके साथी को ऐसा महसूस करा सकते हैं कि वे आपके जीवन में दूसरे स्थान पर हैं। नतीजतन, वे आप से दूर महसूस करते हैं और जैसे वे ध्यान नहीं दे रहे हैं जो उन्हें चाहिए। आपको अपने महत्वपूर्ण दूसरों के लिए अधिक समय देना होगा और उन्हें आश्वस्त करना होगा कि आप जो करते हैं वह आपके दोनों वायदा के लाभ के लिए है। इसके अलावा, किसी ऐसे व्यक्ति की कोशिश करें और खोजें जो आपकी व्यस्त जीवन शैली और लक्ष्य-उन्मुख तरीकों का सम्मान कर सके।
<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
अफसोस की बात है, आप कई बार थोड़ा बहुत नियंत्रित और बॉस हो सकते हैं। आप हर चीज पर अथॉरिटी फिगर बनने की कोशिश करते हैं और जब कोई चीज आपको नाराज करती है तो आप आक्रामक हो सकते हैं। इसके अलावा, धन और सफलता की बात आने पर आप दूसरों के प्रति लालची और क्रूर हो सकते हैं। इसके अलावा, आपकी महत्वाकांक्षाएं कभी-कभी लोगों को आपसे दूर कर सकती हैं क्योंकि यह उनका एकमात्र सफल होना है।

<br> <b> BEST ADVICE </b> <br>
आपको अपने अहंकार को नियंत्रण से बाहर नहीं जाने देना चाहिए। एहसास करें कि शीर्ष पर चढ़ने में कई संघर्ष शामिल होंगे लेकिन आपको अपना गुस्सा अपने प्रियजनों पर नहीं निकालना चाहिए। कोशिश करो और विनम्र रहो और सामग्री के कब्जे पर इतना जुनून मत करो। याद रखें, प्रियजनों के साथ पोषित यादों को बनाने के लिए बेहतर है कि तब उनके पास भारी मात्रा में सामान हो। इसके अलावा, अपने आधिकारिक स्वभाव को अपने दिमाग पर हावी न होने दें। आप सब कुछ नियंत्रित नहीं कर सकते हैं इसलिए अपनी लड़ाई बुद्धिमानी से चुनें, और अपने माता-पिता की भावनाओं का सम्मान करें।


    ]]></string>
    <string name="soul_9"><![CDATA[
यदि आप आत्मा की संख्या 9 हैं तो आपको पता होना चाहिए कि यह सबसे बड़ा स्वप्नद्रष्टा होने के अलावा सबसे निस्वार्थ संख्या है। इसके अलावा, आप करिश्माई और सहानुभूति रखते हैं और दुनिया को एक बेहतर जगह बनाते हैं, जिसे आप अपना कर्तव्य मानते हैं। आप इतने निस्वार्थ हैं कि इंसानियत की मदद करने के लिए आप खुद को भी चोट पहुँचाएँगे। उदाहरण के लिए, एक अच्छा मौका है कि आप नियमित रूप से रक्त दान करें।

दूसरी ओर, आप काफी आसानी से परेशान हो सकते हैं। इसका कारण यह है, क्योंकि आप संवेदनशील और बहुत भावुक हैं। आप शांति बनाना और दुनिया में सामंजस्य लाना पसंद करते हैं, इसलिए दूसरों के बीच कोई मतभेद या संघर्ष आपको दुखी कर सकता है। हालाँकि, यह महत्वपूर्ण है कि आप इन भावनाओं से निपटने में सक्षम हों।

<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
क्योंकि जो आपके पास है, उसके साथ आप बहुत उदार हैं, आप ऐसे दोस्त बनाते हैं जो आपके समान हैं। इसके अलावा, आपके पास स्कूल, काम और जिम में बहुत सारे आकस्मिक परिचित हैं। आप पैसे या सामग्री के कब्जे की परवाह नहीं करते हैं, आप इसके बजाय अनुभव करना पसंद करते हैं। नतीजतन, आप अपने दोस्तों के समूह के साथ बहुत यात्रा करते हैं और हर जगह नए लोगों से मिलते हैं। नए लोगों से मिलते समय आप पहले थोड़ा शर्माते हैं लेकिन जब आप सहज होते हैं, तो आप अपने सबसे अच्छे दोस्त की तरह व्यवहार करेंगे। इसके अलावा, आप जानवरों के अधिकारों, पर्यावरण के मुद्दों और बेघरों की मदद करने जैसे महान कारणों के लिए अपने समय की सेवा करना पसंद करते हैं।

<br> <b> संबंध </b> <br>
आत्मा आग्रह संख्या 9 में आमतौर पर एक लंबे समय तक चलने वाला और सफल विवाह होता है।
लंबे समय तक चलने वाले रिश्ते इस संख्या के लिए मानक हैं। इसका कारण, आप आसानी से किसी के साथ रिश्तों में नहीं आते। आप सही व्यक्ति के साथ आने का इंतजार करते हैं और अपने आप को रोमांटिक पार्टनर के लिए समर्पित करते हैं। आप पोषण करते हैं और रिश्ते को एक सुंदर और स्थायी रूप से खिलने में मदद करते हैं। दूसरी ओर, आत्मा आग्रह संख्या 9 गलत व्यक्ति को चुनने के लिए जाना जाता है। इसका कारण यह है कि आप दूसरों के साथ अधिक अनुभव के साथ आसानी से आश्वस्त हो जाते हैं और क्योंकि आप निष्क्रिय हैं आप आसानी से इस जाल में पड़ जाते हैं। रिश्ते में होने पर आपको सावधान रहना चाहिए और अपने संभावित साथी की सावधानीपूर्वक जांच करनी चाहिए।
<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
नकारात्मक लक्षणों में से एक यह देखने की आपकी अक्षमता है कि अन्य लोग ऐसा क्यों नहीं सोचते, जैसा आप करते हैं। कहने का तात्पर्य यह है कि, जब आप पाते हैं कि कोई आपको समान नैतिक विश्वास और देखभाल करने वाली प्रकृति को साझा नहीं करता है, तो आपको आश्चर्य होता है। नतीजतन, आप अंत में बहुत परेशान हो रहे हैं क्योंकि कोई ऐसा व्यक्ति नहीं था जिसे आपने सोचा था कि आप थे। यदि यह बहुत अधिक होता है, तो आप एक पहचान संकट पैदा कर सकते हैं जो बदतर के लिए आपके अच्छे उत्साही स्वभाव को बदल सकता है।

<br> <b> BEST ADVICE </b> <br>
समझें कि हर कोई आपके समान मूल्यों और नैतिकताओं को साझा नहीं करेगा। इसके अलावा, किसी ऐसे व्यक्ति को बदलने और बदलने की कोशिश न करें, जो अनैतिक नैतिकता से बहुत दूर है। दिन के अंत में आप केवल खुद की मदद कर सकते हैं। यही कारण है कि आपको यह सीखने की ज़रूरत है कि आप सबसे अच्छे कैसे बन सकते हैं ताकि आप जीवन को पूरी तरह से जी सकें।


    ]]></string>
    <string name="soul_11"><![CDATA[
       संभावना है कि आपको रचनात्मक, कलात्मक, करिश्माई और आदर्शवादी के रूप में वर्णित किया गया है? इसके अलावा, आपको शायद यह भी सोचा गया है कि आपके पास एक मानसिक पक्ष है। अगर यह आप की तरह लगता है तो आप शायद 11 नंबर की आत्मा हैं।


<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
उच्च स्तर के लोगों के साथ जुड़ने की आपकी क्षमता के कारण आप आमतौर पर कुछ अच्छे दोस्त होते हैं। संभावना है कि आपके पास बचपन से ये दोस्त हैं, और वे लगभग भाई-बहन की तरह हैं जो सब कुछ एक साथ करते हैं। कई परिचितों के विपरीत आप कुछ करीबी दोस्तों को चुनने का कारण दूसरों की भावनाओं को समझने की आपकी क्षमता के कारण हैं। दूसरे शब्दों में, वे जल्दी से भेद कर सकते हैं जो "नकली" दोस्तों के विपरीत अच्छे इरादों वाले सच्चे दोस्त हैं जो केवल उनका उपयोग करने के लिए आसपास हैं।

<br> <b> ऐसे संबंध </b> <br>
रोमांटिक पार्टनर चुनने में आत्मा आग्रह संख्या 11 महान है। परिणामस्वरूप, आपके रिश्ते स्थायी और फलदायी होते हैं।
आप लगातार इस बात से चिंतित रहते हैं कि आपकी उच्च जागरूकता के कारण दूसरे आपके बारे में क्या सोचते हैं। नतीजतन, आप वास्तव में घबरा जाते हैं और यह चिंता का कारण बनता है, खासकर जब आप उस व्यक्ति के आसपास हैं जिसे आप रोमांटिक रूप से रुचि रखते हैं। आपको यह समझना होगा कि आपका साथी आपके बारे में नकारात्मक सोच नहीं रहा है। यदि वे आपके साथ हैं, क्योंकि वे आपको पसंद करते हैं कि आप कौन हैं नर्वस महसूस करने की ज़रूरत नहीं है और न ही आप ऐसा कोई व्यक्ति बनने की कोशिश करेंगे जो आप नहीं हैं। आपके रिश्ते अद्भुत होंगे क्योंकि आप रोमांटिक साथी चुनने में उतने ही अच्छे हैं जितना आप अपने दोस्तों को चुन रहे हैं।
<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
जब आप एक तेज दिमाग के साथ समर्पित होते हैं, तो आप आसानी से अपनी मानसिकता का शिकार हो जाते हैं। स्पष्ट करने के लिए, आप अक्सर अपने जीवन के सबसे छोटे विवरणों के बारे में चिंता करेंगे। अगर कुछ सही नहीं है, तो आप इस पर बहुत जोर देते हैं। इसके अलावा, यदि आप किसी चीज़ के बारे में चिंतित नहीं हैं, तो आपको चिंता करने के लिए कुछ मिलेगा। परिणामस्वरूप, आप अक्सर "जो टूट गया है उसे ठीक करने" की कोशिश करते हैं और अधिकांश समय यह केवल चीजों को बदतर बनाने की ओर जाता है। यह एक दुष्चक्र हो सकता है जो इससे टूटना मुश्किल है और अगर अनियंत्रित छोड़ दिया गया तो यह आपके जीवन को नकारात्मक रूप से प्रभावित कर सकता है।

<br> <b> BEST ADVICE </b> <br>
सबसे पहले, चीजों को इससे ज्यादा खराब मत करो! अगर कुछ काम करता है, तो उसे अकेला छोड़ दें। सिर्फ इसलिए कि आपकी दोस्ती या रिश्ते में कुछ छोटी-छोटी बातें आपको परेशान करती हैं, यह दुनिया का अंत नहीं है। इसके अलावा, जबकि ऐसा लग सकता है कि आप इन छोटे विवरणों को हल कर सकते हैं जिन्हें आपको खुद से पूछना होगा "क्या यह इसके लायक है"? अधिक से अधिक यह नहीं है कि चीजों को छोड़ना सबसे अच्छा है। दिन के अंत में आपके मन की शांति आपके लिए कुछ ऐसा करने से ज्यादा फायदेमंद है जो नगण्य महत्व का हो।


    ]]></string>
    <string name="soul_22"><![CDATA[
        आत्मा आग्रह संख्या 22 को अंक विज्ञान में एक मास्टर नंबर माना जाता है।
इस संख्या का एक मुख्य फोकस एक महान विरासत को पीछे छोड़ रहा है। स्पष्ट करने के लिए, आप स्मार्ट, बुद्धिमान और महान दूरदर्शी हैं। यह एक बड़ी परियोजना का हिस्सा बनने की आपकी इच्छा है जो हमेशा के लिए इतिहास में नीचे चली जाएगी। यह कहने में सक्षम होने के लिए कि आपने पृथ्वी पर अपने समय के साथ अंतर किया है, जो आप सबसे अधिक चाहते हैं। नतीजतन, आप बुद्धिमान नेताओं को बनाते हैं जो आपके अनुयायियों के बीच वफादार दोस्त पाते हैं। अगर आपको ऐसा लगता है कि यह एक कठिन काम है, तो चिंता न करें ..


<br> <b> सामाजिक जीवन </b> <br>
जीवन भर आप जिन मित्रों से मिलते हैं, वे शायद आपके लक्ष्य का पीछा करते हुए आपके समय से आएंगे। उदाहरण के लिए, जब आप अध्ययन करते हैं तो आप दूसरों को पाएंगे जो आपकी शैक्षणिक रुचि को साझा करते हैं। इसके अलावा, जैसा कि आप अपनी नौकरी में कड़ी मेहनत करते हैं, आप अपनी विरासत को हासिल करने में आपकी मदद करने के लिए कई कनेक्शन करेंगे। इसके अलावा, आप एक तंग आला समूह बनाएंगे जो महान चीजों को पूरा करने के लिए सड़क पर गर्व से आपका अनुसरण करेंगे।

<br> <b> ऐसे संबंध </b> <br>
क्योंकि आपकी व्यस्त जीवनशैली उन्हें बहुत समय नहीं दे पाती है, इसलिए आपके लिए एक स्थिर रिश्ता खोजना मुश्किल है। स्पष्ट करने के लिए, आपके रिश्ते लंबे समय तक नहीं चलते हैं क्योंकि यह आपकी नंबर एक प्राथमिकता नहीं है। हालाँकि, इसका मतलब यह नहीं है कि आपको प्यार नहीं मिलेगा। आपको बस अधिक से अधिक थोड़ा कठिन खोजना होगा। एक रोमांटिक साथी खोजना महत्वपूर्ण है जो आपके साथ संगत हो और आपकी व्यस्त जीवन शैली को समझता हो।
<br> <b> नकारात्मक पक्ष </b> <br>
जबकि आपके पास कई सकारात्मक गुण हैं, जैसे कि चीजों की बड़ी तस्वीर देखने में सक्षम होना और रचनात्मक होना, आपको ध्यान रखने की आवश्यकता है। यह कहना है, कभी-कभी आपके अहंकार अनियंत्रित हो जाते हैं और वे मामूली चीजों पर आसानी से नाराज और परेशान हो जाते हैं। उदाहरण के लिए, यदि कोई आपकी पढ़ाई और टिप्पणियों से असहमत है, तो आप इसे अपने खिलाफ व्यक्तिगत अपमान के रूप में लेते हैं। इसके अलावा, आपके पास अपने स्वयं के गौरव को उनमें से सर्वश्रेष्ठ प्राप्त करने की प्रवृत्ति है, खासकर जब आप कुछ लक्ष्यों को पूरा करते हैं। यह अति आत्मविश्वास कभी-कभी आपको खराब निर्णय लेने के लिए प्रेरित करता है।

<br> <b> BEST ADVICE </b> <br>
यह महत्वपूर्ण है कि आप हर समय विनम्र बने रहें। यहां तक ​​कि अगर आपके पास अपनी उपलब्धियों पर गर्व करने और गर्व करने का कारण है, तो आपको अभिमानी नहीं होना चाहिए। इसके अलावा, दूसरों को आपकी त्वचा के नीचे न आने दें। बस उन्हें अपने कार्यों के माध्यम से बात करने और उन्हें गलत साबित करने दें।
]]></string>
</resources>
